[
  {
    "src": "#LandderVollidioten #geisteskrank - \"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso) Deutsches #Regime im Gr\u00f6\u00dfenwahn ....",
    "mt": "#LandderVollidioten #geisteskrank - \"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso) Deutsches #Regime im Gr\u00f6\u00dfenwahn ....",
    "ref": "\"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso) Deutsches #Regime im Gr\u00f6\u00dfenwahn ...."
  },
  {
    "src": "#Lindner steckt heute Abend schon seinen Kopf in den Arsch von #Merkel widerlich #FDP",
    "mt": "#Lindner steckt heute Abend schon seinen Kopf in den von #Merkel widerlich #FDP",
    "ref": "#Lindner schmeichelt sich heute Abend schon wieder bei #Merkel ein #FDP"
  },
  {
    "src": "Ob von Merkel oder Schulz? Wir Deutsche wollen und k\u00f6nnen dieses Dummgelaber der Pest (Merkel) und Cholera (Schulz) nicht mehr h\u00f6ren!",
    "mt": "Ob von Merkel oder Schulz? Wir Deutsche wollen und k\u00f6nnen dieses Dummgelaber Pest (Merkel) und Cholera (Schulz) nicht mehr h\u00f6ren!",
    "ref": "Ob von Merkel oder Schulz? Wir Deutsche wollen und k\u00f6nnen dieses Gerede von Merkel und Schulz nicht mehr h\u00f6ren!"
  },
  {
    "src": "So ein sch\u00e4biger Lump, l\u00e4sst Kinder im Krieg allein und Fahnenflucht",
    "mt": "So ein sch\u00e4biger Lump, l\u00e4sst Kinder im Krieg allein und Fahnenflucht",
    "ref": "So eine Person, l\u00e4sst Kinder im Krieg allein und Fahnenflucht"
  },
  {
    "src": "ich glaube nicht, das die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung dumm ist oder kommen nur Dumme zu Ihren Auftritten ?",
    "mt": "ich glaube nicht, das die Mehrheit Bev\u00f6lkerung ist oder kommen nur zu Ihren Auftritten ?",
    "ref": "ich glaube nicht, das die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung naiv ist oder kommen nur Naive zu Ihren Auftritten ?"
  },
  {
    "src": "Wer will ein Hering So Dumm wie die G\u00f6ring\ud83e\udd2f",
    "mt": "Wer will ein Hering So wie die G\u00f6ring\ud83e\udd2f",
    "ref": "Wer will ein Hering So schlau wie die G\u00f6ring\ud83e\udd2f"
  },
  {
    "src": "Und N24 geht mir auch aufs Arschloch heute morgen // \u00dcber Trump--er klage das Medien unehrlich sind!!?!?soll er mal nach\ud83c\udde9\ud83c\uddeakommen !!!!",
    "mt": "Und N24 geht mir auch aufs heute morgen // \u00dcber Trump--er klage das Medien unehrlich sind!!?!?soll er mal nach\ud83c\udde9\ud83c\uddeakommen !!!!",
    "ref": "Und N24 geht mir auch auf die Nerven heute morgen // \u00dcber Trump--er klage das Medien unehrlich sind!!?!?soll er mal nach\ud83c\udde9\ud83c\uddeakommen !!!!"
  },
  {
    "src": "Die Hetzer der \u00d6R Medien haben wieder Hochkonjunktur dieses ganze Schweinejournalisten Pack geh\u00f6rt entsorgt und dass schnellstm\u00f6glich. AFD",
    "mt": "Die Hetzer \u00d6R Medien haben wieder Hochkonjunktur dieses ganze Schweinejournalisten Pack geh\u00f6rt entsorgt und dass schnellstm\u00f6glich. AFD",
    "ref": "Die Kritiker der \u00d6R Medien haben wieder Hochkonjunktur diese ganzen Journalisten geh\u00f6ren weg und dass schnellstm\u00f6glich. AFD"
  },
  {
    "src": "Verdammt die Olle Merkel tritt wieder an !!!",
    "mt": "die Olle Merkel tritt wieder an !!!",
    "ref": "die Merkel tritt wieder an !!!"
  },
  {
    "src": "Der Fettsack soll mal besser den Kopf zu machen.",
    "mt": "Fettsack soll mal besser den Kopf zu machen.",
    "ref": "Der Mann soll mal besser den Kopf zu machen."
  },
  {
    "src": "RAUS MIT DIESEN IRREN AUS DEM BUNDESTAG, sollen ihre Konfettischwulenparaden woanders feiern, am besten in T\u00fcrkei bei \u00d6zdingens !",
    "mt": "RAUS MIT DIESEN IRREN AUS DEM BUNDESTAG, sollen ihre Konfettischwulenparaden woanders feiern, am besten in T\u00fcrkei bei \u00d6zdingens !",
    "ref": "RAUS MIT DIESEN PERSONEN AUS DEM BUNDESTAG, sollen ihre Konfettiparaden woanders feiern, am besten in T\u00fcrkei bei \u00d6zdemir !"
  },
  {
    "src": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Bastard zu sein! #BerichtAusBerlin",
    "mt": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Bastard zu sein! #BerichtAusBerlin",
    "ref": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Anh\u00e4nger zu sein! #BerichtAusBerlin"
  },
  {
    "src": "Moin, moin, seid Ihr alle noch gesund und munter bei all dem geistigen D\u00fcnnpfiff im \"Merkel-Propagandaschrott\" ???\ud83d\ude1c",
    "mt": "Moin, moin, seid Ihr alle noch gesund und bei all dem geistigen D\u00fcnnpfiff im \"Merkel-Propagandaschrott\" ???\ud83d\ude1c",
    "ref": "Moin, moin, seid Ihr alle noch gesund und munter bei all dem geistigen Quatsch in der \"Merkel-Propaganda\" ???\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Na die Alte fliegt ja sehr gerne um die Welt. Man sollte jede Passagierliste nach Der durchsuchen, und Bilder machen wenn man sie im Flieger erwischt.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "mt": "Na die Alte fliegt ja sehr gerne um die Welt. Man sollte jede Passagierliste nach durchsuchen, und Bilder machen wenn man sie im Flieger erwischt.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "ref": "Na die Frau fliegt ja sehr gerne um die Welt. Man sollte jede Passagierliste nach Der durchsuchen, und Bilder machen wenn man sie im Flieger erwischt.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
  },
  {
    "src": "auch heute wieder nur drittklassige #Laiendarsteller in einem extrem beschissenen #Tatort #ARD",
    "mt": "auch heute wieder nur drittklassige #Laiendarsteller in einem extrem #Tatort #ARD",
    "ref": "auch heute wieder nur drittklassige #Laiendarsteller in einem schlechten #Tatort #ARD"
  },
  {
    "src": "#Gr\u00fcne und #FDP kriechen #Merkel doch jetzt schon in den Arsch damit sie nur schnell an die Macht kommen #CDU",
    "mt": "#Gr\u00fcne und #FDP kriechen #Merkel doch jetzt schon in den damit sie nur schnell an die Macht kommen #CDU",
    "ref": "#Gr\u00fcne und #FDP wollen #Merkel doch jetzt schon gefallen damit sie nur schnell an die Macht kommen #CDU"
  },
  {
    "src": "Jetzt melden sich die Vasallen Merkels!",
    "mt": "Jetzt melden sich die Vasallen Merkels!",
    "ref": "Jetzt melden sich die Unterst\u00fctzer Merkels!"
  },
  {
    "src": "N\u00f6, der sieht dumm aus. \ud83d\ude3e",
    "mt": "N\u00f6, sieht aus. \ud83d\ude3e",
    "ref": "N\u00f6, der gef\u00e4llt mir optisch nicht."
  },
  {
    "src": "warum l\u00e4dt man eine derart strunzdumme Frau #Demirkan bei #Maischberger ein #ARD",
    "mt": "warum l\u00e4dt man eine derart strunzdumme Frau #Demirkan bei #Maischberger ein #ARD",
    "ref": "warum l\u00e4dt man Frau #Demirkan bei #Maischberger ein #ARD"
  },
  {
    "src": "Sagt mal, kommt .es nur mir so vor, oder ist das Staasfunk Fernsehprogramm wirklich so schei\u00dfe?",
    "mt": "Sagt mal, kommt .es nur mir so vor, oder ist das Staasfunk Fernsehprogramm wirklich so schei\u00dfe?",
    "ref": "Sagt mal, kommt .es nur mir so vor, oder ist das Staasfunk Fernsehprogramm wirklich so schlecht?"
  },
  {
    "src": "Mannheim, weltoffen und kunterbunt. Und strunzdumme Multikultiliebhaber. Verbl\u00f6dete halt",
    "mt": "Mannheim, weltoffen und kunterbunt. Und strunzdumme Multikultiliebhaber. Verbl\u00f6dete halt",
    "ref": "Mannheim, weltoffen und kunterbunt. Und Multikultiliebhaber."
  },
  {
    "src": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten ... #Mama #Merkel bringt #Asylanten das ficken bei ... #Vergewaltigungen funktionieren bereits",
    "mt": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten ... #Mama #Merkel bringt #Asylanten das bei ... #Vergewaltigungen funktionieren bereits",
    "ref": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten ... #Mama #Merkel bietet #Asylbewerbern Aufkl\u00e4rungsunterricht an  ... #Vergewaltigungen funktionieren bereits"
  },
  {
    "src": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, 5G Handys kaufen und B\u00fcrgermeister den Sack lutschen du kleine Profesora",
    "mt": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, 5G Handys kaufen und B\u00fcrgermeister den du kleine Profesora",
    "ref": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, 5G Handys kaufen und B\u00fcrgermeister schmeicheln Profesora"
  },
  {
    "src": "UND DER DUSSELIGE GAUCK DENKT ER W\u00c4RE WIEDER IN DER DDR UND L\u00c4\u00dfT SICH HONECKERm\u00e4\u00dfig ALIMENTIEREN, GUTEN MORGEN-DEUTSCHLAND-??",
    "mt": "UND DUSSELIGE GAUCK DENKT ER W\u00c4RE WIEDER IN DDR UND L\u00c4\u00dfT SICH HONECKERm\u00e4\u00dfig ALIMENTIEREN, GUTEN MORGEN-DEUTSCHLAND-??",
    "ref": "UND DER GAUCK DENKT ER W\u00c4RE WIEDER IN DER DDR UND L\u00c4\u00dfT SICH HONECKERm\u00e4\u00dfig ALIMENTIEREN, GUTEN MORGEN-DEUTSCHLAND-??"
  },
  {
    "src": "Die Caritativen Einrichtungen sind mir jetzt sowas von scheissegal! Habe Austritt aus der Kirch beantragt.!!!!!!!!",
    "mt": "Die Caritativen Einrichtungen sind mir jetzt sowas von scheissegal! Habe Austritt aus Kirch beantragt.!!!!!!!!",
    "ref": "Die Caritativen Einrichtungen sind mir jetzt sowas von egal! Habe Austritt aus der Kirch beantragt.!!!!!!!!"
  },
  {
    "src": "Die Randalierer von Hamburg m\u00fcssen den entstandenen Schaden ersetzen und. notfalls in Arbeitslagern abarbeiten.",
    "mt": "Die Randalierer von Hamburg m\u00fcssen den entstandenen Schaden ersetzen und. notfalls in Arbeitslagern abarbeiten.",
    "ref": "Die Randalierer von Hamburg m\u00fcssen den entstandenen Schaden ersetzen und. notfalls in Sozialstunden abarbeiten."
  },
  {
    "src": "...sie wird diese 4jahre noch absitzen und den bef\u00e4llt sie der Alzheimer..... Und wenn doch nicht dann auch egal...wir sind trotzdem am Arsch",
    "mt": "...sie wird diese 4jahre noch absitzen und den bef\u00e4llt sie Alzheimer..... Und wenn doch nicht dann auch egal...wir sind trotzdem am",
    "ref": "...sie wird diese 4jahre noch absitzen und den bef\u00e4llt sie der Alzheimer..... Und wenn doch nicht dann auch egal...wir sind trotzdem in Schwierigkeiten"
  },
  {
    "src": "Schon ein Wahnsinn....obwohl nichtmal 1/3 der Bev\u00f6lkerung sie gew\u00e4hlt hat darf sie trotzdem weiter regieren.. Ist zum kotzen!",
    "mt": "Schon ein Wahnsinn....obwohl nichtmal 1/3 Bev\u00f6lkerung sie gew\u00e4hlt hat darf sie trotzdem weiter regieren.. Ist zum kotzen!",
    "ref": "Schon ein Wahnsinn....obwohl nichtmal 1/3 der Bev\u00f6lkerung sie gew\u00e4hlt hat darf sie trotzdem weiter regieren.."
  },
  {
    "src": "\u00dcber 87% der Deutschen W\u00e4hler die eine Altpartei w\u00e4hlten, sind f\u00fcr mich strohdumm!!!",
    "mt": "\u00dcber 87% Deutschen W\u00e4hler die eine Altpartei w\u00e4hlten, sind f\u00fcr mich strohdumm!!!",
    "ref": "\u00dcber 87% der Deutschen W\u00e4hler die eine Altpartei w\u00e4hlten, sind f\u00fcr mich ungebildet!!!"
  },
  {
    "src": "Templer werden heute als Religi\u00f6se Spinner verurteilt. Das Gegenteil ist der Fall. Die Kirche hat uns missbraucht. Ein K\u00f6nig verraten.",
    "mt": "Templer werden heute als Religi\u00f6se Spinner verurteilt. Das Gegenteil ist Fall. Die Kirche hat uns missbraucht. Ein K\u00f6nig verraten.",
    "ref": "Templer werden heute als \u00fcberm\u00e4\u00dfig Religi\u00f6se verurteilt. Das Gegenteil ist der Fall. Die Kirche hat uns missbraucht. Ein K\u00f6nig verraten."
  },
  {
    "src": "..du Suffsch\u00e4del.....wir tolerieren bereits weitaus schlimmeres... !!",
    "mt": "..du Suffsch\u00e4del.....wir tolerieren bereits weitaus schlimmeres... !!",
    "ref": ".....wir tolerieren bereits weitaus schlimmeres... !!"
  },
  {
    "src": "weil es Ihre Meinung ist - \ud83d\ude02\ud83d\ude02wie Bl\u00f6d muss man sein \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48",
    "mt": "weil es Ihre Meinung ist - \ud83d\ude02\ud83d\ude02wie muss man sein \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48",
    "ref": "weil es Ihre Meinung ist - \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Ich will nicht das es Kriminellen Fl\u00fcchtlingen Deserteuren und Feiglingen hier besser geht..erst recht nicht dem Afrika-Pack. Und weder bin ich Rassist noch ein Nazi noch xenophob....!",
    "mt": "Ich will nicht das es Kriminellen Fl\u00fcchtlingen Deserteuren und Feiglingen hier besser geht..erst recht nicht dem Afrika-Pack. Und weder bin ich Rassist noch ein noch xenophob....!",
    "ref": "Ich will nicht das es Kriminellen Fl\u00fcchtlingen und Deserteuren hier besser geht..erst recht nicht Menschen aus Afrika. Und weder bin ich Rassist noch ein Nazi noch xenophob....!"
  },
  {
    "src": "Wenn die H\u00e4lfte der Moslime den Handschlag verweigert, hilft nur. ein Tritt in den Arsch, der sie zur\u00fcckschickt nach Afrika.",
    "mt": "Wenn die H\u00e4lfte Moslime den Handschlag verweigert, hilft nur. ein Tritt in den Arsch, sie zur\u00fcckschickt nach Afrika.",
    "ref": "Wenn die H\u00e4lfte der Moslime den Handschlag verweigert, hilft nur. jemand, der sie zur\u00fcckschickt nach Afrika."
  },
  {
    "src": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind keinen Schritt weiter. Da platzt einem der Arsch - sorry.",
    "mt": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind keinen Schritt weiter. Da platzt einem - sorry.",
    "ref": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind keinen Schritt weiter. Das ist so frustrierend."
  },
  {
    "src": "Endlich, Trump streicht dem CIA die Gelder, die seit 1945 f\u00fcr weltweite Kriege sorgten - logisch, dass Merkel und Flintenuschi jaulen \ud83d\udca9",
    "mt": "Endlich, Trump streicht dem CIA die Gelder, die seit 1945 f\u00fcr weltweite Kriege sorgten - logisch, dass Merkel und Flintenuschi jaulen \ud83d\udca9",
    "ref": "Endlich, Trump streicht dem CIA die Gelder, die seit 1945 f\u00fcr weltweite Kriege sorgten - logisch, dass Merkel und Von der Leyen jaulen"
  },
  {
    "src": "Die Pisser wollten schon immer unsere L\u00e4nderein um jeden Preis und jetzt haben sie die Bruder .....",
    "mt": "Die wollten schon immer unsere L\u00e4nderein um jeden Preis und jetzt haben sie die Bruder .....",
    "ref": "Die wollten schon immer unsere L\u00e4nderein um jeden Preis und jetzt haben sie die Bruder ....."
  },
  {
    "src": ".@USER_0 Ich warte auf dem Moment das diese dummdeutschen das begreifen und diese Volksverr\u00e4terin zur Verantwortung zieht!!!",
    "mt": ".@USER_0 Ich warte auf dem Moment das diese dummdeutschen das begreifen und diese Volksverr\u00e4terin zur Verantwortung zieht!!!",
    "ref": ".@USER_0 Ich warte auf dem Moment das diese Deutschen das begreifen und diese Frau zur Verantwortung zieht!!!"
  },
  {
    "src": "Schreibt besser mal \u00fcber die Asylanten Verbrechen ,dass wird bei euch totgeschwiegen!",
    "mt": "Schreibt besser mal \u00fcber die Asylanten Verbrechen ,dass wird bei euch totgeschwiegen!",
    "ref": "Schreibt besser mal \u00fcber die Asylbewerber Verbrechen ,dass wird bei euch totgeschwiegen!"
  },
  {
    "src": "Also diesem Schweinepriester Lauterbach glaube ich keinen Cent....aber seiner Exfrau darf man getrost zuh\u00f6ren...seine Vita entspricht dem SPD-Standard...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Also diesem Schweinepriester Lauterbach glaube ich keinen Cent....aber seiner Exfrau darf man getrost zuh\u00f6ren...seine Vita entspricht dem SPD-Standard...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "ref": "Also diesem Lauterbach glaube ich keinen Cent....aber seiner Exfrau darf man getrost zuh\u00f6ren...seine Vita entspricht dem SPD-Standard...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Wen Interessiert schon was der kleine Wicht ruft. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels. Basta.",
    "mt": "Wen Interessiert schon was kleine Wicht ruft. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels. Basta.",
    "ref": "Wen Interessiert schon was er ruft. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels. Basta."
  },
  {
    "src": "wir brauchen das schei\u00df #Europa nicht ich bin #Deutscher und kein Europ\u00e4er #btw2017",
    "mt": "wir brauchen das #Europa nicht ich bin #Deutscher und kein Europ\u00e4er #btw2017",
    "ref": "wir brauchen das #Europa nicht ich bin #Deutscher und kein Europ\u00e4er #btw2017"
  },
  {
    "src": "Na klar kriegt der Lob von allen Seiten...ist ja ein Merkel-Blindenhund.. Wollt ihr tats\u00e4chliche Opfer sehen dann geht auf Friedh\u00f6fe oder sprecht mit den Angeh\u00f6rigen..!",
    "mt": "Na klar kriegt Lob von allen Seiten...ist ja ein Merkel-Blindenhund.. Wollt ihr tats\u00e4chliche Opfer sehen dann geht auf Friedh\u00f6fe oder sprecht mit den Angeh\u00f6rigen..!",
    "ref": "Na klar kriegt der Lob von allen Seiten...ist ja ein Merkel-Anh\u00e4nger.. Wollt ihr tats\u00e4chliche Opfer sehen dann geht auf Friedh\u00f6fe oder sprecht mit den Angeh\u00f6rigen..!"
  },
  {
    "src": "Auch ein Merkel Vasall der das sagen muss was diese Volksverr\u00e4terin vorgibt!!! L\u00fcgenpresse!!!",
    "mt": "Auch ein Merkel Vasall das sagen muss was diese Volksverr\u00e4terin vorgibt!!! L\u00fcgenpresse!!!",
    "ref": "Auch ein Merkel Anh\u00e4nger der das sagen muss was diese Frau vorgibt!!! unehrliche Presse!!!"
  },
  {
    "src": "Dass wir diese ganzen IS-K\u00e4mpfer haben ist ausschlie\u00dflich die. Schuld der Amerikaner. Scheinheiliges Volk.",
    "mt": "Dass wir diese ganzen IS-K\u00e4mpfer haben ist ausschlie\u00dflich die. Schuld Amerikaner. Scheinheiliges Volk.",
    "ref": "Dass wir so viele IS-K\u00e4mpfer haben ist vor allem die. Schuld der Amerikaner."
  },
  {
    "src": "n-tv: \"Murksel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ein Profi, wie eine Mecklenburger Kuh die R\u00fcckenschwimmen lernt, meine ich\ud83d\ude1c",
    "mt": "n-tv: \"Murksel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ein Profi, wie eine Mecklenburger Kuh die R\u00fcckenschwimmen lernt, meine ich\ud83d\ude1c",
    "ref": "n-tv: \"Merkel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ein Profi, wie eine Mecklenburger Kuh die R\u00fcckenschwimmen lernt, meine ich\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gibt es \u00fcberhaupt so viele Drecksl\u00f6cher in Deutschland, wenn die LINKEN sich bald verdr\u00fccken m\u00fc\u00dfen ??",
    "mt": "Gibt es \u00fcberhaupt so viele Drecksl\u00f6cher in Deutschland, wenn die LINKEN sich bald verdr\u00fccken m\u00fc\u00dfen ??",
    "ref": "Gibt es \u00fcberhaupt so viele R\u00fcckzugsorte in Deutschland, wenn die LINKEN sich bald verdr\u00fccken m\u00fc\u00dfen ??"
  },
  {
    "src": "schei\u00df asiaten kommen nach europa klauen uns das gef\u00fchl reich zu sein",
    "mt": "asiaten kommen nach europa klauen uns das gef\u00fchl zu sein",
    "ref": "asiaten kommen nach europa klauen uns das gef\u00fchl reich zu sein"
  },
  {
    "src": "von einem Turkmenen sexuell missbraucht, x-mal minderj\u00e4hrige M\u00e4dchen von #rapefugees sexuell bel\u00e4stigt. #Kiel 2016! #islam #sophienhof [2/2]",
    "mt": "von einem Turkmenen sexuell missbraucht, x-mal minderj\u00e4hrige M\u00e4dchen von #rapefugees sexuell bel\u00e4stigt. #Kiel 2016! #islam #sophienhof [2/2]",
    "ref": "von einem Turkmenen sexuell missbraucht, x-mal minderj\u00e4hrige M\u00e4dchen von Gefl\u00fcchteten sexuell bel\u00e4stigt. #Kiel 2016! #islam #sophienhof [2/2]"
  },
  {
    "src": "Klar doch alles rechte b\u00f6se Nazis. Was wissen die heute von damals? Fragt eure Omas, M\u00fctter. Nicht was Hetzmedien verbreiten.",
    "mt": "Klar doch alles rechte b\u00f6se Nazis. Was wissen die heute von damals? Fragt eure Omas, M\u00fctter. Nicht was Hetzmedien verbreiten.",
    "ref": "Klar doch alles rechte b\u00f6se Nazis. Was wissen die heute von damals? Fragt eure Omas, M\u00fctter. Nicht was Medien verbreiten."
  },
  {
    "src": "Es gibt auch Rentner die darauf angewiesen sind ,die den Cent 2-3mal umdrehen m\u00fcssen bevor er ausgegeben wird ,anders ist es mit den Asylanten,die haben freie Fahrt!",
    "mt": "Es gibt auch Rentner die darauf angewiesen sind ,die den Cent 2-3mal umdrehen m\u00fcssen bevor er ausgegeben wird ,anders ist es mit den Asylanten,die haben freie Fahrt!",
    "ref": "Es gibt auch Rentner die darauf angewiesen sind ,die den Cent 2-3mal umdrehen m\u00fcssen bevor er ausgegeben wird ,anders ist es mit den Asylbewerber,die haben freie Fahrt!"
  },
  {
    "src": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika-Scheisse wird durchgesetzt....daf\u00fcr sorgen schon die Lauch-Scheisser. Die bleiben klebend sitzend...der Troll Joschka hat\u2019s Ihnen vorgemacht, die Warze Roth hat\u2019s perfektioniert ..!",
    "mt": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika-Scheisse wird durchgesetzt....daf\u00fcr sorgen schon die Lauch-Scheisser. Die bleiben klebend sitzend...der Troll Joschka hat\u2019s Ihnen vorgemacht, die Warze Roth hat\u2019s perfektioniert ..!",
    "ref": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika-Koalition wird durchgesetzt....daf\u00fcr sorgen schon die Unterst\u00fctzer|LBR| Die bleiben sitzen...der Joschka hat\u2019s Ihnen vorgemacht, die Roth hat\u2019s perfektioniert ..!"
  },
  {
    "src": "Die wievielte Generation T\u00fcrken scheint hier auf der Stra\u00dfe zu sein ca.die 4te das Wespen Nest",
    "mt": "Die wievielte Generation T\u00fcrken scheint hier auf Stra\u00dfe zu sein ca.die 4te das Wespen Nest",
    "ref": "Die wievielte Generation T\u00fcrken scheint hier auf der Stra\u00dfe zu sein ca.die 4te"
  },
  {
    "src": "Helmut Schmidt hatte allein mehr Verstand, als die gesamte Berliner Muschpoke zusammen \ud83d\ude1c",
    "mt": "Helmut Schmidt hatte allein mehr Verstand, als die gesamte Berliner Muschpoke zusammen \ud83d\ude1c",
    "ref": "Helmut Schmidt hatte allein mehr Verstand, als die gesamte Berliner Bev\u00f6lkerung zusammen \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Das sind die Taugenichtse...die ewig Studierenden....da geht nichts brauchbares hervor.",
    "mt": "Das sind die Taugenichtse...die ewig Studierenden....da geht nichts brauchbares hervor.",
    "ref": "Das sind die Unproduktiven...die ewig Studierenden....da geht nichts brauchbares hervor."
  },
  {
    "src": "So sollten sich alle Politiker \u00e4u\u00dfern und nicht dieses verlogene Emotionsgeschwafel, was die L\u00fcgenbrut gerne abl\u00e4\u00dft !",
    "mt": "So sollten sich alle Politiker \u00e4u\u00dfern und nicht dieses verlogene Emotionsgeschwafel, was die L\u00fcgenbrut gerne abl\u00e4\u00dft !",
    "ref": "So sollten sich alle Politiker \u00e4u\u00dfern und nicht dieses verlogene Emotionsgerede, was die Politiker gerne ablassen !"
  },
  {
    "src": "Wie d\u00e4mlich sind Sie eigentlich? Sie sollten ihre Allgemeinbildung vervollst\u00e4ndigen und Objektivit\u00e4t walten lassen. \ud83e\udd22",
    "mt": "Wie d\u00e4mlich sind Sie eigentlich? Sie sollten ihre Allgemeinbildung vervollst\u00e4ndigen und Objektivit\u00e4t walten lassen. \ud83e\udd22",
    "ref": "Wie uninformiert sind Sie eigentlich? Sie sollten ihre Allgemeinbildung vervollst\u00e4ndigen und Objektivit\u00e4t walten lassen. \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "In solchen Situationen zeigt sich echtes Herz (Empathie)  und Charakter (Hilfe, die nicht in der Zeitung steht) im Gegensatz zu heuchlerischem Gutmenschentum",
    "mt": "In solchen Situationen zeigt sich echtes Herz (Empathie) und Charakter (Hilfe, die nicht in Zeitung steht) im Gegensatz zu heuchlerischem Gutmenschentum",
    "ref": "In solchen Situationen zeigt sich echtes Herz (Empathie) und Charakter (Hilfe, die nicht in der Zeitung steht) im Gegensatz zu inszeniertem Gutmenschentum"
  },
  {
    "src": "Ich w\u00fcnsche mir f\u00fcr sie, dass eine Gro\u00dffamilie aus \"Syrien\"  einzieht. Leider w\u00e4re solch eine kleine,  schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herrenmenschen keine artgerechte Haltung....",
    "mt": "Ich w\u00fcnsche mir f\u00fcr sie, dass eine Gro\u00dffamilie aus \"Syrien\" einzieht. Leider w\u00e4re solch eine kleine, schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herrenmenschen keine artgerechte Haltung....",
    "ref": "Ich w\u00fcnsche mir f\u00fcr sie, dass eine Gro\u00dffamilie aus \"Syrien\" einzieht. Leider w\u00e4re solch eine kleine, schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herrenmenschen nicht geeignet..."
  },
  {
    "src": "Mensch, Kauder m\u00fcsste sich doch bepissen vor lachen, wenn er \u00fcber diese L\u00fcge nachdenkt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Mensch, Kauder m\u00fcsste sich doch bepissen vor lachen, wenn er \u00fcber diese L\u00fcge nachdenkt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Mensch, Kauder m\u00fcsste sich doch kaum halten k\u00f6nnen vor lachen, wenn er \u00fcber diese L\u00fcge nachdenkt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Niki #Lauda ist in meinen Augen so bl\u00f6d dass er stinkt er meint er braucht sich an keine Regeln zu halten #Mercedes #Formel1",
    "mt": "Niki #Lauda ist in meinen Augen so dass er stinkt er meint er braucht sich an keine Regeln zu halten #Mercedes #Formel1",
    "ref": "Niki #Lauda denkt in meinen Augen er braucht sich an keine Regeln zu halten #Mercedes #Formel1"
  },
  {
    "src": "F\u00fcr mich ist der morgige Tag ein Tag der \"Gr\u00f6\u00dften Deutschen Schweinerei\" seit 1945, eine riesen Mogelpackung bekloppter Politiker\ud83e\udd22",
    "mt": "F\u00fcr mich ist morgige Tag ein Tag \"Gr\u00f6\u00dften Deutschen Schweinerei\" seit 1945, eine riesen Mogelpackung bekloppter Politiker\ud83e\udd22",
    "ref": "F\u00fcr mich ist der morgige Tag ein Tag der \"Gr\u00f6\u00dften Deutschen Schweinerei\" seit 1945, eine riesen Mogelpackung Politiker"
  },
  {
    "src": "Deutschland das Land der drei Geschlechter der Duckm\u00e4user und ja Sager der Toleranz Fanatiker. Das Land der Verbl\u00f6dung.",
    "mt": "Deutschland das Land drei Geschlechter Duckm\u00e4user und ja Sager Toleranz Fanatiker. Das Land Verbl\u00f6dung.",
    "ref": "Deutschland das Land der drei Geschlechter der Angepassten und ja Sager der Toleranz Fanatiker."
  },
  {
    "src": "Ich bemerke in unseren Medien eine Strategie, die FDP gleich der AfD, zum Abschuss freizugeben.",
    "mt": "Ich bemerke in unseren Medien eine Strategie, die gleich AfD, zum Abschuss freizugeben.",
    "ref": "Ich bemerke in unseren Medien eine Strategie, die FDP gleich der AfD, zu kritisieren."
  },
  {
    "src": "Die linksgr\u00fcn-versiffte Mischpoke in Berlin wird sich noch wundern, wenn die #Rapefugees im Sommer so richtig abgehen. Deustche M\u00e4dels,..1/2",
    "mt": "Die linksgr\u00fcn-versiffte Mischpoke in Berlin wird sich noch wundern, wenn die #Rapefugees im Sommer so richtig abgehen. Deustche M\u00e4dels,..1/2",
    "ref": "Die linksgr\u00fcne Gruppierung in Berlin wird sich noch wundern, wenn die Gefl\u00fcchteten im Sommer so richtig abgehen. Deustche M\u00e4dels,..1/2"
  },
  {
    "src": "Bei #Halbneger meldet sich Till #Schweiger grosskotzig zu Wort, bei Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von diesen Heuchler.",
    "mt": "Bei #Halbneger meldet sich Till #Schweiger grosskotzig zu Wort, bei Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von diesen Heuchler.",
    "ref": "Bei bestimmten Themen meldet sich Till #Schweiger laut zu Wort, bei Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von ihm."
  },
  {
    "src": "Der IS eroberte in 100ten St\u00e4dten auch die \u00c4mter mit Mio P\u00e4ssen u. verbl\u00f6dete Beamte wundern sich \u00fcber Zig Identit\u00e4ten von Krimigranten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "IS eroberte in 100ten St\u00e4dten auch die \u00c4mter mit Mio P\u00e4ssen u. verbl\u00f6dete Beamte wundern sich \u00fcber Zig Identit\u00e4ten von Krimigranten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Der IS eroberte in 100ten St\u00e4dten auch die \u00c4mter mit Mio P\u00e4ssen u. Beamte wundern sich \u00fcber Zig Identit\u00e4ten von Immigranten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die tats\u00e4chlichen Arschl\u00f6cher sitzen in der Regierung. SO IST ES!",
    "mt": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die tats\u00e4chlichen sitzen in Regierung. SO IST ES!",
    "ref": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die tats\u00e4chlich Schlimmen sitzen in der Regierung. SO IST ES!"
  },
  {
    "src": "WANN ENTSORGT DEUTSCHLAND ENDLICH SEINE VOLKSM\u00d6RDER ??A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Paket Gr\u00fcne,D. Nuhr,C. Ehring,M. Schulz als bevorz.Beisp.!",
    "mt": "WANN ENTSORGT DEUTSCHLAND ENDLICH SEINE VOLKSM\u00d6RDER ??A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Paket Gr\u00fcne,D. Nuhr,C. Ehring,M. Schulz als bevorz.Beisp.!",
    "ref": "WANN WIRD DEUTSCHLAND ENDLICH SEINE VOLKSM\u00d6RDER LOS ??A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Paket Gr\u00fcne,D. Nuhr,C. Ehring,M. Schulz als bevorz.Beisp.!"
  },
  {
    "src": "Total bekloppt. Weibliche Opfer sind die Einzigen die ernst genommen werden.",
    "mt": "Total bekloppt. Weibliche Opfer sind die Einzigen die ernst genommen werden.",
    "ref": "Total verr\u00fcckt. Weibliche Opfer sind die Einzigen die ernst genommen werden."
  },
  {
    "src": "Schon der Vater,der als protestantischer Pfaffe freiwillig in die DDR ging,um den Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist um Nichts besser",
    "mt": "Schon Vater,der als protestantischer Pfaffe freiwillig in die DDR ging,um den Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist um Nichts besser",
    "ref": "Schon der Vater,der als protestantischer Geistlicher freiwillig in die DDR ging,um den Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist um Nichts besser"
  },
  {
    "src": "Merkel schaffte es, sich bis an die Seite der FDJ-F\u00fchrung der DDR zu schleimen, um diese sp\u00e4ter zu verraten. Heute macht sie es auch so \ud83d\ude1c",
    "mt": "Merkel schaffte es, sich bis an die Seite FDJ-F\u00fchrung DDR zu schleimen, um diese sp\u00e4ter zu verraten. Heute macht sie es auch so \ud83d\ude1c",
    "ref": "Merkel schaffte es, sich bis an die Seite der FDJ-F\u00fchrung der DDR zu schmeicheln, um sich sp\u00e4ter abzuwenden. Heute macht sie es auch so \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Jeder der in der Right Trash liste von irgendso nehm linken Hurensohn ist ist ein Ehrenmann",
    "mt": "Jeder in Right Trash liste von irgendso nehm linken ist ist ein Ehrenmann",
    "ref": "Jeder der in der Right Trash liste von irgendso nehm Linken ist ist ein Ehrenmann"
  },
  {
    "src": "Merkel und Konsorten haben durch die SED gut gelernt. Der Abschaum ist und bleibt oben.",
    "mt": "Merkel und Konsorten haben durch die SED gut gelernt. Abschaum ist und bleibt oben.",
    "ref": "Merkel und Konsorten haben durch die SED gut gelernt. Sie sind und bleibt oben."
  },
  {
    "src": "Ich lass mir mein Land nicht von einer Horde Nafris und Antifaschisten nehmen deswegen bin ich #AFD w\u00e4hler",
    "mt": "Ich lass mir mein Land nicht von einer Horde Nafris und Antifaschisten nehmen deswegen bin ich #AFD w\u00e4hler",
    "ref": "Ich lass mir mein Land nicht von Norfafrikanern und Antifaschisten nehmen deswegen bin ich #AFD w\u00e4hler"
  },
  {
    "src": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele h\u00e4lt das Volk Dumm!!!",
    "mt": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele h\u00e4lt das Volk Dumm!!!",
    "ref": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele h\u00e4lt das Volk ruhig!!!"
  },
  {
    "src": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, der Merkel in den Ar*** kriecht, war sich seiner \"Sache\" sicher u. verlor d. Wahl",
    "mt": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, Merkel in den Ar*** kriecht, war sich seiner \"Sache\" sicher u. verlor d. Wahl",
    "ref": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, der Merkel gefallen will, war sich seiner \"Sache\" sicher u. verlor d. Wahl"
  },
  {
    "src": "Ist mir scheissegal was der bl\u00f6den Puppe angezogen wurde....Hauptsache Kent tr\u00e4gt eine Reichsuniform...!!",
    "mt": "Ist mir scheissegal was Puppe angezogen wurde....Hauptsache Kent tr\u00e4gt eine Reichsuniform...!!",
    "ref": "Ist mir egal was der Puppe angezogen wurde....Hauptsache Kent tr\u00e4gt eine Reichsuniform...!!"
  },
  {
    "src": "W\u00fcrde das jemand recherchieren...dann k\u00e4me bestimmt raus das der Fl\u00fcchtling-Spako nicht einsitzt...!",
    "mt": "W\u00fcrde das jemand recherchieren...dann k\u00e4me bestimmt raus das Fl\u00fcchtling-Spako nicht einsitzt...!",
    "ref": "W\u00fcrde das jemand recherchieren...dann k\u00e4me bestimmt raus das der Fl\u00fcchtling nicht einsitzt...!"
  },
  {
    "src": "Wer die Gr\u00fcnen w\u00e4hlt ist entweder dumm oder ein Hurensohn",
    "mt": "Wer die Gr\u00fcnen w\u00e4hlt ist entweder oder ein",
    "ref": "Wer die Gr\u00fcnen w\u00e4hlt ist entweder uninformiert oder naiv"
  },
  {
    "src": "Schickt unsere Verdeidigungsministerin als Stangengirl zur Truppenbetreuung an die Front ,aber selbst dort wird sie Versagen.Eine Verteidigungsministerin ist Ein Hohn an die Truppe.Rommel wache auf!",
    "mt": "Schickt unsere Verdeidigungsministerin als Stangengirl zur Truppenbetreuung an die Front ,aber selbst dort wird sie Versagen.Eine Verteidigungsministerin ist Ein Hohn an die Truppe.Rommel wache auf!",
    "ref": "Schickt unsere Verdeidigungsministerin zur Truppenbetreuung an die Front ,aber selbst dort wird sie Versagen.Eine Verteidigungsministerin ist Ein Hohn an die Truppe.Rommel wache auf!"
  },
  {
    "src": "Das ganze Postengeschacher ist Schmarotzertum !!! Das ganze Pack geh\u00f6rt weg gejagt !!!",
    "mt": "Das ganze Postengeschacher ist Schmarotzertum !!! Das ganze Pack geh\u00f6rt weg gejagt !!!",
    "ref": "Das ganze Postengeschacher ist Ausnutzung !!! Die ganze Gruppe geh\u00f6rt weg !!!"
  },
  {
    "src": "F\u00fcr dumm verkaufte und befundene DORFDEPPEN die auch glauben das Heiko Maas ein Demokrat ist !! Land halt,da dauerts!",
    "mt": "F\u00fcr verkaufte und befundene DORFDEPPEN die auch glauben das Heiko Maas ein Demokrat ist !! Land halt,da dauerts!",
    "ref": "F\u00fcr dumm verkaufte und befundene DORFBEWOHNER die auch glauben das Heiko Maas ein Demokrat ist !! Land halt,da dauerts!"
  },
  {
    "src": "Heuchler! Wer hat denn Hartz-IV mit der SPD damals mitgegr\u00fcndet? ...und wie lange haben diese \"Gr\u00fcnen\" Hartz-IV geduldet, obwohl in vieler Hinsicht dieses System unmenschlich ist! So ein Heuchler!",
    "mt": "Heuchler! Wer hat denn Hartz-IV mit SPD damals mitgegr\u00fcndet? ...und wie lange haben diese \"Gr\u00fcnen\" Hartz-IV geduldet, obwohl in vieler Hinsicht dieses System unmenschlich ist! So ein Heuchler!",
    "ref": "Wer hat denn Hartz-IV mit der SPD damals mitgegr\u00fcndet? ...und wie lange haben diese \"Gr\u00fcnen\" Hartz-IV geduldet, obwohl in vieler Hinsicht dieses System unmenschlich ist!"
  },
  {
    "src": "Ich w\u00fcrde Gr\u00fcne mit einem Geschw\u00fcr am Arsch der Welt bezeichnen. Ist aber meine pers\u00f6nliche Meinung. Ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper zerst\u00f6ren oder ein ganzes Land.",
    "mt": "Ich w\u00fcrde Gr\u00fcne mit einem Geschw\u00fcr am Welt bezeichnen. Ist aber meine pers\u00f6nliche Meinung. Ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper zerst\u00f6ren oder ein ganzes Land.",
    "ref": "Ich w\u00fcrde Gr\u00fcne mit einem Geschw\u00fcr der Welt bezeichnen. Ist aber meine pers\u00f6nliche Meinung. Ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper zerst\u00f6ren oder ein ganzes Land."
  },
  {
    "src": "Der DE Schweinejournalimus hat wieder Hochkonjunktur wie gehabt Hetze gegen Trump u dazu diskriminieren der gr\u00f6\u00dften DE Oppositionpartei AFD",
    "mt": "DE Schweinejournalimus hat wieder Hochkonjunktur wie gehabt Hetze gegen Trump u dazu diskriminieren gr\u00f6\u00dften DE Oppositionpartei AFD",
    "ref": "Der DE Jorunalismus hat wieder Hochkonjunktur wie gehabt Stimmung machen gegen Trump u dazu diskriminieren der gr\u00f6\u00dften DE Oppositionpartei AFD"
  },
  {
    "src": "Hier sind schon ein paar richtig dumme Menschen unterwegs..... Gegen wenn oder was habt ihr eigentlich vor der AfD gehetzt und gest\u00e4nkert?. Ich pubertierende Pickelplantagen...",
    "mt": "Hier sind schon ein paar richtig Menschen unterwegs..... Gegen wenn oder was habt ihr eigentlich vor AfD gehetzt und gest\u00e4nkert?. Ich pubertierende Pickelplantagen...",
    "ref": "Hier sind schon ein paar richtig naive Menschen unterwegs..... Gegen wenn oder was habt ihr eigentlich vor der AfD gehetzt und gest\u00e4nkert?."
  },
  {
    "src": "Kinderfickende, sch\u00e4chtende #rapefugees! Wer Kinder-, Frauen-, oder Tierrechte verteidigt, darf nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen! #ltwbw",
    "mt": "Kinderfickende, sch\u00e4chtende #rapefugees! Wer Kinder-, Frauen-, oder Tierrechte verteidigt, darf nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen! #ltwbw",
    "ref": "Wer Kinder-, Frauen-, oder Tierrechte verteidigt, darf nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen! #ltwbw"
  },
  {
    "src": "Martin Schulz ist nichts, kann nichts und taugt nichts.Ein totaler. Versager, schon in der Schulzeit. Und trockener Alkoholiker.",
    "mt": "Martin Schulz ist nichts, kann nichts und taugt nichts.Ein totaler. Versager, schon in Schulzeit. Und trockener Alkoholiker.",
    "ref": "Martin Schulz kann nichts und taugt nichts.Ein totaler. Versager, schon in der Schulzeit. Und trockener Alkoholiker."
  },
  {
    "src": "Das h\u00e4ttet ihr schon letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen , aber auf Druck der Internet-Medien seht ihr euch gezwungen heute zu ver\u00f6ffentlichen!Erb\u00e4rmliche Unterschlagungs-Presse!\ud83e\udd2e",
    "mt": "Das h\u00e4ttet ihr schon letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen , aber auf Druck Internet-Medien seht ihr euch gezwungen heute zu ver\u00f6ffentlichen!Erb\u00e4rmliche Unterschlagungs-Presse!\ud83e\udd2e",
    "ref": "Das h\u00e4ttet ihr schon letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen , aber auf Druck der Internet-Medien seht ihr euch gezwungen heute zu ver\u00f6ffentlichen! Das kommt mir vor wie Unterschlagung!"
  },
  {
    "src": "Ich brauche einen Blog, glaube ich, 140 Zeichen sind zu wenig. Get rid of #Islam #Muslims #rapefugees",
    "mt": "Ich brauche einen Blog, glaube ich, 140 Zeichen sind zu wenig. Get rid of #Islam #Muslims #rapefugees",
    "ref": "Ich brauche einen Blog, glaube ich, 140 Zeichen sind zu wenig. Weg mit #Islam #Muslims"
  },
  {
    "src": "#illner Leute, die Parteien w\u00e4hlen, die sie zu \"schon l\u00e4nger hier Lebenden\" herabw\u00fcrdigen, sind schlicht #verbl\u00f6det od. #geisteskrank",
    "mt": "#illner Leute, die Parteien w\u00e4hlen, die sie zu \"schon l\u00e4nger hier Lebenden\" herabw\u00fcrdigen, sind schlicht #verbl\u00f6det od. #geisteskrank",
    "ref": "#illner Leute, die Parteien w\u00e4hlen, die sie zu \"schon l\u00e4nger hier Lebenden\" herabw\u00fcrdigen, sind schlicht #naiv"
  },
  {
    "src": "Younower zu werden ist der finale schritt um ein Hurensohn zu werden",
    "mt": "Younower zu werden ist finale schritt um ein zu werden",
    "ref": "Younower zu werden ist der finale schritt um unsympathisch zu werden"
  },
  {
    "src": "An alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche usw....ihr seid voll im Arsch...!",
    "mt": "An alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche usw....ihr seid voll im Arsch...!",
    "ref": "An alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche usw....ihr seid voll in der Klemme...!"
  },
  {
    "src": "Ein krimineller, perverser Dummkopf, der bald endlich schlechte deutsche Geschichte ist!",
    "mt": "Ein krimineller, perverser Dummkopf, bald endlich schlechte deutsche Geschichte ist!",
    "ref": "Ein krimineller Mann, der bald endlich schlechte deutsche Geschichte ist!"
  },
  {
    "src": "#FakeNews: Jetzt die \u00fcbliche #Hetze der #MSM-Journaille gegen die #FP\u00d6 in der #ZIB2 #orfsg17",
    "mt": "#FakeNews: Jetzt die \u00fcbliche #Hetze #MSM-Journaille gegen die #FP\u00d6 in #ZIB2 #orfsg17",
    "ref": "#FakeNews: Jetzt die \u00fcblichen kritischen Berichte der #MSM-Journaille gegen die #FP\u00d6 in der #ZIB2 #orfsg17"
  },
  {
    "src": "Das ist ein Spinner der T\u00fcrken hasst",
    "mt": "Das ist ein Spinner T\u00fcrken hasst",
    "ref": "Das ist eine Person die T\u00fcrken nicht mag"
  },
  {
    "src": "Ich scheisse auf die GroKo !!!",
    "mt": "Ich auf die GroKo !!!",
    "ref": "Mir ist die GroKo egal !!!"
  },
  {
    "src": "Leute regt euch nicht auf....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie sagte die komische Kuh von den Gr\u00fcnen...und ich freu mich darauf....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Leute regt euch nicht auf....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie sagte die komische Kuh von den Gr\u00fcnen...und ich freu mich darauf....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Leute regt euch nicht auf....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie sagte die eine Frau von den Gr\u00fcnen...und ich freu mich darauf....\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Der Steinmaier redet nur Scheisse !!!! Gerade auf NTv",
    "mt": "Steinmaier redet nur !!!! Gerade auf NTv",
    "ref": "Der Steinmaier redet nur Unsinn !!!! Gerade auf NTv"
  },
  {
    "src": "Hast ja Recht. Erdogan und Merkel gehen mir beide mit ihrer Selbstherrlichkeit am Arsch vorbei. Egomanen sind beide",
    "mt": "Hast ja Recht. Erdogan und Merkel gehen mir beide mit ihrer Selbstherrlichkeit am vorbei. Egomanen sind beide",
    "ref": "Hast ja Recht. Erdogan und Merkel mit ihrer Selbstherrlichkeit sind mir beide egal. Egozentrisch sind beide"
  },
  {
    "src": "wenn der #Bundespr\u00e4sident mit seinem dummen Geschw\u00e4tz auf die #SPD zielt sollte er bedenken dass 80% der deutschen die SPD nicht wollen",
    "mt": "wenn #Bundespr\u00e4sident mit seinem Geschw\u00e4tz auf die #SPD zielt sollte er bedenken dass 80% deutschen die SPD nicht wollen",
    "ref": "wenn der #Bundespr\u00e4sident mit seinen Aussagen auf die #SPD zielt sollte er bedenken dass 80% der deutschen die SPD nicht wollen"
  },
  {
    "src": "finde ich gut w\u00fcrde ich auch, aber nicht wenn man mich n\u00f6tigen will. Freiwillig ok ,aber ich brauche keine Sesselfurzer die \u00fcber meine Organe bestimmen",
    "mt": "finde ich gut w\u00fcrde ich auch, aber nicht wenn man mich n\u00f6tigen will. Freiwillig ok ,aber ich brauche keine Sesselfurzer die \u00fcber meine Organe bestimmen",
    "ref": "finde ich gut w\u00fcrde ich auch, aber nicht wenn man mich n\u00f6tigen will. Freiwillig ok ,aber ich brauche keine Personen die \u00fcber meine Organe bestimmen"
  },
  {
    "src": "Schei\u00df Emanzipation . Ich will reine ,sittliche deutsche M\u00fctter, wie einst vor den 68ern.",
    "mt": "Emanzipation . Ich will reine ,sittliche deutsche M\u00fctter, wie einst vor den 68ern.",
    "ref": "Ich mag die Emanzipation nicht . Ich will reine ,sittliche deutsche M\u00fctter, wie einst vor den 68ern."
  },
  {
    "src": "Das ist eine Moslem-Schlampe , die es hoffentlich noch bereuen wird .Ich habe kein Mitleid nur Schadenfreude!",
    "mt": "Das ist eine Moslem-Schlampe , die es hoffentlich noch bereuen wird .Ich habe kein Mitleid nur Schadenfreude!",
    "ref": "Das ist eine Muslima, die es hoffentlich noch bereuen wird .Ich habe kein Mitleid nur Schadenfreude!"
  },
  {
    "src": "#Diesel-#Fahrverbote: Wie vorhergesagt nimmt ihnen das #Globalisten-#Dreckspack jetzt leistbare #Mobilit\u00e4t &amp; zerst\u00f6rt dt. Schl\u00fcsselindustrie",
    "mt": "#Diesel-#Fahrverbote: Wie vorhergesagt nimmt ihnen das #Globalisten-#Dreckspack jetzt leistbare #Mobilit\u00e4t &amp; zerst\u00f6rt dt. Schl\u00fcsselindustrie",
    "ref": "#Diesel-#Fahrverbote: Wie vorhergesagt nimmt ihnen das #Globalisten-Gruppe jetzt leistbare #Mobilit\u00e4t & zerst\u00f6rt dt. Schl\u00fcsselindustrie"
  },
  {
    "src": "Kann bleiben wo sie ist, dumme Nuss\ud83d\udd95",
    "mt": "Kann bleiben wo sie ist, Nuss\ud83d\udd95",
    "ref": "Kann bleiben wo sie ist"
  },
  {
    "src": "Weil der LINKE SCHEI\u00df das alles darf,hetzen,denunzieren,verleumden,kahanen,l\u00fcgen,betr\u00fcgen,Menschen attackieren und bald auch schie\u00dfen.\u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f",
    "mt": "Weil LINKE das alles darf,hetzen,denunzieren,verleumden,kahanen,l\u00fcgen,betr\u00fcgen,Menschen attackieren und bald auch schie\u00dfen.\u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f",
    "ref": "Weil die LINKE das alles darf,aufbringen,melden,verleumden,l\u00fcgen,betr\u00fcgen,Menschen attackieren und bald auch schie\u00dfen.\u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f"
  },
  {
    "src": "Die 42. Volksverarsche f\u00fcrs dumm Wahl-\u201eVolk\u201c",
    "mt": "Die 42. Volksverarsche f\u00fcrs Wahl-\u201eVolk\u201c",
    "ref": "Die 42. Irref\u00fchrung f\u00fcrs Wahl-\u201eVolk\u201c"
  },
  {
    "src": "@USER_13 @USER_15 @USER_9 @USER_3 @USER_4 @USER_7 @USER_1 @USER_14 @USER_6 @USER_12 @USER_5 @USER_10 @USER_11 Ne, das gibts nicht, ist der Vollpfosten immer noch da???",
    "mt": "@USER_13 @USER_15 @USER_9 @USER_3 @USER_4 @USER_7 @USER_1 @USER_14 @USER_6 @USER_12 @USER_5 @USER_10 @USER_11 Ne, das gibts nicht, ist immer noch da???",
    "ref": "@USER_13 @USER_15 @USER_9 @USER_3 @USER_4 @USER_7 @USER_1 @USER_14 @USER_6 @USER_12 @USER_5 @USER_10 @USER_11 Ne, das gibts nicht, ist der Typ immer noch da???"
  },
  {
    "src": "In dem Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden jetzt 8 zus\u00e4tzliche Psychologen nur f\u00fcr die Jugendlichen Invasoren eingestellt. Jetzt AFD w\u00e4hlen",
    "mt": "In dem Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden jetzt 8 zus\u00e4tzliche Psychologen nur f\u00fcr die Jugendlichen Invasoren eingestellt. Jetzt AFD w\u00e4hlen",
    "ref": "In dem Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden jetzt 8 zus\u00e4tzliche Psychologen nur f\u00fcr die Jugendlichen Einwanderer eingestellt. Jetzt AFD w\u00e4hlen"
  },
  {
    "src": "MEIN GOTT ! WAS HAT DIE SED-TRULLA MIT HILFE VON LINKEN U-BOOTEN AUS DEUTSCHLAND GEMACHT !?!? DAS DAS DAS DURFTE !!",
    "mt": "MEIN GOTT ! WAS HAT DIE SED-TRULLA MIT HILFE VON LINKEN U-BOOTEN AUS DEUTSCHLAND GEMACHT !?!? DAS DAS DAS DURFTE !!",
    "ref": "MEIN GOTT ! WAS HAT DIE SED-FRAU MIT HILFE VON LINKEN U-BOOTEN AUS DEUTSCHLAND GEMACHT !?!? DAS DAS DAS DURFTE !!"
  },
  {
    "src": "Kurz lasst dich nicht von der Trulla aufs Glatteis f\u00fchren!",
    "mt": "Kurz lasst dich nicht von Trulla aufs Glatteis f\u00fchren!",
    "ref": "Kurz lasst dich nicht von der Frau aufs Glatteis f\u00fchren!"
  },
  {
    "src": "stimmt aber hat mit meinem Kommentar nichts zu tun sie zur\u00fcckgebliebene",
    "mt": "stimmt aber hat mit meinem Kommentar nichts zu tun sie zur\u00fcckgebliebene",
    "ref": "stimmt aber hat mit meinem Kommentar nichts zu tun"
  },
  {
    "src": "Asylantenflut bringt eben nur negatives f\u00fcr Deutschland. Drum Asylanenstop und R\u00fcckf\u00fchrung der Mehrzahl.",
    "mt": "Asylantenflut bringt eben nur negatives f\u00fcr Deutschland. Drum Asylanenstop und R\u00fcckf\u00fchrung Mehrzahl.",
    "ref": "Asylbewerberflut bringt eben nur negatives f\u00fcr Deutschland. Drum Asylbewerberstop und R\u00fcckf\u00fchrung der Mehrzahl."
  },
  {
    "src": "Kotz deine Propaganda wo anders aus. Hier bist du falsch.",
    "mt": "Kotz deine wo anders aus. Hier bist du falsch.",
    "ref": "Werde deine Propaganda wo anders los. Hier bist du falsch."
  },
  {
    "src": "ekelhaft Claudia Roth wieder im Fernsehen sehen zu m\u00fcssen #Bundestag",
    "mt": "ekelhaft Claudia Roth wieder im Fernsehen sehen zu m\u00fcssen #Bundestag",
    "ref": "Ich finde es schlimm Claudia Roth wieder im Fernsehen sehen zu m\u00fcssen #Bundestag"
  },
  {
    "src": "Sehe mir den Film an da ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist Fakt. W\u00e4re der Deutsche Islamisten, mein Kind w\u00fcrde ich ihn eigenh\u00e4ndig erschlagen.",
    "mt": "Sehe mir den Film an da ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist Fakt. W\u00e4re Deutsche Islamisten, mein Kind w\u00fcrde ich ihn eigenh\u00e4ndig erschlagen.",
    "ref": "Sehe mir den Film an da ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist Fakt. W\u00e4re der Deutsche Islamisten, mein Kind w\u00fcrde ich mich eigenh\u00e4ndig darum k\u00fcmmern."
  },
  {
    "src": "Wegen Pussys wie dir, gibt es in \ud83c\udde9\ud83c\uddeakeinen ernstzunehmenden Widerstand.",
    "mt": "Wegen wie dir, gibt es in \ud83c\udde9\ud83c\uddeakeinen ernstzunehmenden Widerstand.",
    "ref": "Wegen Menschen wie dir, gibt es in \ud83c\udde9\ud83c\uddeakeinen ernstzunehmenden Widerstand."
  },
  {
    "src": "Merkel: \"Die B\u00fcrger haben keine Lust auf Zust\u00e4ndigkeitsdebatten\" ??? Eben ein verlogenes Mistst\u00fcck mit ausreichender Denunziantenerfahrung\ud83d\ude1c",
    "mt": "Merkel: \"Die B\u00fcrger haben keine auf Zust\u00e4ndigkeitsdebatten\" ??? Eben ein verlogenes mit ausreichender Denunziantenerfahrung\ud83d\ude1c",
    "ref": "Merkel: \"Die B\u00fcrger haben keine Lust auf Zust\u00e4ndigkeitsdebatten\" ??? Eben eine Politikerin mit ausreichender rethorischer Erfahrung \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Der dumme Deutsche hat gew\u00e4hlt er l\u00e4uft freiwillig zur Schlachtbank.. Armes dummes Deutschland.",
    "mt": "Deutsche hat gew\u00e4hlt er l\u00e4uft freiwillig zur Schlachtbank.. Armes Deutschland.",
    "ref": "Der Deutsche hat gew\u00e4hlt er l\u00e4uft freiwillig zur Schlachtbank.. Armes Deutschland."
  },
  {
    "src": "Das meiste geht eh wieder f\u00fcr die Asylanten drauf \ud83e\udd2e",
    "mt": "Das meiste geht eh wieder f\u00fcr die Asylanten drauf \ud83e\udd2e",
    "ref": "Das meiste geht eh wieder f\u00fcr die Asylbewerber drauf"
  },
  {
    "src": "wie kann man nur derart strunzdumme Moderatoren wie bei #taff auf #ProSieben besch\u00e4ftigen",
    "mt": "wie kann man nur derart strunzdumme Moderatoren wie bei #taff auf #ProSieben besch\u00e4ftigen",
    "ref": "wie kann man nur solche Moderatoren wie bei #taff auf #ProSieben besch\u00e4ftigen"
  },
  {
    "src": "und was hat der Gabriel damals Versprochen ? Verlogen ist das Pack.Nie wieder SPD",
    "mt": "und was hat Gabriel damals Versprochen ? Verlogen ist das Pack.Nie wieder SPD",
    "ref": "und was hat der Gabriel damals Versprochen ? Verlogen sind sie.Nie wieder SPD"
  },
  {
    "src": "Du bist einfach nur noch l\u00e4cherlich . #Bundestag",
    "mt": "Du bist einfach nur noch l\u00e4cherlich . #Bundestag",
    "ref": "Du bist einfach nur noch fragw\u00fcrdig . #Bundestag"
  },
  {
    "src": "Von Gauland wurde verlangt das er sich wegen \u02cbentsorgen\u2018 entschuldigen sollte.... W\u00fcrde das von der Kr\u00f6te auch verlangt..?",
    "mt": "Von Gauland wurde verlangt das er sich wegen \u02cbentsorgen\u2018 entschuldigen sollte.... W\u00fcrde das von Kr\u00f6te auch verlangt..?",
    "ref": "Von Gauland wurde verlangt das er sich wegen \u02cbentsorgen\u2018 entschuldigen sollte.... W\u00fcrde das von der Person auch verlangt..?"
  },
  {
    "src": "Der Hank geht mir derma\u00dfen auf die Eier.",
    "mt": "Hank geht mir derma\u00dfen auf die Eier.",
    "ref": "Der Hank geht mir derma\u00dfen auf die Nerven."
  },
  {
    "src": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt dieses Vasallenpack der deutschen L\u00fcgenpresse nicht mal dar\u00fcber!!!!",
    "mt": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt dieses Vasallenpack deutschen L\u00fcgenpresse nicht mal dar\u00fcber!!!!",
    "ref": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt die Presse nicht mal dar\u00fcber!!!!"
  },
  {
    "src": "gibts diese Woche einen Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, wer die Gast*in mit der h\u00e4sslichten Fresse hat?",
    "mt": "gibts diese Woche einen Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, wer die Gast*in mit h\u00e4sslichten Fresse hat?",
    "ref": "gibts diese Woche einen Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, wer die Gast*in mit dem auff\u00e4lligsten Gesichthat?"
  },
  {
    "src": "Hier haben einige Politiker richtige abgesahnt..... Und der Oberguru Maschmayer macht jetzt einen auf Fernsehstar...und produziert seiner alten b-Movies. \ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Hier haben einige Politiker richtige abgesahnt..... Und Oberguru Maschmayer macht jetzt einen auf Fernsehstar...und produziert seiner alten b-Movies. \ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "ref": "Hier haben einige Politiker richtige abgesahnt..... Und der Maschmayer macht jetzt einen auf Fernsehstar...und produziert seiner alten b-Movies. \ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Nein, MAN USS regulieren, weil dieMieten sonst in dieH\u00f6he steigen. Bauen bedeutet nicht, dass die Mieten sinken. Da werden wir massiv verarscht.",
    "mt": "Nein, MAN USS regulieren, weil dieMieten sonst in dieH\u00f6he steigen. Bauen bedeutet nicht, dass die Mieten sinken. Da werden wir massiv verarscht.",
    "ref": "Nein, MAN USS regulieren, weil dieMieten sonst in dieH\u00f6he steigen. Bauen bedeutet nicht, dass die Mieten sinken. Da werden wir hinters Licht gef\u00fchrt."
  },
  {
    "src": "Wie gehabt bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten ein CDU u die Rot Gr\u00fcn versiffte Gesine Schwan ZDF versucht Gr\u00fcne hochzupuschen. AFD w\u00e4hlen",
    "mt": "Wie gehabt bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten ein CDU u die Rot Gr\u00fcn versiffte Gesine Schwan ZDF versucht Gr\u00fcne hochzupuschen. AFD w\u00e4hlen",
    "ref": "Wie gehabt bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten ein CDU u die Rot Gr\u00fcne Gesine Schwan ZDF versucht Gr\u00fcne hochzupuschen. AFD w\u00e4hlen"
  },
  {
    "src": "Was ist den das fette etwas da ..?",
    "mt": "Was ist den das fette etwas da ..?",
    "ref": "Was ist den das da ..?"
  },
  {
    "src": "11jahre f\u00fcr das Schwein ist schon ok...alles besser als Bew\u00e4hrung...",
    "mt": "11jahre f\u00fcr das Schwein ist schon ok...alles besser als Bew\u00e4hrung...",
    "ref": "11jahre f\u00fcr den Mann ist schon ok...alles besser als Bew\u00e4hrung..."
  },
  {
    "src": "Koalitionsverhandlungen um Merkel sind f\u00fcr mich ein widerliches Schauspiel von Schwachmaten > ein Gerangel um Posten f\u00fcr BILDdungsb\u00fcrger \ud83e\udd22",
    "mt": "Koalitionsverhandlungen um Merkel sind f\u00fcr mich ein widerliches Schauspiel von Schwachmaten > ein Gerangel um Posten f\u00fcr BILDdungsb\u00fcrger \ud83e\udd22",
    "ref": "Koalitionsverhandlungen um Merkel sind f\u00fcr mich ein Schauspiel > ein Gerangel um Posten f\u00fcr BILDdungsb\u00fcrger \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr eine hohle Type....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Was f\u00fcr eine hohle Type....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Was f\u00fcr ein Type....\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Bei diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4upter sind die K\u00f6lner verloren...oder verst\u00e4ndlicher:...voll im Arsch..!!",
    "mt": "Bei diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4upter sind die K\u00f6lner verloren...oder verst\u00e4ndlicher:...voll im Arsch..!!",
    "ref": "Bei diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4upter sind die K\u00f6lner verloren...!!"
  },
  {
    "src": "Da wird mal wieder stark \u00dcbertrieben, es werden paar hundert wenn es hoch kommt teilnehmen!. Nat\u00fcrlich wird die L\u00fcgenpresse was anderes sagen",
    "mt": "Da wird mal wieder stark \u00dcbertrieben, es werden paar hundert wenn es hoch kommt teilnehmen!. Nat\u00fcrlich wird die L\u00fcgenpresse was anderes sagen",
    "ref": "Da wird mal wieder stark \u00dcbertrieben, es werden paar hundert wenn es hoch kommt teilnehmen!. Nat\u00fcrlich wird die Presse was anderes sagen"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr Bullshit. Wenn er mit Wissen und Unterst\u00fctzung von Merkel gehandelt hat, dann ist das ein Skandal der gesamten Bundesregierung!",
    "mt": "Was f\u00fcr Bullshit. Wenn er mit Wissen und Unterst\u00fctzung von Merkel gehandelt hat, dann ist das ein Skandal gesamten Bundesregierung!",
    "ref": "Was f\u00fcr Unsinn. Wenn er mit Wissen und Unterst\u00fctzung von Merkel gehandelt hat, dann ist das ein Skandal der gesamten Bundesregierung!"
  },
  {
    "src": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Hetze, fehlt heute nur noch die Hetze gegen die DDR u. Russland > Dr. Goebbels l\u00e4sst wieder gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude1c",
    "mt": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Hetze, fehlt heute nur noch die Hetze gegen die DDR u. Russland > Dr. Goebbels l\u00e4sst wieder gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude1c",
    "ref": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Kritik, fehlt heute nur noch die Propaganda gegen die DDR u. Russland > Dr. Goebbels l\u00e4sst wieder gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gabriel, was bist Du f\u00fcr ein scheinheiliger Au\u00dferrandundband-Minister.. Verkaufst Deine Demokratie an das Sultanat. Raus mit Dir.",
    "mt": "Gabriel, was bist Du f\u00fcr ein scheinheiliger Au\u00dferrandundband-Minister.. Verkaufst Deine Demokratie an das Sultanat. Raus mit Dir.",
    "ref": "Gabriel, was bist Du f\u00fcr ein unaufrichtiger Au\u00dferrandundband-Minister.. Verkaufst Deine Demokratie an das Sultanat."
  },
  {
    "src": "Sag mal glaubt ihr allen Ernstes die Kacke dieser sogenannten Umfragen, mal ehrlich??",
    "mt": "Sag mal glaubt ihr allen Ernstes die dieser sogenannten Umfragen, mal ehrlich??",
    "ref": "Sag mal glaubt ihr allen Ernstes diesen Quatsch dieser sogenannten Umfragen, mal ehrlich??"
  },
  {
    "src": "...ihre Statements entsprechen ihrem Aussehen...h\u00e4\u00dflich..!!",
    "mt": "...ihre Statements entsprechen ihrem Aussehen...h\u00e4\u00dflich..!!",
    "ref": "...ihre Statements entsprechen ihrem Aussehen..!!"
  },
  {
    "src": "Die Massen von dummen Kommentarem und deutschfeindlichen \u00c4usserungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Gelaber!!",
    "mt": "Die Massen von Kommentarem und deutschfeindlichen \u00c4usserungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Gelaber!!",
    "ref": "Die Massen von Kommentarem und deutschfeindlichen \u00c4usserungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Gerede!!!!"
  },
  {
    "src": "Hatte Y\u00fccel am Ende doch recht..?...ich bleibe bei meiner Aussage: 80% der deutsche sind verbl\u00f6dete Schwachsinnige... Ihnen ist \ud83c\udde9\ud83c\uddeaegal...!!",
    "mt": "Hatte Y\u00fccel am Ende doch recht..?...ich bleibe bei meiner Aussage: 80% deutsche sind verbl\u00f6dete Schwachsinnige... Ihnen ist \ud83c\udde9\ud83c\uddeaegal...!!",
    "ref": "Hatte Y\u00fccel am Ende doch recht..?...ich bleibe bei meiner Aussage: 80% der deutsche sind ungebildete Leute... Ihnen ist \ud83c\udde9\ud83c\uddeaegal...!!"
  },
  {
    "src": "Das Fette Schwein @USER_0 Gabriel Redet wieder auf ,alles vor der Wahl 2017 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Das Fette Schwein @USER_0 Gabriel Redet wieder auf ,alles vor Wahl 2017 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "@USER_0 Gabriel Redet wieder auf ,alles vor der Wahl 2017 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "#Straeter ist einfach nur noch Strunz langweilig",
    "mt": "#Straeter ist einfach nur noch Strunz langweilig",
    "ref": "#Straeter ist einfach nur noch langweilig"
  },
  {
    "src": "Ich habe bis heute nicht verstanden, was an Dunkelh\u00e4utigen in schwarzen Burkas mit dunkler \u201cKultur\u201c BUNT sein soll... #Islamisierung",
    "mt": "Ich habe bis heute nicht verstanden, was an Dunkelh\u00e4utigen in schwarzen Burkas mit dunkler \u201cKultur\u201c BUNT sein soll... #Islamisierung",
    "ref": "#maischberger Fratscher f\u00fcr Migranten als InvestitioIch habe bis heute nicht verstanden, was an Schwarzen in schwarzen Burkas mit dunkler \u201cKultur\u201c BUNT sein soll... #Islamisierung"
  },
  {
    "src": "So ein Bullshit..... Du denkst es geht nicht d\u00fcmmer?....dann kennst die SPDler nicht...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "So ein Bullshit..... Du denkst es geht nicht d\u00fcmmer?....dann kennst die SPDler nicht...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "So ein Quatsch..... Du denkst es geht nicht schlimmer?....dann kennst die SPDler nicht...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Unsere Politiker sind zu bl\u00f6d einen Terroristen auszuweisen weil er keinen Pass hat!!!",
    "mt": "Unsere Politiker sind zu einen Terroristen auszuweisen weil er keinen Pass hat!!!",
    "ref": "Unsere Politiker sind nicht schlau genug einen Terroristen auszuweisen weil er keinen Pass hat!!!"
  },
  {
    "src": "Weit und breit kein Neger.",
    "mt": "Weit und breit kein Neger.",
    "ref": "Weit und breit kein Schwarzer."
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 In der T\u00fcrkei, das Maul nicht riskieren und hier frech werden! Typisch T\u00fcrke!",
    "mt": "@USER_0de @USER_0 In T\u00fcrkei, das Maul nicht riskieren und hier frech werden! Typisch T\u00fcrke!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 In der T\u00fcrkei, nichts riskieren und hier frech werden! Typisch!"
  },
  {
    "src": "Hinweis: Wer wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung nun Nordstream Gas ablehnt ,muss wegen dem tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi auf das Saudi \u00d6l verzichten Ihr Heuchler. #staatsTV",
    "mt": "Hinweis: Wer wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung nun Nordstream Gas ablehnt ,muss wegen dem tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi auf das Saudi \u00d6l verzichten Ihr Heuchler. #staatsTV",
    "ref": "Hinweis: Wer wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung nun Nordstream Gas ablehnt ,muss wegen dem tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi auf das Saudi \u00d6l verzichten. #staatsTV"
  },
  {
    "src": "Donald Trump ist ein Gro\u00dfmaul, das die Fakten zu den verkauften Autos. in D und USA nicht kennt. Er m\u00f6ge sein Maul halten.",
    "mt": "Donald Trump ist ein Gro\u00dfmaul, das die Fakten zu den verkauften Autos. in D und USA nicht kennt. Er m\u00f6ge sein Maul halten.",
    "ref": "Donald Trump ist eine Person, der die Fakten zu den verkauften Autos. in D und USA nicht kennt. Er m\u00f6ge leise sein."
  },
  {
    "src": "Die hat doch den Arsch offen.",
    "mt": "Die hat doch den offen.",
    "ref": "Die ist doch verwirrt."
  },
  {
    "src": "Bei einer psycho Sekte von freiwillig zu sprechen ist mutig.",
    "mt": "Bei einer psycho Sekte von freiwillig zu sprechen ist mutig.",
    "ref": "Bei einer Sekte von freiwillig zu sprechen ist mutig."
  },
  {
    "src": "Hey Charr...du bist kein guter Boxer...im Ami-Land haut dich jeder Sparingspartner wech du Pfeife...!. @USER_1",
    "mt": "Hey Charr...du bist kein guter Boxer...im Ami-Land haut dich jeder Sparingspartner wech du Pfeife...!. @USER_1",
    "ref": "Hey Charr...du bist kein guter Boxer...in Amerika haut dich jeder Sparingspartner weg...!. @USER_1"
  },
  {
    "src": "Sehe ich Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und all die anderen Wendeh\u00e4lse die uns heute regieren. Frage ich mich. War der Fall der Mauer ein Fehler.",
    "mt": "Sehe ich Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und all die anderen Wendeh\u00e4lse die uns heute regieren. Frage ich mich. War Fall Mauer ein Fehler.",
    "ref": "Sehe ich Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und all die anderen wechselnhaften  Politiker die uns heute regieren. Frage ich mich. War der Fall der Mauer ein Fehler."
  },
  {
    "src": "Die liebt Wahlkampf, andere lieben ihre Familien. Zum kotzen, was die SPD alles tut, um an der Macht zu kleben.",
    "mt": "Die liebt Wahlkampf, andere lieben ihre Familien. Zum kotzen, was die SPD alles tut, um an Macht zu kleben.",
    "ref": "Die liebt Wahlkampf, andere lieben ihre Familien. Erstaunlich, was die SPD alles tut, um an der Macht zu bleiben."
  },
  {
    "src": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalonen machen.. Wir brauchen keine sexy linksversiffte Regierung in #Bayern",
    "mt": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalonen machen.. Wir brauchen keine linksversiffte Regierung in #Bayern",
    "ref": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalonen machen.. Wir brauchen keine linke Regierung in #Bayern"
  },
  {
    "src": "Gute Nacht, Ihr Lieben da drau\u00dfen und tr\u00e4umt sch\u00f6n von Murksel und ihrem Kurzschwanzdackel Luschet \ud83d\ude1c",
    "mt": "Gute Nacht, Ihr Lieben da drau\u00dfen und tr\u00e4umt sch\u00f6n von Murksel und ihrem Kurzschwanzdackel Luschet \ud83d\ude1c",
    "ref": "Gute Nacht, Ihr Lieben da drau\u00dfen und tr\u00e4umt sch\u00f6n von Merkel und ihrem Kollegen Laschet \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "AUF DAS DER FUROR TEUTONICUS ERWACHT !zurh\u00f6llemitmerkel !",
    "mt": "AUF DAS FUROR TEUTONICUS ERWACHT !zurh\u00f6llemitmerkel !",
    "ref": "AUF DAS DER FUROR TEUTONICUS ERWACHT !wegmitmerkel !"
  },
  {
    "src": "welches Meth nimmt eigentlich @USER_0? Ihre Haut sieht ja f\u00fcrchterlich aus und dann das st\u00e4ndige blinzeln #furchtbar #maischberger",
    "mt": "welches nimmt eigentlich @USER_0? Ihre Haut sieht ja f\u00fcrchterlich aus und dann das st\u00e4ndige blinzeln #furchtbar #maischberger",
    "ref": "was nimmt eigentlich @USER_0? Ihre Haut sieht ja nicht gut aus und dann das st\u00e4ndige blinzeln #maischberger"
  },
  {
    "src": "Genau Grenzen dicht, aber richtig. Asylschmarotzer raus!",
    "mt": "Genau Grenzen dicht, aber richtig. Asylschmarotzer raus!",
    "ref": "Genau Grenzen dicht, aber richtig."
  },
  {
    "src": "Stellt L\u00fcgenpresse eigentl schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen an zur Nacktbadesaison an der Isar und Fl\u00fcchtlinge Primaten? HAHAHAHA #rapefugees",
    "mt": "Stellt L\u00fcgenpresse eigentl schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen an zur Nacktbadesaison an Isar und Fl\u00fcchtlinge Primaten? HAHAHAHA #rapefugees",
    "ref": "Stellt die Presse eigentl schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen an zur Nacktbadesaison an der Isar und Fl\u00fcchtlinge? HAHAHAHA"
  },
  {
    "src": "der Dummschw\u00e4tzer Herr #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung sondern ins Irrenhaus #CDU #CSU",
    "mt": "Dummschw\u00e4tzer Herr #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung sondern ins Irrenhaus #CDU #CSU",
    "ref": "der Herr #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung sondern braucht eine Psychotherapie #CDU #CSU"
  },
  {
    "src": "stimmt. Die Russen hatten wenigstens diese Ossis unter Kontrolle",
    "mt": "stimmt. Die Russen hatten wenigstens diese Ossis unter Kontrolle",
    "ref": "stimmt. Die Russen hatten wenigstens die DDR unter Kontrolle"
  },
  {
    "src": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind doch keine Fl\u00fcchtlinge, sondern. r\u00fccksichtslose Invasoren. Wann begreift Ihr politischen Hohlk\u00f6pfe das?",
    "mt": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind doch keine Fl\u00fcchtlinge, sondern. r\u00fccksichtslose Invasoren. Wann begreift Ihr politischen Hohlk\u00f6pfe das?",
    "ref": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind doch keine Fl\u00fcchtlinge, sondern. r\u00fccksichtslose Einwanderer. Wann begreift Ihr Politiker das?"
  },
  {
    "src": "das h\u00e4tte ich der #FDP nicht zugetraut alle Achtung! nur die #Gr\u00fcnen kriechen allen in den Arsch",
    "mt": "das h\u00e4tte ich #FDP nicht zugetraut alle Achtung! nur die #Gr\u00fcnen kriechen allen in den",
    "ref": "das h\u00e4tte ich der #FDP nicht zugetraut alle Achtung! nur die #Gr\u00fcnen schmeicheln sich bei allen ein"
  },
  {
    "src": "Da erkennt man, mit was f\u00fcr j\u00e4mmerlichen Deppen die abgefuckte SPD aus Machtgeilheit 4 Jahre das Volk verraten und verkauft hat !!!",
    "mt": "Da erkennt man, mit was f\u00fcr j\u00e4mmerlichen die abgefuckte SPD aus Machtgeilheit 4 Jahre das Volk verraten und verkauft hat !!!",
    "ref": "Da erkennt man, mit was f\u00fcr Leuten die SPD aus Machtgeilheit 4 Jahre das Volk verraten und verkauft hat !!!"
  },
  {
    "src": "Was die allermeisten immer noch nicht begriffen haben: Der #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte, #scharia-basiert. Ihr Deppen!",
    "mt": "Was die allermeisten immer noch nicht begriffen haben: #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte, #scharia-basiert. Ihr Deppen!",
    "ref": "Was die allermeisten immer noch nicht begriffen haben: Der #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte, #scharia-basiert."
  },
  {
    "src": "Ekelhafter gehts kaum, wie sich diese CDU-Schwachmaten selbst beweihr\u00e4uchern u feiern u das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes\ud83e\udd22",
    "mt": "Ekelhafter gehts kaum, wie sich diese CDU-Schwachmaten selbst beweihr\u00e4uchern u feiern u das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes\ud83e\udd22",
    "ref": "Unverst\u00e4ndlicher gehts kaum, wie sich diese CDU-Politiker selbst beweihr\u00e4uchern u feiern u das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes\ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Hab gerade in Br\u00fcssel angerufen. Ist wie mit Denyz in der T\u00fcrkei. Keiner will den Spast zur\u00fcck :-)",
    "mt": "Hab gerade in Br\u00fcssel angerufen. Ist wie mit Denyz in T\u00fcrkei. Keiner will den Spast zur\u00fcck :-)",
    "ref": "Hab gerade in Br\u00fcssel angerufen. Ist wie mit Denyz in der T\u00fcrkei. Keiner will ihn zur\u00fcck :-)"
  },
  {
    "src": "Ich kritisiere insbesondere das scheinheilige Verhalten aller Mitglieder des Bundestags.",
    "mt": "Ich kritisiere insbesondere das scheinheilige Verhalten aller Mitglieder des Bundestags.",
    "ref": "Ich kritisiere insbesondere das Verhalten aller Mitglieder des Bundestags."
  },
  {
    "src": "idiotischer Kommentar. Aufm Supermannheft gepennt?",
    "mt": "idiotischer Kommentar. Aufm Supermannheft gepennt?",
    "ref": "schlechter Kommentar. Aufm Supermannheft gepennt?"
  },
  {
    "src": "Der Gscheidschmatzer macht mich richtig w\u00fctend! F\u00e4hrt mit seinem Porsche rum und rei\u00dft seine Klappe auf...ich glaubs nicht!",
    "mt": "Gscheidschmatzer macht mich richtig w\u00fctend! F\u00e4hrt mit seinem Porsche rum und rei\u00dft seine Klappe auf...ich glaubs nicht!",
    "ref": "Der Besserwisser macht mich richtig w\u00fctend! F\u00e4hrt mit seinem Porsche rum und rei\u00dft seinen Mund auf...ich glaubs nicht!"
  },
  {
    "src": "Blind ist die Meck-Pomm Schlampe auch noch!",
    "mt": "Blind ist die Meck-Pomm auch noch!",
    "ref": "Blind ist die Dame aus Meck-Pom auch noch!"
  },
  {
    "src": "Was habe ich mit dem Faschisten Erdogan zu tun? Und Dein Beileid kannst Du Dir hinschieben, wo die Sonne nie scheint.",
    "mt": "Was habe ich mit dem Faschisten Erdogan zu tun? Und Dein Beileid kannst Du Dir hinschieben, wo die Sonne nie scheint.",
    "ref": "Was habe ich mit dem Faschisten Erdogan zu tun? Und Dein Beileid kannst Du vergessen!"
  },
  {
    "src": "Stimmt, die BRD geht mir auch am ARSCH vorbei. DEUTSCHLAND gillt es gegen POLITVERBRECHER,wie Merkel,Schulz,u.MAAS zu sch\u00fctzen !!",
    "mt": "Stimmt, die BRD geht mir auch am vorbei. DEUTSCHLAND gillt es gegen POLITVERBRECHER,wie Merkel,Schulz,u.MAAS zu sch\u00fctzen !!",
    "ref": "Stimmt, die BRD ist mir auch egal. DEUTSCHLAND gillt es gegen Personen,wie Merkel,Schulz,u.MAAS zu sch\u00fctzen !!"
  },
  {
    "src": "Dummes Gelaber wegen Abschiebung in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza liegen auch in unsicheren Staaten. Also keine Hemmungen.",
    "mt": "Gelaber wegen Abschiebung in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza liegen auch in unsicheren Staaten. Also keine Hemmungen.",
    "ref": "Unn\u00f6tiges Gespr\u00e4ch wegen Abschiebung in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza liegen auch in unsicheren Staaten. Also keine Hemmungen."
  },
  {
    "src": "Der gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten, trifft einen Gr\u00fcnen deutschfeindlichen T\u00fcrken! Diese Dummlaberei sollte sich niemand antun!",
    "mt": "gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten, trifft einen Gr\u00fcnen deutschfeindlichen T\u00fcrken! Diese Dummlaberei sollte sich niemand antun!",
    "ref": "Der gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten, trifft einen Gr\u00fcnen mit t\u00fcrkischen Wurzeln! Dieses Gespr\u00e4ch sollte sich niemand anh\u00f6ren!!"
  },
  {
    "src": "der strunzdumme #Verstappen und sollte lieber Seifenkisten mit Wohnwagen fahren mehr kann er ohnehin nicht #F1sky",
    "mt": "strunzdumme #Verstappen und sollte lieber Seifenkisten mit Wohnwagen fahren mehr kann er ohnehin nicht #F1sky",
    "ref": "der #Verstappen und sollte lieber Seifenkisten mit Wohnwagen fahren mehr kann er ohnehin nicht #F1sky"
  },
  {
    "src": "Das einzige was @USER_1 bereut bedauert, dass er erwischt wurde.. Dieser P\u00e4dophile geh\u00f6rt eindeutig entsorgt...samt seiner Gr\u00fcnen Brut!!",
    "mt": "Das einzige was @USER_1 bereut bedauert, dass er erwischt wurde.. Dieser geh\u00f6rt eindeutig entsorgt...samt seiner Gr\u00fcnen Brut!!",
    "ref": "Das einzige was @USER_1 bereut bedauert, dass er erwischt wurde.. Dieser P\u00e4dophile geh\u00f6rt eindeutig abgew\u00e4hlt...samt seiner Gr\u00fcnen Brut!!"
  },
  {
    "src": "Ein schmieriger Sozi,ein Faschist der extremen Linken,ein Antideutsches Subjekt!",
    "mt": "Ein schmieriger Sozi,ein Faschist extremen Linken,ein Antideutsches Subjekt!",
    "ref": "Ein Sozialist,ein Anh\u00e4nger der extremen Linken,ein Antideutsches Subjekt!"
  },
  {
    "src": "Opfer im Interesse der eigenen fragw\u00fcrdigen Ziele verh\u00f6hnen zu lassen sind bewusster Politik-Stil Merkels, ein kranker Geist\ud83d\ude1c",
    "mt": "Opfer im Interesse eigenen fragw\u00fcrdigen Ziele verh\u00f6hnen zu lassen sind bewusster Politik-Stil Merkels, ein kranker Geist\ud83d\ude1c",
    "ref": "Opfer im Interesse der eigenen fragw\u00fcrdigen Ziele verh\u00f6hnen zu lassen sind bewusster Politik-Stil Merkels"
  },
  {
    "src": "Haha das waren welche am Flughafen typische Gr\u00fcnen W\u00e4hler. Bis aufs Mark bl\u00f6de",
    "mt": "Haha das waren welche am Flughafen typische Gr\u00fcnen W\u00e4hler. Bis aufs Mark",
    "ref": "Haha das waren welche am Flughafen typische Gr\u00fcnen W\u00e4hler."
  },
  {
    "src": "Das sind doch alles masturbierende Pickelplatagen, keine Ahnung von Etwas...deswegen werden sie bestimmt Berufspolitiker..\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Das sind doch alles masturbierende Pickelplatagen, keine Ahnung von Etwas...deswegen werden sie bestimmt Berufspolitiker..\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "ref": "Das sind doch alles Anf\u00e4nger, keine Ahnung von Etwas...deswegen werden sie bestimmt Berufspolitiker..\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Pervers. Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Anstatt dort, wo sie die. Ungerechtigkeit gew\u00e4hlt haben, fordern sie das in \u00d6sterreich. Haut ab.",
    "mt": "Pervers. Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Anstatt dort, wo sie die. Ungerechtigkeit gew\u00e4hlt haben, fordern sie das in \u00d6sterreich. Haut ab.",
    "ref": "Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Anstatt dort, wo sie die. Ungerechtigkeit gew\u00e4hlt haben, fordern sie das in \u00d6sterreich."
  },
  {
    "src": "Uiiii...die H\u00e4\u00dflichkeit geht in die n\u00e4chste Runde...",
    "mt": "Uiiii...die H\u00e4\u00dflichkeit geht in die n\u00e4chste Runde...",
    "ref": "Uiiii... die n\u00e4chste Runde..."
  },
  {
    "src": "Die haben noch einen Arsch in der Hose.",
    "mt": "Die haben noch einen in Hose.",
    "ref": "Die haben noch Mumm."
  },
  {
    "src": "Da die Kirche jeher den Herrschenden in den Arsch gekrochen ist, inkl. Hitler, wundert es mich nicht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Da die Kirche jeher den Herrschenden in den gekrochen ist, inkl. Hitler, wundert es mich nicht \ud83d\ude1c",
    "ref": "Da die Kirche jeher den Herrschenden gefallen wollte, wundert es mich nicht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "ich finde gut dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt anerkennt nun bekommen die #Israelis erst richtig auf die Fresse",
    "mt": "ich finde gut dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt anerkennt nun bekommen die #Israelis erst richtig auf die Fresse",
    "ref": "ich finde gut dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt anerkennt nun bekommen die #Israelis erst richtig Probleme"
  },
  {
    "src": "Ach du Scheisse, wer mit Nahles in die Zukunft geht kann auch gleich den Stegner dazu packen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Ach du Scheisse, wer mit Nahles in die Zukunft geht kann auch gleich den Stegner dazu packen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Ach du gr\u00fcne Neune, wer mit Nahles in die Zukunft geht kann auch gleich den Stegner dazu packen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Die Mehrzahl=Asylschmarotzer, Verbrecher, Terroristen, Feiglinge",
    "mt": "Die Mehrzahl=Asylschmarotzer, Verbrecher, Terroristen, Feiglinge",
    "ref": "Die Mehrzahl=Asylsuchende, Verbrecher, Terroristen"
  },
  {
    "src": "Mit Europa im Zentrum meinen die Polit\ud83e\udd21 wohl die verrottete, korrupte #EU",
    "mt": "Mit Europa im Zentrum meinen die Polit\ud83e\udd21 wohl die verrottete, korrupte #EU",
    "ref": "Mit Europa im Zentrum meinen die Politiker wohl die alte, korrupte #EU"
  },
  {
    "src": "So ein Schwein sitzt noch da oben? Pfui Teufel!",
    "mt": "So ein Schwein sitzt noch da oben? Pfui Teufel!",
    "ref": "So einer sitzt noch da oben? Oh je!"
  },
  {
    "src": "Murksel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und den \u00fcberleben auch Wahlschafe nicht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Murksel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und den \u00fcberleben auch Wahlschafe nicht \ud83d\ude1c",
    "ref": "Merkel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und den \u00fcberleben auch W\u00e4hler nicht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "So sieht es in einem Land aus welches vor der Verbl\u00f6dung steht...ich hasse dumme Menschen, erst recht wenn es meine eigenen Landsleute sind...furchtbar",
    "mt": "So sieht es in einem Land aus welches vor Verbl\u00f6dung steht...ich hasse Menschen, erst recht wenn es meine eigenen Landsleute sind...furchtbar",
    "ref": "So sieht es in einem Land aus, welches vor einer Herausforderung steht...ich mag keine uninformierten Menschen, erst recht wenn es meine eigenen Landsleute sind...entt\u00e4uschend"
  },
  {
    "src": "Hallo, war einige Tage in PL, bin gerade zur\u00fcck u. muss erst all die positiven Eindr\u00fccke verarbeiten\ud83d\ude1cHorsti u. Murksel, ein Thema in PL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Hallo, war einige Tage in PL, bin gerade zur\u00fcck u. muss erst all die positiven Eindr\u00fccke verarbeiten\ud83d\ude1cHorsti u. Murksel, ein Thema in PL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Hallo, war einige Tage in PL, bin gerade zur\u00fcck u. muss erst all die positiven Eindr\u00fccke verarbeiten\ud83d\ude1cHorsti u. Merkel, ein Thema in PL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Es gibt deutsche Weiber die sind geil drauf...deswegen w\u00e4hlen sie SPDund Gr\u00fcnen..!",
    "mt": "Es gibt deutsche Weiber die sind drauf...deswegen w\u00e4hlen sie SPDund Gr\u00fcnen..!",
    "ref": "Es gibt deutsche Frauen denen das gef\u00e4llt...deswegen w\u00e4hlen sie SPDund Gr\u00fcnen..!"
  },
  {
    "src": "Umso mehr Schwachsinn die Altparteien von sich geben umso eher kommt die AFD an die Macht.. Die B\u00fcrger sind nicht ganz so verbl\u00f6det wie die Altparteien glauben. #illner",
    "mt": "Umso mehr die Altparteien von sich geben umso eher kommt die AFD an die Macht.. Die B\u00fcrger sind nicht ganz so verbl\u00f6det wie die Altparteien glauben. #illner",
    "ref": "Umso mehr Quatsch die Altparteien von sich geben umso eher kommt die AFD an die Macht.. Die B\u00fcrger sind nicht ganz so naiv wie die Altparteien glauben. #illner"
  },
  {
    "src": "Die Politiker und Merkels Vasallen die L\u00fcgenpresse und Medienlandschaft sprachen doch von Zehntausenden Teilnehmern? Bestimmt Navi kaputt \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Politiker und Merkels Vasallen die L\u00fcgenpresse und Medienlandschaft sprachen doch von Zehntausenden Teilnehmern? Bestimmt Navi kaputt \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Die Politiker und Merkels Anh\u00e4nger die Presse und Medienlandschaft sprachen doch von Zehntausenden Teilnehmern? Bestimmt Navi kaputt \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Bis heute wusste ich garnicht das Jerusalem nicht die Hauptstadt von Israel ist...... Es ist eine Christen und Juden Angelegenheit...was geht es eigentlich die b\u00e4rtigen Kindersch\u00e4nder an..?",
    "mt": "Bis heute wusste ich garnicht das Jerusalem nicht die Hauptstadt von Israel ist...... Es ist eine Christen und Juden Angelegenheit...was geht es eigentlich die b\u00e4rtigen Kindersch\u00e4nder an..?",
    "ref": "Bis heute wusste ich garnicht das Jerusalem nicht die Hauptstadt von Israel ist...... Es ist eine Christen und Juden Angelegenheit...was geht es eigentlich die b\u00e4rtigen M\u00e4nner an..?"
  },
  {
    "src": "Ich scheisse auf die SPD !!!",
    "mt": "Ich auf die SPD !!!",
    "ref": "Die SPD ist mir egal!!!"
  },
  {
    "src": "Wie bl\u00f6d k\u00f6nnen die Niedersachsen doch sein ???",
    "mt": "Wie k\u00f6nnen die Niedersachsen doch sein ???",
    "ref": "Wie naiv k\u00f6nnen die Niedersachsen doch sein ???"
  },
  {
    "src": "#Rosenmontag in Mainz und Nordafrikad\u00fcsseldorf abgesagt. Hat aber nichts mit #rapefugees zu tun.",
    "mt": "#Rosenmontag in Mainz und Nordafrikad\u00fcsseldorf abgesagt. Hat aber nichts mit #rapefugees zu tun.",
    "ref": "#Rosenmontag in Mainz und Nordafrikad\u00fcsseldorf abgesagt. Hat aber nichts mit Gefl\u00fcchteten zu tun."
  },
  {
    "src": "Es kotzt mich an und bringt mich selbst zum kotzen, wenn \u00d6zdemir, oder wie immer der geschrieben wird, von PATRIOTISMUS redet oder sich \u00fcber DEMOKRATIE ausl\u00e4\u00dft!",
    "mt": "Es kotzt mich an und bringt mich selbst zum kotzen, wenn \u00d6zdemir, oder wie immer geschrieben wird, von PATRIOTISMUS redet oder sich \u00fcber DEMOKRATIE ausl\u00e4\u00dft!",
    "ref": "Es \u00e4rgert mich, wenn \u00d6zdemir, oder wie immer der geschrieben wird, von PATRIOTISMUS redet oder sich \u00fcber DEMOKRATIE ausl\u00e4\u00dft!"
  },
  {
    "src": "Die Dummheit und Deutschfeindlichkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel!. Dieser Kriminologe Pfeifersollte wohl vorher auf Drogen getestet werden!",
    "mt": "Die Dummheit und Deutschfeindlichkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel!. Dieser Kriminologe Pfeifersollte wohl vorher auf Drogen getestet werden!",
    "ref": "Die Naivit\u00e4t und Deutschfeindlichkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel!. Dieser Kriminologe Pfeifersollte wohl vorher auf Drogen getestet werden!"
  },
  {
    "src": "Mit Schulz k\u00e4men wir von der Pest (Merkel) zur Cholera (Schulz)! CDU uns SPD zusammen haben, unseren jetzigen Untergang zu verantworten!",
    "mt": "Mit Schulz k\u00e4men wir von Pest (Merkel) zur Cholera (Schulz)! CDU uns SPD zusammen haben, unseren jetzigen Untergang zu verantworten!",
    "ref": "Mit Schulz k\u00e4men wir vom einen \u00dcbel (Merkel) zum anderen \u00dcbel (Schulz)! CDU uns SPD zusammen haben, unseren jetzigen Untergang zu verantworten!"
  },
  {
    "src": "Es wird Zeit,den Pfaffen zu zeigen,wer sie sind! Ein Verein der Gescheiterten und Weltfremden!",
    "mt": "Es wird Zeit,den Pfaffen zu zeigen,wer sie sind! Ein Verein Gescheiterten und Weltfremden!",
    "ref": "Es wird Zeit,den Geistlichen zu zeigen,wer sie sind! Ein Verein der Gescheiterten und Weltfremden!"
  },
  {
    "src": "Quatsch! Es gibt keine Fachkt\u00e4fte aus dem Ausland! Au\u00dfer in Kriminellen und Vergewaltiger-Bereich! Gr\u00fcne Dummheit!",
    "mt": "Quatsch! Es gibt keine Fachkt\u00e4fte aus dem Ausland! Au\u00dfer in Kriminellen und Vergewaltiger-Bereich! Gr\u00fcne Dummheit!",
    "ref": "Quatsch! Es gibt keine Fachkt\u00e4fte aus dem Ausland! Au\u00dfer in Kriminellen Bereich!"
  },
  {
    "src": "Die Zersetzung,die Vernichtung der Kultur,der Abschaum,hat immer nur einen Ursprung!",
    "mt": "Die Zersetzung,die Vernichtung Kultur,der Abschaum,hat immer nur einen Ursprung!",
    "ref": "Die Zersetzung,die Vernichtung der Kultur,hat immer nur einen Ursprung!"
  },
  {
    "src": "Frage mich schon seit Jahren, wieviel Stoff jemand intus haben mu\u00df, um solche deutschfeindlichen Idioten zu w\u00e4hlen?!",
    "mt": "Frage mich schon seit Jahren, wieviel Stoff jemand intus haben mu\u00df, um solche deutschfeindlichen zu w\u00e4hlen?!",
    "ref": "Frage mich schon seit Jahren, wieviel Stoff jemand intus haben mu\u00df, um solche deutschfeindlichen Personen zu w\u00e4hlen?!"
  },
  {
    "src": "Dummes Gelaber, Kern. Kurz stellt sich nicht gegen die Italiener. Er. will nur 200.000 Invasoren nicht nach \u00d6sterreich einreisen lassen.",
    "mt": "Gelaber, Kern. Kurz stellt sich nicht gegen die Italiener. Er. will nur 200.000 Invasoren nicht nach \u00d6sterreich einreisen lassen.",
    "ref": "Unsinnige Aussage, Kern. Kurz stellt sich nicht gegen die Italiener. Er. will nur 200.000 Einwanderer nicht nach \u00d6sterreich einreisen lassen."
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr eine ekelhafte Person....der alte..!!",
    "mt": "Was f\u00fcr eine ekelhafte Person....der alte..!!",
    "ref": "Was f\u00fcr eine unangenehme Person....der alte Mann..!!"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr ein Volltrottel ...der hat den G\u00fcrtel nicht lange und von wegen f\u00fcr Deutschland Boxen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Was f\u00fcr ein Volltrottel ...der hat den G\u00fcrtel nicht lange und von wegen f\u00fcr Deutschland Boxen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Was f\u00fcr ein Typ ...der hat den G\u00fcrtel nicht lange und von wegen f\u00fcr Deutschland Boxen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Klar doch . Die Schlimmsten im Lande sind die Rechten.die Moslems aber die Bedaerungsw\u00fcrdigen denen um JEDEN Preis geholfen werden mu\u00df.\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
    "mt": "Klar doch . Die Schlimmsten im Lande sind die Rechten.die Moslems aber die Bedaerungsw\u00fcrdigen denen um JEDEN Preis geholfen werden mu\u00df.\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
    "ref": "Klar doch . Die Schlimmsten im Lande sind die Rechten.die Moslems aber die Bedaerungsw\u00fcrdigen denen um JEDEN Preis geholfen werden mu\u00df."
  },
  {
    "src": "Haben wir bei der Schwuchtel auch schon vermutet....",
    "mt": "Haben wir bei auch schon vermutet....",
    "ref": "Haben wir bei dem Typ auch schon vermutet...."
  },
  {
    "src": "Prost Heike (Wat hat der Kerl f\u00fcr`n geiles H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) ich fasse es nicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Prost Heike (Wat hat Kerl f\u00fcr`n geiles H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) ich fasse es nicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Prost Heike (Wat hat der Kerl f\u00fcr`n sch\u00f6nes H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) ich fasse es nicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und dieses dumme Weib, Merkel, macht flei\u00dfig weiter !",
    "mt": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und dieses Weib, Merkel, macht flei\u00dfig weiter !",
    "ref": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und diese Frau, Merkel, macht flei\u00dfig weiter !"
  },
  {
    "src": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_2 @USER_11 @USER_1 @USER_4 @USER_6 @USER_3 @USER_8 @USER_13 @USER_14 Es ist zum Kotzen, seit Tagen!",
    "mt": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_2 @USER_11 @USER_1 @USER_4 @USER_6 @USER_3 @USER_8 @USER_13 @USER_14 Es ist zum Kotzen, seit Tagen!",
    "ref": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_2 @USER_11 @USER_1 @USER_4 @USER_6 @USER_3 @USER_8 @USER_13 @USER_14 Es ist frustrierend, seit Tagen!"
  },
  {
    "src": "Da macht sich die Bildung aus der Bild mal wieder bemerkbar. So ein Sau dummer Kommentar",
    "mt": "Da macht sich die Bildung aus Bild mal wieder bemerkbar. So ein Sau Kommentar",
    "ref": "Da macht sich die Bildung aus der Bild mal wieder bemerkbar. Ein sehr un\u00fcberlegter Beitrag"
  },
  {
    "src": "Endlich wurde dem Linken Anarchisten-Pack eine auf die Fresse gehauen!\ud83e\udd1b",
    "mt": "Endlich wurde dem Linken Anarchisten-Pack eine auf die Fresse gehauen!\ud83e\udd1b",
    "ref": "Endlich wurde den Linken Anarchisten ein Denkzettel verpasst!"
  },
  {
    "src": "Mimimi ,,, und was machen unsere politisch-korrekten #safespace-Krieger dann im Ernstfall? Sich in die Hosen sch...?",
    "mt": "Mimimi ,,, und was machen unsere politisch-korrekten #safespace-Krieger dann im Ernstfall? Sich in die Hosen sch...?",
    "ref": "Mimimi ,,, und was machen unsere politisch-korrekten #safespace-Krieger dann im Ernstfall? Angst bekommen?"
  },
  {
    "src": "Ihr Mauerm\u00f6rder wisst \u00fcberhaupt nicht was Demokratie bedeutet \ud83d\udd95",
    "mt": "Ihr Mauerm\u00f6rder wisst \u00fcberhaupt nicht was Demokratie bedeutet",
    "ref": "Ihr wisst \u00fcberhaupt nicht was Demokratie bedeutet"
  },
  {
    "src": "#rapefugees in der Siedlung? #hartzundherzlich",
    "mt": "#rapefugees in Siedlung? #hartzundherzlich",
    "ref": "Gefl\u00fcchtete in der Siedlung? #hartzundherzlich"
  },
  {
    "src": "Frauen die sich nicht freiwillig von Fl\u00fcchtlingen ficken lassen sind sind ein Versto\u00df gegen die Menschenw\u00fcrde. #Hungerstreik #Rapefugees",
    "mt": "Frauen die sich nicht freiwillig von Fl\u00fcchtlingen lassen sind sind ein Versto\u00df gegen die Menschenw\u00fcrde. #Hungerstreik #Rapefugees",
    "ref": "Frauen die sich nicht freiwillig auf Gefl\u00fcchtete einlassen sind sind ein Versto\u00df gegen die Menschenw\u00fcrde. #Hungerstreik"
  },
  {
    "src": "Ein System der Zersetzung, ein System der Lemminge der USA,ein System von Sklaven!",
    "mt": "Ein System Zersetzung, ein System Lemminge USA,ein System von Sklaven!",
    "ref": "Ein System der Zersetzung, ein System der Anh\u00e4nger der USA,ein System von Unterst\u00fctzern!"
  },
  {
    "src": "Streit um Fl\u00fcchtlings-Obergrenze - So k\u00f6nnten CDU und CSU ihr Gesicht wahren \ud83d\ude1c Wenn eine h\u00e4ssliche Fratze gemeint ist, geht`s \ud83d\ude1c",
    "mt": "Streit um Fl\u00fcchtlings-Obergrenze - So k\u00f6nnten CDU und CSU ihr Gesicht wahren \ud83d\ude1c Wenn eine h\u00e4ssliche gemeint ist, geht`s \ud83d\ude1c",
    "ref": "Streit um Fl\u00fcchtlings-Obergrenze - So k\u00f6nnten CDU und CSU ihr Gesicht wahren \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "#Myanmar #Islamisierung: Aber irgendwie muss das globale #Dreckspack wohl von seiner krachenden Niederlage in #Syrien ablenken",
    "mt": "#Myanmar #Islamisierung: Aber irgendwie muss das globale #Dreckspack wohl von seiner krachenden Niederlage in #Syrien ablenken",
    "ref": "#Myanmar #Islamisierung: Aber irgendwie muss die globale Gemeinschaft wohl von seiner krachenden Niederlage in #Syrien ablenken"
  },
  {
    "src": "Die Drecks-SPD mit ihren Aussenministern scheisst aufs Grundgesetzt und ganz besonders auf Art. 6 GG",
    "mt": "Die Drecks-SPD mit ihren Aussenministern aufs Grundgesetzt und ganz besonders auf Art. 6 GG",
    "ref": "Der SPD mit ihren Aussenministern ist das Grundgesetzt egal und ganz besonders Art. 6 GG"
  },
  {
    "src": "... unfassbar!!!! Man muss es einfach einmal so sagen: Liebe Verantwortliche, das Zeug, welches ihr st\u00e4ndig raucht, das ist einfach Scheisse!",
    "mt": "... unfassbar!!!! Man muss es einfach einmal so sagen: Liebe Verantwortliche, das Zeug, welches ihr st\u00e4ndig raucht, das ist einfach Scheisse!",
    "ref": "... unfassbar!!!! Man muss es einfach einmal so sagen: Liebe Verantwortliche, ihr macht wirklich schlechte Arbeit!"
  },
  {
    "src": "Der Weitertransport von \"Schiffbr\u00fcchigen\" nach Europa ist ein. Verbrechen an den Italienern, die dann daf\u00fcr zahlen m\u00fcssen. Sauerei.",
    "mt": "Weitertransport von \"Schiffbr\u00fcchigen\" nach Europa ist ein. Verbrechen an den Italienern, die dann daf\u00fcr zahlen m\u00fcssen. Sauerei.",
    "ref": "Der Weitertransport von \"Schiffbr\u00fcchigen\" nach Europa ist ein. Verbrechen an den Italienern, die dann daf\u00fcr zahlen m\u00fcssen."
  },
  {
    "src": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung...wir sollten als Verst\u00e4rkung die Maghreb-Polizei holen. Nichts f\u00fcrchten die kleinen Schmarotzer mehr..!",
    "mt": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung...wir sollten als Verst\u00e4rkung die Maghreb-Polizei holen. Nichts f\u00fcrchten die kleinen Schmarotzer mehr..!",
    "ref": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung...wir sollten als Verst\u00e4rkung die Maghreb-Polizei holen. Nichts f\u00fcrchten diese Personen mehr..!"
  },
  {
    "src": "Facebook ist verkommen zu einem Medium, dass nur noch die Darmbewohner der abgefuckten Altparteien und die sogenannte Religion der Steinzeitzombies vertritt.",
    "mt": "Facebook ist verkommen zu einem Medium, dass nur noch die Darmbewohner abgefuckten Altparteien und die sogenannte Religion Steinzeitzombies vertritt.",
    "ref": "Facebook ist verkommen zu einem Medium, dass nur noch die Mitglieder der Altparteien und eine bestimmte Religion  vertritt."
  },
  {
    "src": "warum muss ich mir in der @USER_0 einen deutschen Jammerlappen anh\u00f6ren #WDR",
    "mt": "warum muss ich mir in @USER_0 einen deutschen Jammerlappen anh\u00f6ren #WDR",
    "ref": "warum muss ich mir in der @USER_0 einen jammernden Deutschen anh\u00f6ren #WDR"
  },
  {
    "src": "Sogar k\u00fcnstl. Intelligenz erkennt dem D\u00e4mon Merker!",
    "mt": "Sogar k\u00fcnstl. Intelligenz erkennt dem D\u00e4mon Merker!",
    "ref": "Sogar k\u00fcnstl. Intelligenz erkennt den Einfluss Merkels!"
  },
  {
    "src": "Sollen sie doch ihre sieben Sachen packen und Erdowahn direkt in der T\u00fcrkei unterst\u00fctzen! \ud83e\udd11\ud83d\udd95\ud83d\udc4e",
    "mt": "Sollen sie doch ihre sieben Sachen packen und Erdowahn direkt in T\u00fcrkei unterst\u00fctzen! \ud83e\udd11\ud83d\udd95\ud83d\udc4e",
    "ref": "Sollen sie doch ihre sieben Sachen packen und Erdogan direkt in der T\u00fcrkei unterst\u00fctzen!"
  },
  {
    "src": "von der Leyen sollte endlich entsorgt werden! #RausAusDemKabinett #illner",
    "mt": "von Leyen sollte endlich entsorgt werden! #RausAusDemKabinett #illner",
    "ref": "von der Leyen sollte endlich ersetzt werden! #RausAusDemKabinett #illner"
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 Mit dummen T\u00fcrken diskutiere ich nicht! Basta!",
    "mt": "@USER_0de @USER_0 Mit T\u00fcrken diskutiere ich nicht! Basta!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 Mit naiven T\u00fcrken diskutiere ich nicht! Basta!"
  },
  {
    "src": "Deswegen unterst\u00fctzen Sie auch Kinderehen?! Kotz!",
    "mt": "Deswegen unterst\u00fctzen Sie auch Kinderehen?! Kotz!",
    "ref": "Deswegen unterst\u00fctzen Sie auch Kinderehen?!"
  },
  {
    "src": "Das ist mir scheiss-egal Hauptsache sie scheiden aus ,bin 60er Fan!!!!!!!!!",
    "mt": "Das ist mir scheiss-egal Hauptsache sie scheiden aus ,bin 60er Fan!!!!!!!!!",
    "ref": "Das ist miregal Hauptsache sie scheiden aus ,bin 60er Fan!!!!!!!!!"
  },
  {
    "src": "Das Publikum klatscht f\u00fcr jeden scheiss sind wohl gekauft",
    "mt": "Das Publikum klatscht f\u00fcr jeden sind wohl gekauft",
    "ref": "Das Publikum klatscht f\u00fcr jede Kleinigkeit sind wohl gekauft"
  },
  {
    "src": "Nix abgeschoben....13jahre sind zwar zu wenig, aber f\u00fcr die Gitterst\u00e4be bezahlen wir gerne.. Danach die Ratte entsorgten..!!",
    "mt": "Nix abgeschoben....13jahre sind zwar zu wenig, aber f\u00fcr die Gitterst\u00e4be bezahlen wir gerne.. Danach die Ratte entsorgten..!!",
    "ref": "Nix abgeschoben....13jahre sind zwar zu wenig, aber f\u00fcr die Gitterst\u00e4be bezahlen wir gerne."
  },
  {
    "src": "Werden die Namen \u00fcberf\u00fchrter Museldiebe auch sofort ver\u00f6ffentlicht ??? Wann wird unser Land geheilt von RotGr\u00fcnenMuselmist !",
    "mt": "Werden die Namen \u00fcberf\u00fchrter Museldiebe auch sofort ver\u00f6ffentlicht ??? Wann wird unser Land geheilt von RotGr\u00fcnenMuselmist !",
    "ref": "Werden die Namen \u00fcberf\u00fchrter muslimischer Straft\u00e4ter auch sofort ver\u00f6ffentlicht ??? Wann wird unser Land geheilt von RotGr\u00fcnen-Quatsch !"
  },
  {
    "src": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt werden aber die Idioten wollten es ja nicht anders.",
    "mt": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt werden aber die wollten es ja nicht anders.",
    "ref": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt werden aber die wollten es ja nicht anders."
  },
  {
    "src": "Wenn Merkel Klitschko feiert,wird es gef\u00e4hrlich. Die Sklavin Obamas feiert einen neuen Sklaven.",
    "mt": "Wenn Merkel Klitschko feiert,wird es gef\u00e4hrlich. Die Sklavin Obamas feiert einen neuen Sklaven.",
    "ref": "Wenn Merkel Klitschko feiert,wird es gef\u00e4hrlich."
  },
  {
    "src": "Die Merkel hat Charakter.. Leider ist der scheisse! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d",
    "mt": "Die Merkel hat Charakter.. Leider ist scheisse! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d",
    "ref": "Die Merkel hat Charakter.. Leider ist der nicht mein Geschmack! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d"
  },
  {
    "src": "Also wenn die T\u00fcrken bei euch so kacke sind kann ich auch nix machen \ud83d\ude02",
    "mt": "Also wenn die T\u00fcrken bei euch so sind kann ich auch nix machen \ud83d\ude02",
    "ref": "Also wenn die T\u00fcrken bei euch so drauf sind kann ich auch nix machen \ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Mannheim, Multikulti versiffte Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/ Bulgaren \u2620\ud83d\udd95",
    "mt": "Mannheim, Multikulti versiffte Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/ Bulgaren \u2620\ud83d\udd95",
    "ref": "Mannheim, Multikulti Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/ Bulgaren"
  },
  {
    "src": "Georg Restle treibt immer noch sein Unwesen gespickt mit Hetze u Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Schweinejournalist geh\u00f6rt entsorgt",
    "mt": "Georg Restle treibt immer noch sein Unwesen gespickt mit Hetze u Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Schweinejournalist geh\u00f6rt entsorgt",
    "ref": "Georg Restle treibt immer noch sein Unwesen gespickt mit Nachrichten u Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Journalist geh\u00f6rt gek\u00fcndigt"
  },
  {
    "src": "Hallo Freunde \"Absurdistan\" hat mich wieder. Gerade mit `nem Geschenk f\u00fcr Murksel aus PL zur\u00fcck. Ein Kopftuch f\u00fcr die Zweitfrau des Sultans\ud83d\ude1c",
    "mt": "Hallo Freunde \"Absurdistan\" hat mich wieder. Gerade mit `nem Geschenk f\u00fcr Murksel aus PL zur\u00fcck. Ein Kopftuch f\u00fcr die Zweitfrau des Sultans\ud83d\ude1c",
    "ref": "Hallo Freunde \"Absurdistan\" hat mich wieder. Gerade mit `nem Geschenk f\u00fcr Merkel aus PL zur\u00fcck. Ein Kopftuch f\u00fcr die Zweitfrau des Sultans\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "die Quotenmusel in der Sharia Partei D. f\u00fcr was das auch immer steht der Blonde ist aber auch nicht ganz hell auf der Platte",
    "mt": "die Quotenmusel in Sharia Partei D. f\u00fcr was das auch immer steht Blonde ist aber auch nicht ganz auf Platte",
    "ref": "die Quotenvertreterin in der Sharia Partei D. f\u00fcr was das auch immer steht der Blonde ist aber auch nicht ganz aufgekl\u00e4rt"
  },
  {
    "src": "Gesicht???? Was f\u00fcr ein Gesicht. Der hat nicht einmal einen Hals. Bei uns hei\u00dft so etwas Wutzekopp.",
    "mt": "Gesicht???? Was f\u00fcr ein Gesicht. hat nicht einmal einen Hals. Bei uns hei\u00dft so etwas Wutzekopp.",
    "ref": "Gesicht???? Was f\u00fcr ein Gesicht. Der hat nicht einmal einen Hals."
  },
  {
    "src": "h\u00f6ren Sie ihren G\u00f6ren zu ? verkehrte Welt.",
    "mt": "h\u00f6ren Sie ihren G\u00f6ren zu ? verkehrte Welt.",
    "ref": "h\u00f6ren Sie ihren Kindern zu ? verkehrte Welt."
  },
  {
    "src": "Das wird nie aufh\u00f6ren...die fucking Gutmenschen w\u00fcrden ihr eigenes opfern um diesen V\u00f6lkerwahn aufrechtzuerhalten",
    "mt": "Das wird nie aufh\u00f6ren...die Gutmenschen w\u00fcrden ihr eigenes opfern um diesen V\u00f6lkerwahn aufrechtzuerhalten",
    "ref": "Das wird nie aufh\u00f6ren...die Gutmenschen w\u00fcrden ihr eigenes opfern um diesen V\u00f6lkerwahn aufrechtzuerhalten"
  },
  {
    "src": "Ist doch wahr, denn dieses dicke Etwas bekommt kaum zwei zusammenh\u00e4ngenden S\u00e4tze heraus und von sinnvoll rede ich garnicht erst \ud83d\ude1c",
    "mt": "Ist doch wahr, denn dieses dicke Etwas bekommt kaum zwei zusammenh\u00e4ngenden S\u00e4tze heraus und von sinnvoll rede ich garnicht erst \ud83d\ude1c",
    "ref": "Ist doch wahr, ich finde dieser Person f\u00e4llt es manchmal schwer zwei zusammenh\u00e4ngenden S\u00e4tze zu sagen und sinnvoll finde ich sie auch nicht"
  },
  {
    "src": "Das darf man bei den Gr\u00fcnen Kinderfi....n nicht so eng sehen! \ud83d\ude0e",
    "mt": "Das darf man bei den Gr\u00fcnen Kinderfi....n nicht so eng sehen! \ud83d\ude0e",
    "ref": "Das darf man bei den Gr\u00fcnen nicht so eng sehen! \ud83d\ude0e"
  },
  {
    "src": "Quatsch! Das ist die deutschfeindliche Schuld von ihnen und ihrer Kanzlerin des Grauens!",
    "mt": "Quatsch! Das ist die deutschfeindliche Schuld von ihnen und ihrer Kanzlerin des Grauens!",
    "ref": "Quatsch! Das ist die deutschfeindliche Schuld von ihnen und ihrer Kanzlerin!"
  },
  {
    "src": "Jakarta nur Drecks Islamisten !!! sie wollen Christen verfolgen ....!!!",
    "mt": "Jakarta nur Drecks Islamisten !!! sie wollen Christen verfolgen ....!!!",
    "ref": "Jakarta nur Islamisten !!! sie wollen Christen verfolgen ....!!!"
  },
  {
    "src": "Frauen u Christen bekommen Extraunterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylanten zu sch\u00fctzen.U wer sch\u00fctzt die Deutschen wenn die rausgekommen?",
    "mt": "Frauen u Christen bekommen Extraunterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylanten zu sch\u00fctzen.U wer sch\u00fctzt die Deutschen wenn die rausgekommen?",
    "ref": "Frauen u Christen bekommen Extraunterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylbewerbern zu sch\u00fctzen.U wer sch\u00fctzt die Deutschen wenn die rausgekommen?"
  },
  {
    "src": "Da diese Meldung von den Vasallen Merkels kommt, w\u00fcrde ich sagen das diese Meldung der Tagesschau gelogen ist!! L\u00fcgenpresse und L\u00fcgen Medien",
    "mt": "Da diese Meldung von den Vasallen Merkels kommt, w\u00fcrde ich sagen das diese Meldung Tagesschau gelogen ist!! L\u00fcgenpresse und L\u00fcgen Medien",
    "ref": "Da diese Meldung von den Unterst\u00fctzern Merkels kommt, w\u00fcrde ich sagen das diese Meldung der Tagesschau gelogen ist!! Unehrliche Presse und l\u00fcgende Medien"
  },
  {
    "src": "Wer so redet geh\u00f6rt sich Verdroschen",
    "mt": "Wer so redet geh\u00f6rt sich Verdroschen",
    "ref": "Wer so redet sollte liebr leise sein"
  },
  {
    "src": "Ach ja stimmt, Eure bekloppte Religion...",
    "mt": "Ach ja stimmt, Eure bekloppte Religion...",
    "ref": "Ach ja stimmt, Eure Religion..."
  },
  {
    "src": "Obergrenze \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoffentlich haben es die Bayern endlich begriffen, dass man ihren \"Eierlosen\" und seinen Haufen lieber nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tte \ud83d\ude1c",
    "mt": "Obergrenze \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoffentlich haben es die Bayern endlich begriffen, dass man ihren \"Eierlosen\" und seinen Haufen lieber nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tte \ud83d\ude1c",
    "ref": "Obergrenze \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoffentlich haben es die Bayern endlich begriffen, dass man ihren Politiker und seinen Haufen lieber nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tte \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Welch ein Schwachsinn - \u00fcberlegt die Wahlergebnisse obwohl sie \u00e4u\u00dferst selten eine B\u00fchne bekommen ihr Tr\u00e4umer",
    "mt": "Welch ein - \u00fcberlegt die Wahlergebnisse obwohl sie \u00e4u\u00dferst selten eine B\u00fchne bekommen ihr Tr\u00e4umer",
    "ref": "Welch ein Quatsch - \u00fcberlegt die Wahlergebnisse obwohl sie \u00e4u\u00dferst selten eine B\u00fchne bekommen ihr Tr\u00e4umer"
  },
  {
    "src": "Du meinst zwitter und zwitter ist kein Geschlecht sondern eine Behinderung die man von geburt aus leider hat",
    "mt": "Du meinst zwitter und zwitter ist kein Geschlecht sondern eine Behinderung die man von geburt aus leider hat",
    "ref": "Du meinst intersexuell und intersexuell ist kein Geschlecht sondern eine biologische Variation die man von geburt aus leider hat"
  },
  {
    "src": "Das Video ist gesperrt - aus urheberrechtlichen Gr\u00fcnden - durch die L\u00fcgenpresse.",
    "mt": "Das Video ist gesperrt - aus urheberrechtlichen Gr\u00fcnden - durch die L\u00fcgenpresse.",
    "ref": "Das Video ist gesperrt - aus urheberrechtlichen Gr\u00fcnden - durch die Presse."
  },
  {
    "src": "Bin 1947 geboren und habe mit diesem ganzen Schei\u00df nichts am Hut! Basta!",
    "mt": "Bin 1947 geboren und habe mit diesem ganzen nichts am Hut! Basta!",
    "ref": "Bin 1947 geboren und habe mit diesem ganzen Kram nichts am Hut! Basta!"
  },
  {
    "src": "Der ist nicht die hellste Kerze. Wer behaupte, da\u00df die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben den kann ich nicht f\u00fcr voll nehmen.",
    "mt": "ist nicht die hellste Kerze. Wer behaupte, da\u00df die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben den kann ich nicht f\u00fcr voll nehmen.",
    "ref": "Der ist nicht der gr\u00f6\u00dfte Experte. Wer behaupte, da\u00df die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben den kann ich nicht f\u00fcr voll nehmen."
  },
  {
    "src": "Sch\u00e4uble zur Lage in der T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in der DDR war\" Was wei\u00df dieser Vollpfosten von der DDR \ud83e\udd22",
    "mt": "Sch\u00e4uble zur Lage in T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in DDR war\" Was wei\u00df dieser von DDR \ud83e\udd22",
    "ref": "Sch\u00e4uble zur Lage in der T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in der DDR war\" Was wei\u00df dieser Mensch von der DDR \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Jetzt warte ich nur noch darauf bis sich der Gr\u00fcne Anal Ritter Volker Beck zu Wort meldet. Aber der Pudert sich gerade die Nase. :-)",
    "mt": "Jetzt warte ich nur noch darauf bis sich Gr\u00fcne Ritter Volker Beck zu Wort meldet. Aber Pudert sich gerade die Nase. :-)",
    "ref": "Jetzt warte ich nur noch darauf bis sich der Gr\u00fcne Volker Beck zu Wort meldet. Aber der Pudert sich gerade die Nase. :-)"
  },
  {
    "src": "Todenh\u00f6fer ist ein verlogener linker Islamlobbyist.  Leider sehr einflussreich",
    "mt": "Todenh\u00f6fer ist ein verlogener linker Islamlobbyist. Leider sehr einflussreich",
    "ref": "Todenh\u00f6fer ist ein unehrlicher linker Islamlobbyist. Leider sehr einflussreich"
  },
  {
    "src": "Habe einige Male f\u00fcr ihn dolmetschen m\u00fcssen - frag` mich besser nicht. Und wenn er Merkel sieht, kriegt er `nen St\u00e4n*** \ud83d\ude1c",
    "mt": "Habe einige Male f\u00fcr ihn dolmetschen m\u00fcssen - frag` mich besser nicht. Und wenn er Merkel sieht, kriegt er `nen St\u00e4n*** \ud83d\ude1c",
    "ref": "Habe einige Male f\u00fcr ihn dolmetschen m\u00fcssen - fragmich besser nicht. Und wenn er Merkel sieht, freut er sich"
  },
  {
    "src": "Die deutsche L\u00fcgenpresse und Nazi Medien sind nur noch zum kotzen \ud83e\udd22 schlimmer als G\u00f6bbels eben alle samt Vasallen Merkels!!",
    "mt": "Die deutsche L\u00fcgenpresse und Medien sind nur noch zum kotzen \ud83e\udd22 schlimmer als G\u00f6bbels eben alle samt Vasallen Merkels!!",
    "ref": "Die deutsche Presse und Medien sind nur noch schlecht, eben alle samt Unterst\u00fctzer Merkels!!"
  },
  {
    "src": "Der Wechsel auf neue Modelle l\u00e4sst die alten Diesel nicht. verschwinden. Das ist ein saudummer Vorschlag. Die Schiffe. versauen die Luft mehr",
    "mt": "Wechsel auf neue Modelle l\u00e4sst die alten Diesel nicht. verschwinden. Das ist ein saudummer Vorschlag. Die Schiffe. versauen die Luft mehr",
    "ref": "Der Wechsel auf neue Modelle l\u00e4sst die alten Diesel nicht. verschwinden. Das ist kein guter Vorschlag. Die Schiffe. belasten die Luft mehr"
  },
  {
    "src": "Beh\u00f6rden WARTEN auf mehrere Morde, von diesem Abschaum!",
    "mt": "Beh\u00f6rden WARTEN auf mehrere Morde, von diesem Abschaum!",
    "ref": "Beh\u00f6rden WARTEN auf mehrere Morde, von diesen Leuten!"
  },
  {
    "src": "Das haben wir dem kleinen Wicht zu verdanken...\ud83d\ude03",
    "mt": "Das haben wir dem kleinen Wicht zu verdanken...\ud83d\ude03",
    "ref": "Das haben wir dieser kleinen Person zu verdanken...\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Martin Schulz ist 2x sitzen geblieben und hat keinen Schulabschluss.. Wie kann denn so ein Nulltipper als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?",
    "mt": "Martin Schulz ist 2x sitzen geblieben und hat keinen Schulabschluss.. Wie kann denn so ein Nulltipper als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?",
    "ref": "Martin Schulz ist 2x sitzen geblieben und hat keinen Schulabschluss.. Wie kann denn so eie Person als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?"
  },
  {
    "src": "Sry aber Preetz hat nicht viel beizutragen. Er MUSS der Politik in den Hintern kriechen damit sein Verein Zuschauer ins Stadion bekommt. Er ist abh\u00e4ngig von der Politik.",
    "mt": "Sry aber Preetz hat nicht viel beizutragen. Er MUSS Politik in den kriechen damit sein Verein Zuschauer ins Stadion bekommt. Er ist abh\u00e4ngig von Politik.",
    "ref": "Entschuldigung, aber Preetz scheint nicht viel beizutragen. Er ist auf gute Beziehungen zur Politik angewiesen, um sicherzustellen, dass sein Verein Zuschauer ins Stadion bekommt. Er ist abh\u00e4ngig von der Politik."
  },
  {
    "src": "Es w\u00e4re sehr sinnvoll die Aktionen und Verflechtungen der Linken Antifantenbrut zu pr\u00fcfen und zu Dokumentieren",
    "mt": "Es w\u00e4re sehr sinnvoll die Aktionen und Verflechtungen Linken Antifantenbrut zu pr\u00fcfen und zu Dokumentieren",
    "ref": "Es w\u00e4re sehr sinnvoll die Aktionen und Verflechtungen der Linken Antifa zu pr\u00fcfen und zu Dokumentieren"
  },
  {
    "src": "Die Laien-Ministerin kann zwar nicht mehr \"werfen\", aber sie erzeugt bei. mir Geilheit: \"den Umschalter zu nutzen.\"",
    "mt": "Die Laien-Ministerin kann zwar nicht mehr \"werfen\", aber sie erzeugt bei. mir Geilheit: \"den Umschalter zu nutzen.\"",
    "ref": "Die Laien-Ministerin kann zwar nicht mehr \"werfen\", aber sie erzeugt bei. mir Interesse: \"den Umschalter zu nutzen.\""
  },
  {
    "src": "Wahrscheinlich...wenn ich alt und gebrechlich...an welchen sich Feiglinge gerne zu schaffen machen.... Aber noch bin ich nicht soweit....ist nicht der erste den ich verpr\u00fcgle...",
    "mt": "Wahrscheinlich...wenn ich alt und gebrechlich...an welchen sich Feiglinge gerne zu schaffen machen.... Aber noch bin ich nicht soweit....ist nicht erste den ich verpr\u00fcgle...",
    "ref": "Wahrscheinlich...wenn ich alt und gebrechlich...an welchen sich diese Leute gerne zu schaffen machen.... Aber noch bin ich nicht soweit....ist nicht der erste der es mit mir zutun bekommt..."
  },
  {
    "src": "Die einzigen Nazis dir mir auffallen sind die \u00f6ffentlich-rechtlichen mit ihrer Hetzpropaganda  gegen Trump und morgen sind es dann die Juden",
    "mt": "Die einzigen dir mir auffallen sind die \u00f6ffentlich-rechtlichen mit ihrer Hetzpropaganda gegen Trump und morgen sind es dann die Juden",
    "ref": "Die einzigen Nazis dir mir auffallen sind die \u00f6ffentlich-rechtlichen mit ihrer Propaganda gegen Trump und morgen sind es dann die Juden"
  },
  {
    "src": "Die Masse versteht das nicht, sie sind so dumm gehalten das ann\u00e4hernd jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt",
    "mt": "Die Masse versteht das nicht, sie sind so gehalten das ann\u00e4hernd jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt",
    "ref": "Die Masse versteht das nicht, sie sind so naiv gehalten das ann\u00e4hernd jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt"
  },
  {
    "src": "Oje Lindner....die gleiche Pfeife wie einst Westerwelle..!!",
    "mt": "Oje Lindner....die gleiche Pfeife wie einst Westerwelle..!!",
    "ref": "Oje Lindner....hat \u00c4hnlichkeit mit Westerwelle..!!"
  },
  {
    "src": "Die.linken k\u00f6nnen tun was sie wollen dieses pack",
    "mt": "Die.linken k\u00f6nnen tun was sie wollen dieses pack",
    "ref": "Die.linken k\u00f6nnen tun was sie wollen"
  },
  {
    "src": "Die einzige Frage ist: Lassen sich die #\u00d6sterreicher wieder von der #Kern-#Kurz-affinen #MSM-#L\u00fcgenbande verarschen oder nicht?",
    "mt": "Die einzige Frage ist: Lassen sich die #\u00d6sterreicher wieder von #Kern-#Kurz-affinen #MSM-#L\u00fcgenbande verarschen oder nicht?",
    "ref": "Die einzige Frage ist: Lassen sich die #\u00d6sterreicher wieder von der #Kern-#Kurz-affinen #MSM-#bande hinters Licht f\u00fchren oder nicht?"
  },
  {
    "src": "Eine zus\u00e4tzliche Folge der islamischen Masseneinwanderung, gesteuert von Merkel und den Gr\u00fcnen Dummk\u00f6pfen!",
    "mt": "Eine zus\u00e4tzliche Folge islamischen Masseneinwanderung, gesteuert von Merkel und den Gr\u00fcnen Dummk\u00f6pfen!",
    "ref": "Eine zus\u00e4tzliche Folge der islamischen Masseneinwanderung, gesteuert von Merkel und den Gr\u00fcnen!"
  },
  {
    "src": "Hahaha vllt g\u00f6nn ich mir das ma. Aber diese asiaten sind einfach freaks, das is nich menschlich",
    "mt": "Hahaha vllt g\u00f6nn ich mir das ma. Aber diese asiaten sind einfach freaks, das is nich menschlich",
    "ref": "Hahaha vllt g\u00f6nn ich mir das ma. Aber diese asiaten sind einfach unglaublich, fast \u00fcbermenschlich"
  },
  {
    "src": "Ich lach mich kaputt Truppenuschi soll es richten.",
    "mt": "Ich lach mich kaputt Truppenuschi soll es richten.",
    "ref": "Ich lach mich kaputt Ursula von der Leyen soll es richten."
  },
  {
    "src": "Ihr Gr\u00fcnen-W\u00fcrstel, haltet Euch raus aus Dingen, von denen Ihr. nichts versteht. Geht Fahrr\u00e4der putzen, anstatt \u00fcber die Nato. zu reden.",
    "mt": "Ihr Gr\u00fcnen-W\u00fcrstel, haltet Euch raus aus Dingen, von denen Ihr. nichts versteht. Geht Fahrr\u00e4der putzen, anstatt \u00fcber die Nato. zu reden.",
    "ref": "Ihr Gr\u00fcnen, haltet Euch raus aus Dingen, von denen Ihr. nichts versteht. Geht Fahrr\u00e4der putzen, anstatt \u00fcber die Nato. zu reden."
  },
  {
    "src": "FDP..bisher immer unbedeutend, wirklichen Schaden konnten sie nie anrichten..bis jetzt.. Lindner?.noch eine gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..!",
    "mt": "FDP..bisher immer unbedeutend, wirklichen Schaden konnten sie nie anrichten..bis jetzt.. Lindner?.noch eine gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..!",
    "ref": "FDP..bisher immer unbedeutend, wirklichen Schaden konnten sie nie anrichten..bis jetzt.. Lindner?.noch schlimmer als Westerwelle..!"
  },
  {
    "src": "Seit wenigen Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine l\u00e4cherliche, manipulierte und verlogene Parteienlandschaft um Murksels Thron.",
    "mt": "Seit wenigen Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine l\u00e4cherliche, manipulierte und verlogene Parteienlandschaft um Murksels Thron.",
    "ref": "Seit wenigen Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine nicht ernstzunehmende, manipulierte und unehrliche Parteienlandschaft um Merkels Thron."
  },
  {
    "src": "Lieber bezahlter Diener Putins, als Speichellecker einer korrumpierten deutschen Politik \ud83d\ude1c",
    "mt": "Lieber bezahlter Diener Putins, als Speichellecker einer korrumpierten deutschen Politik \ud83d\ude1c",
    "ref": "Lieber bezahlter Diener Putins, als einer korrumpierten deutschen Politik folgen\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Keine Unterhaltung, liebe Poetin, eher billige Wahlwerbung, weich klopfen der Wahlschafshirne \ud83d\ude1c",
    "mt": "Keine Unterhaltung, liebe Poetin, eher billige Wahlwerbung, weich klopfen Wahlschafshirne \ud83d\ude1c",
    "ref": "Keine Unterhaltung, liebe Poetin, eher billige Wahlwerbung, weich klopfen die W\u00e4hler \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gr\u00fcner Scheiss ,wer sitzt hat keine Rechte mehr!",
    "mt": "Gr\u00fcner ,wer sitzt hat keine Rechte mehr!",
    "ref": "Gr\u00fcne ,wer sitzt hat keine Rechte mehr!"
  },
  {
    "src": "Danke f\u00fcr die billigen Phrasen.Zum Kotzen!",
    "mt": "Danke f\u00fcr die billigen Phrasen.Zum Kotzen!",
    "ref": "Danke f\u00fcr die leeren Worte. Gef\u00e4llt mir nicht!"
  },
  {
    "src": "Sie k\u00f6nnen gelassen auf jeden Polit-Idioten warten, der auch einen Krieg nur in Erw\u00e4gung zieht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Sie k\u00f6nnen gelassen auf jeden Polit-Idioten warten, auch einen Krieg nur in Erw\u00e4gung zieht \ud83d\ude1c",
    "ref": "Sie k\u00f6nnen gelassen auf jeden Politiker warten, der auch einen Krieg nur in Erw\u00e4gung zieht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Diese Migrantenkrieg der Schmarotzergegen Deutschland, ist schon in Vorbereitung!",
    "mt": "Diese Migrantenkrieg Schmarotzergegen Deutschland, ist schon in Vorbereitung!",
    "ref": "Diese Migrantenkrieg der Einwanderer gegen Deutschland, ist schon in Vorbereitung!"
  },
  {
    "src": "Frau Kerestan hat frisch und gut argumentiert. Herr Weinberg ist ein Betonkopf, der nur r\u00fcckw\u00e4rtsgewandt zu blicken scheint.",
    "mt": "Frau Kerestan hat frisch und gut argumentiert. Herr Weinberg ist ein Betonkopf, nur r\u00fcckw\u00e4rtsgewandt zu blicken scheint.",
    "ref": "Frau Kerestan hat frisch und gut argumentiert. Herr Weinberg schneint nur r\u00fcckw\u00e4rtsgewandt zu blicken."
  },
  {
    "src": "Trump - sprich Tramp. Wenn die Laien-Ministerin \u00fcber Trump labert,. bleibt mir nur : \" Lass den Trampel quaken\". Zu mehr taugt sie nicht.",
    "mt": "Trump - sprich Tramp. Wenn die Laien-Ministerin \u00fcber Trump labert,. bleibt mir nur : \" Lass den Trampel quaken\". Zu mehr taugt sie nicht.",
    "ref": "Trump - sprich Tramp. Wenn die Laien-Ministerin \u00fcber Trump labert,. bleibt mir nur : \" Lass den Trampel quaken\". Zu mehr ist sie meiner Meinung nach nicht geeignet."
  },
  {
    "src": "Der Auftritt der AfD ist richtig gut....absolut verst\u00e4ndliche nachvollziehbare Politik..... Es wird Zeit die Sesselschnarcher abzuservieren ...!",
    "mt": "Auftritt AfD ist richtig gut....absolut verst\u00e4ndliche nachvollziehbare Politik..... Es wird Zeit die Sesselschnarcher abzuservieren ...!",
    "ref": "Der Auftritt der AfD ist richtig gut....absolut verst\u00e4ndliche nachvollziehbare Politik..... Es wird Zeit die alteingesessenen Politiker abzuservieren ...!"
  },
  {
    "src": "Von wegen \u00fcbertriebener Polizeigewalt. Die Polizei muss in Zukunft. viel h\u00e4rter vorgehen. Aus Maul hauen und dann verhaften.",
    "mt": "Von wegen \u00fcbertriebener Polizeigewalt. Die Polizei muss in Zukunft. viel h\u00e4rter vorgehen. Aus Maul hauen und dann verhaften.",
    "ref": "Von wegen \u00fcbertriebener Polizeigewalt. Die Polizei muss in Zukunft. viel h\u00e4rter vorgehen. Hart durchgreifen und dann verhaften."
  },
  {
    "src": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen sind Merkels Vasallen und unterstehen der Zensur Merkels!! Die L\u00fcgenpresse ebenfalls so wie SAT1 und RTL",
    "mt": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen sind Merkels Vasallen und unterstehen Zensur Merkels!! Die L\u00fcgenpresse ebenfalls so wie SAT1 und RTL",
    "ref": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen sind Merkels Anh\u00e4nger und unterstehen der Zensur Merkels!! Die Presse ebenfalls so wie SAT1 und RTL"
  },
  {
    "src": "So ein Mist....die Unf\u00e4higsten aller zusammen bekleiden egal welche Ministerien...bl\u00f6des dummes Deutschland was hast du nur angestellt...\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mt": "So ein Mist....die Unf\u00e4higsten aller zusammen bekleiden egal welche Ministerien...bl\u00f6des Deutschland was hast du nur angestellt...\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "ref": "So ein Mist....die Unf\u00e4higsten aller zusammen bekleiden egal welche Ministerien... Deutschland was hast du nur angestellt...\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
  },
  {
    "src": "JETZT REDET DER PFAFFE ,, Im LARVE''",
    "mt": "JETZT REDET PFAFFE ,, Im LARVE''",
    "ref": "JETZT REDET DER GEISTLICHE ,, Im LARVE''"
  },
  {
    "src": "Mittlerweile haben unsere Medien das Niveau des \"ND\" und TV vor 1989 in d. DDR. Kein Wunder bei der Lehrmeisterin, als ehem. AgitProperin \ud83d\ude1c",
    "mt": "Mittlerweile haben unsere Medien das Niveau des \"ND\" und TV vor 1989 in d. DDR. Kein Wunder bei Lehrmeisterin, als ehem. AgitProperin \ud83d\ude1c",
    "ref": "Gerade auf N-TV \"Die neuen Waffen des Terrors\" mitbekommen !! RAUS MIT MOSLEMS, dann KEIN Terror! \u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f"
  },
  {
    "src": "In einer nicht #PoliticalCorrectness-geistesgest\u00f6rten Welt w\u00fcrden sie dem #Invasoren-#Abschaum die Schei\u00dfe aus dem Hirn pr\u00fcgeln",
    "mt": "In einer nicht #PoliticalCorrectness-geistesgest\u00f6rten Welt w\u00fcrden sie dem #Invasoren-#Abschaum die aus dem Hirn pr\u00fcgeln",
    "ref": "In einer nicht #PoliticalCorrectness-gest\u00f6rten Welt w\u00fcrden sie den neuank\u00e4mmlingen die Flausen austreiben"
  },
  {
    "src": "Das Pflaster m\u00fcsste \u00fcber sein dummes Maul reichen,\ud83d\ude37",
    "mt": "Das Pflaster m\u00fcsste \u00fcber sein Maul reichen,\ud83d\ude37",
    "ref": "Das Pflaster m\u00fcsste \u00fcber seinen Mund reichen,\ud83d\ude37"
  },
  {
    "src": "Und wieder wird mit einem #falseflag (giftgaseinsatz) ein Terrorakt gegen Syrien durch USA gestartet.. Bei dem Wahnsinnigen Trump droht WW3",
    "mt": "Und wieder wird mit einem #falseflag (giftgaseinsatz) ein Terrorakt gegen Syrien durch USA gestartet.. Bei dem Wahnsinnigen Trump droht WW3",
    "ref": "Und wieder wird mit einem #falseflag (giftgaseinsatz) ein Terrorakt gegen Syrien durch USA gestartet.. Bei dem Trump droht WW3"
  },
  {
    "src": "#HETZERIN \ud83d\udca9@USER_0\ud83d\udca9 \u26d4 #GEBLOCKT ! \u26d4 WEG ist diese KRANKE deutschen - feindliche Person ! \u26a0",
    "mt": "#HETZERIN \ud83d\udca9@USER_0\ud83d\udca9 \u26d4 #GEBLOCKT ! \u26d4 WEG ist diese KRANKE deutschen - feindliche Person ! \u26a0",
    "ref": "#HETZERIN @USER_0 \u26d4 #GEBLOCKT ! \u26d4 WEG ist diese deutschen - feindliche Person ! \u26a0"
  },
  {
    "src": "Was erwarten Sie von Rothschild Sklaven die ihre Seele dem Satan verkauf haben!",
    "mt": "Was erwarten Sie von Rothschild Sklaven die ihre Seele dem Satan verkauf haben!",
    "ref": "Was erwarten Sie von Rothschild Anh\u00e4ngern die ihre Interessen anderen \u00fcberlassen!"
  },
  {
    "src": "viel gef\u00e4hrlicher ist Oberdummzicke Sheitan Chebli",
    "mt": "viel gef\u00e4hrlicher ist Oberdummzicke Sheitan Chebli",
    "ref": "viel gef\u00e4hrlicher ist Sheitan Chebli"
  },
  {
    "src": "Was bist Du denn f\u00fcr ne G\u00f6re?",
    "mt": "Was bist Du denn f\u00fcr ne G\u00f6re?",
    "ref": "Was bist Du denn f\u00fcr ne Person?"
  },
  {
    "src": "Jeder der mit Gabriel und Steinmeier paktiert hat bei mir verschissen. SPD - SCHMAROTZER, P\u00c4DOPHILE UND DENUNZIANTEN !!!",
    "mt": "Jeder mit Gabriel und Steinmeier paktiert hat bei mir verschissen. SPD - SCHMAROTZER, UND DENUNZIANTEN !!!",
    "ref": "Jeder der mit Gabriel und Steinmeier paktiert ist bei mir unten durch."
  },
  {
    "src": "1. Mit ihr euch meine ich diese ganzen intoleranten voll mit hasserf\u00fcllten versagern ..2 . ich will mich nicht nach euren w\u00fcnschen und Vorstellungen integrieren , punkt aus !",
    "mt": "1. Mit ihr euch meine ich diese ganzen intoleranten voll mit hasserf\u00fcllten versagern ..2 . ich will mich nicht nach euren w\u00fcnschen und Vorstellungen integrieren , punkt aus !",
    "ref": "1. Mit ihr euch meine ich diese ganzen intoleranten voll mit hasserf\u00fcllten Menschen ..2 . ich will mich nicht nach euren w\u00fcnschen und Vorstellungen integrieren , punkt aus !"
  },
  {
    "src": "Schon mal Gesehen. Asiaten sind brutal, gewissenlos, gottlos.",
    "mt": "Schon mal Gesehen. Asiaten sind brutal, gewissenlos, gottlos.",
    "ref": "Schon mal Gesehen. Asiaten sind hart."
  },
  {
    "src": "Juhu, der Bayer ohne Eier will wieder einmal alles nach der Wahl richten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ich pinkel mir vor Lachen gleich ein \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Juhu, Bayer ohne Eier will wieder einmal alles nach Wahl richten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ich pinkel mir vor Lachen gleich ein \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Juhu, der Bayer will wieder einmal alles nach der Wahl richten \ud83d\ude02 ich finde das sehr lustig \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Oder man ist so bl\u00f6de und dumm wie du und nutzt keine Infos und jetzt such den Grammatikfehle,such,fein machst du das ,such,feiner Linker",
    "mt": "Oder man ist so und wie du und nutzt keine Infos und jetzt such den Grammatikfehle,such,fein machst du das ,such,feiner Linker",
    "ref": "Oder man ist so uninformiert und ungebildet wie du und nutzt keine Infos und jetzt such den Grammatikfehle,such,fein machst du das ,such,feiner Linker"
  },
  {
    "src": "Stil der SPD seit Noske den \"Bluthund\" spielen durfte > diese Verr\u00e4ter am Volk",
    "mt": "Stil SPD seit Noske den \"Bluthund\" spielen durfte > diese Verr\u00e4ter am Volk",
    "ref": "Stil der SPD seit Noske den \"Bluthund\" spielen durfte > diese kontr\u00e4re Haltung zum Volk"
  },
  {
    "src": "Dieser Hank ist wirklich ein Honk.",
    "mt": "Dieser Hank ist wirklich ein Honk.",
    "ref": "Dieser Hank ist wirklich komisch."
  },
  {
    "src": "haha sucht man schon Ausreden f\u00fcr die v\u00f6llig Dumme Berichterstattung der letzten Wochen...?",
    "mt": "haha sucht man schon Ausreden f\u00fcr die v\u00f6llig Berichterstattung letzten Wochen...?",
    "ref": "haha sucht man schon Ausreden f\u00fcr die Berichterstattung der letzten Wochen...?"
  },
  {
    "src": "Huuuuuuuuuu, geht doch, Murksel entglitten in Washington s\u00e4mtliche Gesichtsz\u00fcge. Sogar ihre \"M\u00e4ulchenfalten\" verschwanden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Huuuuuuuuuu, geht doch, Murksel entglitten in Washington s\u00e4mtliche Gesichtsz\u00fcge. Sogar ihre \"M\u00e4ulchenfalten\" verschwanden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Huuuuuuuuuu, geht doch, Merkel entglitten in Washington s\u00e4mtliche Gesichtsz\u00fcge. Sogar ihre \"Mundfalten\" verschwanden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Trump ist nicht eingeknickt und schon gar nicht vor diesen dummen Politikern, L\u00fcgenpresse und Nazimedien in Deutschland!!",
    "mt": "Trump ist nicht eingeknickt und schon gar nicht vor diesen Politikern, L\u00fcgenpresse und Nazimedien in Deutschland!!",
    "ref": "Trump ist nicht eingeknickt und schon gar nicht vor diesen Politikern, Presse und Medien in Deutschland!!"
  },
  {
    "src": "Dummes Geschw\u00e4tz. Er sitzt alle Dumnsche\u00e4tzer aus. Zu Recht",
    "mt": "Geschw\u00e4tz. Er sitzt alle Dumnsche\u00e4tzer aus. Zu Recht",
    "ref": "Dummes Geschw\u00e4tz. Er sitzt alle mit anderer Meinung aus. Zu Recht"
  },
  {
    "src": "Wo werden diese Clowns nur gez\u00fcchtet und wie entsteht solch eine Gesinnung ...?",
    "mt": "Wo werden diese Clowns nur gez\u00fcchtet und wie entsteht solch eine Gesinnung ...?",
    "ref": "Wo kommen diese Leute nur her und wie entsteht solch eine Gesinnung ...?"
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 Bald seid ihr alle hier \"Entsorgt\"!",
    "mt": "@USER_0de @USER_0 Bald seid ihr alle hier \"Entsorgt\"!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 Bald seid ihr alle hier weg!"
  },
  {
    "src": "Ja @USER_0? Pst, auch f\u00fcr dich nochmals, die Grenzen waren seit dem Schengen Abkommen offen, also was willst du bezwecken mit Staatsgrenzen sch\u00fctzen Gebrabbel?",
    "mt": "Ja @USER_0? Pst, auch f\u00fcr dich nochmals, die Grenzen waren seit dem Schengen Abkommen offen, also was willst du bezwecken mit Staatsgrenzen sch\u00fctzen Gebrabbel?",
    "ref": "Ja @USER_0? Pst, auch f\u00fcr dich nochmals, die Grenzen waren seit dem Schengen Abkommen offen, also was willst du bezwecken mit Staatsgrenzen sch\u00fctzen Gerede??"
  },
  {
    "src": "100% der AfD schei\u00dft auf die Menschenrechte",
    "mt": "100% AfD auf die Menschenrechte",
    "ref": "100% der AfD sind die Menschenrechte egal"
  },
  {
    "src": "Heiko Maas ist furchtbar. Sein gelabber sollte unter Strafe stehen. #berichtAUSberlin",
    "mt": "Heiko Maas ist furchtbar. Sein gelabber sollte unter Strafe stehen. #berichtAUSberlin",
    "ref": "Heiko Maas ist furchtbar. Seine Aussage sollte unter Strafe stehen. #berichtAUSberlin"
  },
  {
    "src": "Ich kann diesen Bullshit nicht mehr h\u00f6ren...die dummen \ud83c\udde9\ud83c\uddeahaben sich entschieden.... Die sollen weiterhin in ihrer Schei\u00dfprovinz bleiben",
    "mt": "Ich kann diesen nicht mehr h\u00f6ren...die \ud83c\udde9\ud83c\uddeahaben sich entschieden.... Die sollen weiterhin in ihrer Schei\u00dfprovinz bleiben",
    "ref": "Ich kann diesen Bullshit nicht mehr h\u00f6ren...die \ud83c\udde9\ud83c\uddeahaben sich entschieden.... Die sollen weiterhin in ihrer Provinz bleiben"
  },
  {
    "src": "@USER_1: @USER_2 @USER_0 Was f\u00fcr ein dummer Tweet!. Von diesen Typen kritisiert werden ist eine Ehre!. Die Rotfaschisten zittern!",
    "mt": "@USER_1: @USER_2 @USER_0 Was f\u00fcr ein Tweet!. Von diesen Typen kritisiert werden ist eine Ehre!. Die Rotfaschisten zittern!",
    "ref": "@USER_1: @USER_2 @USER_0 Was f\u00fcr ein un\u00fcberlegter Tweet!. Von diesen Typen kritisiert werden ist eine Ehre!. Die Roten zittern!"
  },
  {
    "src": "Naja,zu Lauterbach,ich kenne viele Leute die es besser machen w\u00fcrden und zum Dummerchen Thomalla , Merkel ist der Skandal, Watt f\u00fcr IRRE!",
    "mt": "Naja,zu Lauterbach,ich kenne viele Leute die es besser machen w\u00fcrden und zum Dummerchen Thomalla , Merkel ist Skandal, Watt f\u00fcr IRRE!",
    "ref": "Naja,zu Lauterbach,ich kenne viele Leute die es besser machen w\u00fcrden und zu Thomalla , Merkel ist der Skandal! Das ist doch verr\u00fcckt"
  },
  {
    "src": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren Pinkeln gehen aber das Urinal nicht treffen",
    "mt": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren gehen aber das Urinal nicht treffen",
    "ref": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren das Ziel verfehlen"
  },
  {
    "src": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige dumme Stadt...und mit dem Messerstecher habe ich mehr Mitleid als mit dem M\u00f6chtegernb\u00fcrgermeister...!!",
    "mt": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige Stadt...und mit dem Messerstecher habe ich mehr Mitleid als mit dem M\u00f6chtegernb\u00fcrgermeister...!!",
    "ref": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige Stadt mit diesen Herausforderungen...und mit dem T\u00e4ter habe ich mehr Mitleid als mit dem B\u00fcrgermeister...!!"
  },
  {
    "src": "Das ist die Folge wenn Schwachmaten wie Laschet und Konsorten Politik machen! \ud83d\ude28 \ud83d\udc4e",
    "mt": "Das ist die Folge wenn Schwachmaten wie Laschet und Konsorten Politik machen! \ud83d\ude28 \ud83d\udc4e",
    "ref": "Das ist die Folge wenn Leute wie Laschet und Konsorten Politik machen! \ud83d\ude28 \ud83d\udc4e"
  },
  {
    "src": "Diese ganze #metoo Kampagne einfach zum kotzen. Wie viele M\u00e4nner werden von Frauen unterdr\u00fcckt, misshandelt und missbraucht. Dar\u00fcber spricht Mann nicht, aus Scham.",
    "mt": "Diese ganze #metoo Kampagne einfach zum kotzen. Wie viele M\u00e4nner werden von Frauen unterdr\u00fcckt, misshandelt und missbraucht. Dar\u00fcber spricht Mann nicht, aus Scham.",
    "ref": "Diese ganze #metoo Kampagne einfach schlecht. Wie viele M\u00e4nner werden von Frauen unterdr\u00fcckt, misshandelt und missbraucht. Dar\u00fcber spricht Mann nicht, aus Scham."
  },
  {
    "src": "\u00d6ffentlich-rechtlichen Nazi Medien und Merkel Vasallen setzten ihre Hetzkampagne gegen den Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten fort!!",
    "mt": "\u00d6ffentlich-rechtlichen Medien und Merkel Vasallen setzten ihre Hetzkampagne gegen den Pr\u00e4sidenten Vereinigten Staaten fort!!",
    "ref": "\u00d6ffentlich-rechtlichen Medien und Merkel Anh\u00e4ngern setzten ihre Kampagne gegen den Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten fort!!"
  },
  {
    "src": "Irgendwie beruhigend das es woanders noch schwachsinnigere Politik gibt als bei den deutschen...",
    "mt": "Irgendwie beruhigend das es woanders noch schwachsinnigere Politik gibt als bei den deutschen...",
    "ref": "Irgendwie beruhigend das es woanders noch unverst\u00e4ndlichere Politik gibt als bei den deutschen..."
  },
  {
    "src": "In Polen sagte man mir heute, da erhielt doch ein Arschloch einen Preis daf\u00fcr, weil er sein Heimatland Polen in Br\u00fcssel verklagen wollte \ud83d\udca9\ud83e\udd22",
    "mt": "In Polen sagte man mir heute, da erhielt doch ein einen Preis daf\u00fcr, weil er sein Heimatland Polen in Br\u00fcssel verklagen wollte \ud83d\udca9\ud83e\udd22",
    "ref": "In Polen sagte man mir heute, da erhielt doch ein Typ einen Preis daf\u00fcr, weil er sein Heimatland Polen in Br\u00fcssel verklagen wollte \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Es ist unglaublich dieses Politische Pack posaunt in die Welt hinaus es k\u00f6nnen 220.000 plus die, d zus\u00e4tzlich kommen in unser Land str\u00f6men",
    "mt": "Es ist unglaublich dieses Politische Pack posaunt in die Welt hinaus es k\u00f6nnen 220.000 plus die, d zus\u00e4tzlich kommen in unser Land str\u00f6men",
    "ref": "Es ist unglaublich diese Politiker posaunen in die Welt hinaus es k\u00f6nnen 220.000 plus die, d zus\u00e4tzlich kommen in unser Land str\u00f6men"
  },
  {
    "src": "#Kinderfickerpartei hat im Bundestag nichts verloren",
    "mt": "#Kinderfickerpartei hat im Bundestag nichts verloren",
    "ref": "Diese Partei hat im Bundestag nichts verloren"
  },
  {
    "src": "Die Anzahl der dreckigen Bastarde in diese Politverbl\u00f6dungsshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht hin und wieder jemand von der AFD dazu k\u00e4me.",
    "mt": "Die Anzahl dreckigen in diese Politverbl\u00f6dungsshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht hin und wieder jemand von AFD dazu k\u00e4me.",
    "ref": "Die Anzahl der naiven Personen in diese Politshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht hin und wieder jemand von der AFD dazu k\u00e4me."
  },
  {
    "src": "Weil er eine linke Bazille ist....\ud83d\ude03",
    "mt": "Weil er eine linke Bazille ist....\ud83d\ude03",
    "ref": "Weil er ein Linker ist....\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "So sind sie halt unsere Politschmarotzer....Lindner allerdings eine noch gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..",
    "mt": "So sind sie halt unsere Politschmarotzer....Lindner allerdings eine noch gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..",
    "ref": "So sind sie halt unsere Politiker....Lindner allerdings noch schlimmer als Westerwelle.."
  },
  {
    "src": "Prostituierte kann sich nicht mal ein Hartz IV leisten, Asylanten sucht euch Wichsvorlageni n Pornos!",
    "mt": "kann sich nicht mal ein Hartz IV leisten, Asylanten sucht euch Wichsvorlageni n Pornos!",
    "ref": "Prostituierte kann sich nicht mal ein Hartz IV leisten"
  },
  {
    "src": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Phantomschmerz (fehlende Eier) und Machtgeilheit zwangen heute erneut den \"Bayern-Horsti\" ohne Vaseline  in den Ar*** der Kanzlerette \ud83d\ude1c",
    "mt": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Phantomschmerz (fehlende Eier) und Machtgeilheit zwangen heute erneut den \"Bayern-Horsti\" ohne Vaseline in den Ar*** Kanzlerette \ud83d\ude1c",
    "ref": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Phantomschmerz und Machtgier zwangen heute erneut den \"Bayern-Horsti\" sich bei der Kanzlerin einzuschmeicheln \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "So tief sind wir gesunken! Ein Merkel-Speichellecker mit dem IQ einer gewissen Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer im Tonnengewicht) als Finanzminister!",
    "mt": "So tief sind wir gesunken! Ein Merkel-Speichellecker mit dem IQ einer gewissen Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer im Tonnengewicht) als Finanzminister!",
    "ref": "So tief sind wir gesunken! Ein Merkel-Unterst\u00fctzer mit dem IQ einer gewissen Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer im Tonnengewicht) als Finanzminister!"
  },
  {
    "src": "schlimmer sind jene Fanatiker die Islamisten hofieren. Jung als Nazi zu bezeichnen ist unendlich dumm!!",
    "mt": "schlimmer sind jene Fanatiker die Islamisten hofieren. Jung als zu bezeichnen ist unendlich dumm!!",
    "ref": "schlimmer sind jene Fanatiker die Islamisten hofieren. Jung als Nazi zu bezeichnen ist naiv!!"
  },
  {
    "src": "Der Papst w\u00fcrde auch den Arsch des Teufels k\u00fcssen wenn es ihm n\u00fctzt",
    "mt": "Papst w\u00fcrde auch den des Teufels k\u00fcssen wenn es ihm n\u00fctzt",
    "ref": "Der Papst w\u00fcrde auch alles tun wenn es ihm n\u00fctzt"
  },
  {
    "src": "Alternative: Frauen bekommen von alleine ihren Hintern hoch und geben nicht immerzu M\u00e4nnern die Schuld, wenn ihnen irgendetwas nicht passt.",
    "mt": "Alternative: Frauen bekommen von alleine ihren hoch und geben nicht immerzu M\u00e4nnern die Schuld, wenn ihnen irgendetwas nicht passt.",
    "ref": "Alternative: Frauen schaffen es, sich aufzuraffen und geben nicht den M\u00e4nnern die Schuld, wenn ihnen irgendetwas nicht passt."
  },
  {
    "src": "So dumm wie Gutmenschen halt sind!",
    "mt": "So wie Gutmenschen halt sind!",
    "ref": "So schlau wie Gutmenschen halt sind!"
  },
  {
    "src": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror-\u00dcbung\" > Ich: \"Wenn Dilettanten unter Flintenuschis \"Obhut\"  schon Krieg spielen!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror-\u00dcbung\" > Ich: \"Wenn Dilettanten unter Flintenuschis \"Obhut\" schon Krieg spielen!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror-\u00dcbung\" > Ich: \"Wenn Dilettanten unter Von der Leyens \"Obhut\" schon Krieg spielen!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Ich kann diese Hackfresse Lanz nicht mehr sehen, noch weniger h\u00f6ren.",
    "mt": "Ich kann diese Lanz nicht mehr sehen, noch weniger h\u00f6ren.",
    "ref": "Ich kann diesen Lanz nicht mehr sehen, noch weniger h\u00f6ren."
  },
  {
    "src": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet gibt\u2019s Sperrung wenn nicht Staatsmeinung vertreten wird. In Hamburg gibts Schl\u00e4ge auf den Kopf",
    "mt": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet gibt\u2019s Sperrung wenn nicht Staatsmeinung vertreten wird. In Hamburg gibts Schl\u00e4ge auf den Kopf",
    "ref": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet gibt\u2019s Sperrung wenn nicht Staatsmeinung vertreten wird. In Hamburg kommt es zu Konflikten"
  },
  {
    "src": "Auf die Bew\u00e4hrung schei.......ss ich!",
    "mt": "Auf die Bew\u00e4hrung schei.......ss ich!",
    "ref": "Die Bew\u00e4hrung ist mir egal!"
  },
  {
    "src": "Ich finde er ist einfach ein unlustiger Spasst",
    "mt": "Ich finde er ist einfach ein unlustiger Spasst",
    "ref": "Ich finde er ist einfach nciht lustig"
  },
  {
    "src": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"weggez\u00fcchtet\" werden, wie einst die Neandertaler und hirnlose \"Prolle\" merken`s nicht einmal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"weggez\u00fcchtet\" werden, wie einst die Neandertaler und hirnlose \"Prolle\" merken`s nicht einmal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "ref": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"weggez\u00fcchtet\" werden, wie einst die Neandertaler und einige Personen merken`s nicht einmal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Zum Mitschreiben f\u00fcr die roten Ignoranten: Eine doppelte Staats-. b\u00fcrgerschaft liegt vor, wenn - ja, jetzt wird es spannend. Was ist doppelt?",
    "mt": "Zum Mitschreiben f\u00fcr die roten Ignoranten: Eine doppelte Staats-. b\u00fcrgerschaft liegt vor, wenn - ja, jetzt wird es spannend. Was ist doppelt?",
    "ref": "Zum Mitschreiben f\u00fcr die roten Leute: Eine doppelte Staats-. b\u00fcrgerschaft liegt vor, wenn - ja, jetzt wird es spannend. Was ist doppelt?"
  },
  {
    "src": "La\u00dft doch verdammt noch mal das NS Regime aus dem Spiel. Es war damals viel besser f\u00fcr das Volk als ihr euch vorstelle",
    "mt": "La\u00dft doch noch mal das NS Regime aus dem Spiel. Es war damals viel besser f\u00fcr das Volk als ihr euch vorstelle",
    "ref": "La\u00dft doch mal das NS Regime aus dem Spiel. Es war damals viel besser f\u00fcr das Volk als ihr euch vorstelle"
  },
  {
    "src": "Ich fordere eine \"Forschungsgruppe islamistischer Mob\"",
    "mt": "Ich fordere eine \"Forschungsgruppe islamistischer Mob\"",
    "ref": "Ich fordere eine \"Forschungsgruppe islamistischer Banden\""
  },
  {
    "src": "Dieses \"Propaganda-TV\" ist nicht mehr mit anzusehen \ud83e\udd22 Hoffentlich tritt Trump den politisch Verantwortlichen geh\u00f6rig in den Arsch, Murksel!",
    "mt": "Dieses \"Propaganda-TV\" ist nicht mehr mit anzusehen \ud83e\udd22 Hoffentlich tritt Trump den politisch Verantwortlichen geh\u00f6rig in den Arsch, Murksel!",
    "ref": "Dieses \"Propaganda-TV\" ist nicht mehr mit anzusehen \ud83e\udd22 Hoffentlich weckt Trump die politisch Verantwortlichen endlich auf, Merkel!"
  },
  {
    "src": "da ist sie ja wieder die Moderatorin der @USER_0 mit der alten schwarzen Schmodder Hose und den fettigen Haaren #WDR",
    "mt": "da ist sie ja wieder die Moderatorin @USER_0 mit alten schwarzen Schmodder Hose und den fettigen Haaren #WDR",
    "ref": "da ist sie ja wieder die Moderatorin der @USER_0 mit der alten schwarzen Hose und den fettigen Haaren #WDR"
  },
  {
    "src": "Ich sch\u00e4me mich in solchem Verbrecherstaat mit deutschfeindlichen Ganoven-Richtern und korrupten Politikern zu leben!",
    "mt": "Ich sch\u00e4me mich in solchem Verbrecherstaat mit deutschfeindlichen Ganoven-Richtern und korrupten Politikern zu leben!",
    "ref": "Ich sch\u00e4me mich in solchem Staat mit ungerechten Richtern und bestechlichen Politikern zu leben!"
  },
  {
    "src": "Netanjahu wirft Gabriel Instinktlosigkeit vor. Tats\u00e4chlich ist Gabriel. ein v\u00f6lliger Versager, der einen Abgeschobenenposten bekleidet.",
    "mt": "Netanjahu wirft Gabriel Instinktlosigkeit vor. Tats\u00e4chlich ist Gabriel. ein v\u00f6lliger Versager, einen Abgeschobenenposten bekleidet.",
    "ref": "Netanjahu wirft Gabriel Instinktlosigkeit vor. Tats\u00e4chlich ist Gabriel. ein Mann, der einen Abgeschobenenposten bekleidet."
  },
  {
    "src": "Ja die schauen auch abgemagert aus...speziell das fette Altmaier-Etwas....",
    "mt": "Ja die schauen auch abgemagert aus...speziell das fette Altmaier-Etwas....",
    "ref": "Ja die schauen auch abgemagert aus...speziell der kr\u00e4ftige Altmaier..."
  },
  {
    "src": "Die Zeit ist \u00fcberreif f\u00fcr dass gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz u Medien dieses ganze Rot Gr\u00fcn versiffte Parteibuch Pack zum Teufel jagen",
    "mt": "Die Zeit ist \u00fcberreif f\u00fcr dass gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz u Medien dieses ganze Rot Gr\u00fcn versiffte Parteibuch Pack zum Teufel jagen",
    "ref": "Die Zeit ist \u00fcberreif f\u00fcr dass gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz u Medien diese ganze Rot Gr\u00fcn orientierte Parteibuch Gruppe verscheuchen"
  },
  {
    "src": "Frau #B\u00f6ttinger meine Meinung dazu ist sie sollten uns mit ihrem Pferdegebiss nicht weiter bel\u00e4stigen #WDR",
    "mt": "Frau #B\u00f6ttinger meine Meinung dazu ist sie sollten uns mit ihrem Pferdegebiss nicht weiter bel\u00e4stigen #WDR",
    "ref": "Frau #B\u00f6ttinger meine Meinung dazu ist sie sollten uns mit ihrer Meinung nicht weiter bel\u00e4stigen #WDR"
  },
  {
    "src": "Kein Land m\u00f6chte diese Schmarotzer haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich noch. Haut endlich ab und belastet nicht l\u00e4nger unser Sozialsystem.",
    "mt": "Kein Land m\u00f6chte diese Schmarotzer haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich noch. Haut endlich ab und belastet nicht l\u00e4nger unser Sozialsystem.",
    "ref": "Kein Land m\u00f6chte diese Leute haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich noch. Haut endlich ab und belastet nicht l\u00e4nger unser Sozialsystem."
  },
  {
    "src": "Das sind doch \u00fcberwiegend junge M\u00e4nner, die uns \u00fcberrennen wollen.. Die illegalen Invasoren brauchen Arbeit - in Arbeitslagern - fair.",
    "mt": "Das sind doch \u00fcberwiegend junge M\u00e4nner, die uns \u00fcberrennen wollen.. Die illegalen Invasoren brauchen Arbeit - in Arbeitslagern - fair.",
    "ref": "Das sind doch \u00fcberwiegend junge M\u00e4nner, die zu uns kommen wollen.. Die Einwanderer ohne Papiere brauchen Arbeit."
  },
  {
    "src": "Stattdessen sollte man das gesamte F\u00fchrungspack der SPD wegsperren. SPD - Schmarotzer, P\u00e4dophile und Drnunzianten",
    "mt": "Stattdessen sollte man das gesamte F\u00fchrungspack SPD wegsperren. SPD - Schmarotzer, und Drnunzianten",
    "ref": "Stattdessen sollte man die gesamte F\u00fchrung der SPD wegsperren."
  },
  {
    "src": "An Merkel, Gauck, Flintenuschi &amp; Co: \"Wer Krieg predigt, ist des Teufels Feldprediger\" (altes Deutsches Sprichwort) \ud83d\ude1c",
    "mt": "An Merkel, Gauck, Flintenuschi &amp; Co: \"Wer Krieg predigt, ist des Teufels Feldprediger\" (altes Deutsches Sprichwort) \ud83d\ude1c",
    "ref": "An Merkel, Gauck, Von der Leyen & Co: \"Wer Krieg predigt, ist des Teufels Feldprediger\" (altes Deutsches Sprichwort) \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Du wei\u00dft, dass du #geistesgest\u00f6rt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge ist von #linke n Clowns \"#Rassist\" od. \"#islamophob\" genannt zu werden",
    "mt": "Du wei\u00dft, dass du #geistesgest\u00f6rt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge ist von #linke n Clowns \"#Rassist\" od. \"#islamophob\" genannt zu werden",
    "ref": "Du wei\u00dft, dass du #verwirrt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge ist von #linken \"#Rassist\" od. \"#islamophob\" genannt zu werden"
  },
  {
    "src": "ist eine K\u00f6rperverletzung! Sorry diese Frau ist einfach Dumm!",
    "mt": "ist eine K\u00f6rperverletzung! Sorry diese Frau ist einfach Dumm!",
    "ref": "ist eine K\u00f6rperverletzung! Sorry diese Frau ist einfach nicht schlau!"
  },
  {
    "src": "f\u00fcr derart strunzdumme Menschen die ihre Gesundheit bei Wetten Dass ruinieren sollte die \u00d6ffentlichkeit keinesfalls aufkommen #hartaberfair",
    "mt": "f\u00fcr derart strunzdumme Menschen die ihre Gesundheit bei Wetten Dass ruinieren sollte die \u00d6ffentlichkeit keinesfalls aufkommen #hartaberfair",
    "ref": "f\u00fcr Menschen die ihre Gesundheit bei Wetten Dass ruinieren sollte die \u00d6ffentlichkeit keinesfalls aufkommen #hartaberfair"
  },
  {
    "src": "Genderisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und spa\u00dfig. Sagt einfach, Ihr identifiziert Euch als schwarze lesbischer Transe",
    "mt": "Genderisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und spa\u00dfig. Sagt einfach, Ihr identifiziert Euch als schwarze lesbischer Transe",
    "ref": "Genderisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und spa\u00dfig. Sagt einfach, Ihr identifiziert Euch als schwarze lesbischer Transperson"
  },
  {
    "src": "sehr gef\u00e4hrlich wenn Regenbogenhirne intoleranten Kriminellen die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Gewaltwelle erleben aus dieser Richtung.",
    "mt": "sehr gef\u00e4hrlich wenn Regenbogenhirne intoleranten Kriminellen die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Gewaltwelle erleben aus dieser Richtung.",
    "ref": "sehr gef\u00e4hrlich wenn tolerante Menschen intoleranten Kriminellen die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Gewaltwelle erleben aus dieser Richtung."
  },
  {
    "src": "Politiker von CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land sie Posaunen in die Welt das DE 220.000 Invasoren aufnimmt + Familiennachzug",
    "mt": "Politiker von CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land sie Posaunen in die Welt das DE 220.000 Invasoren aufnimmt + Familiennachzug",
    "ref": "Politiker von CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land sie Posaunen in die Welt das DE 220.000 Einwanderer aufnimmt + Familiennachzug"
  },
  {
    "src": "Eben ein Beisp. mehr f\u00fcr die kranken Hirne von Politikern. Dieser geistige Schwachsinn auch unserer Politiker wird sich leider bitter r\u00e4chen",
    "mt": "Eben ein Beisp. mehr f\u00fcr die kranken Hirne von Politikern. Dieser geistige auch unserer Politiker wird sich leider bitter r\u00e4chen",
    "ref": "Eben ein Beisp. mehr f\u00fcr die Gedankenwelt von Politikern. Diese Denkweise auch unserer Politiker wird sich leider bitter r\u00e4chen"
  },
  {
    "src": "jedes Tier erl\u00f6st man ungefragt von seinem Leid. M\u00fcndige Menschen l\u00e4sst man elendig verrecken.",
    "mt": "jedes Tier erl\u00f6st man ungefragt von seinem Leid. M\u00fcndige Menschen l\u00e4sst man elendig verrecken.",
    "ref": "jedes Tier erl\u00f6st man ungefragt von seinem Leid. M\u00fcndige Menschen l\u00e4sst man einfach sterben."
  },
  {
    "src": "Kern, pinkle dem Herrn Kurz nicht ans Bein. Du bist. abgew\u00e4hlt und unerw\u00fcnscht. Also, halt\u00b4s Maul.",
    "mt": "Kern, pinkle dem Herrn Kurz nicht ans Bein. Du bist. abgew\u00e4hlt und unerw\u00fcnscht. Also, halt\u00b4s Maul.",
    "ref": "Kern, stelle den Herrn Kurz nicht an den Pranger. Du bist. abgew\u00e4hlt und unerw\u00fcnscht. Also, sei leise."
  },
  {
    "src": "Was ist dieser tarek leitner nur f\u00fcr ein fehlgeleiteter hurensohn? #orf #konfrontationen",
    "mt": "Was ist dieser tarek leitner nur f\u00fcr ein fehlgeleiteter hurensohn? #orf #konfrontationen",
    "ref": "Was ist dieser tarek leitner nur f\u00fcr ein Mensch? #orf #konfrontationen"
  },
  {
    "src": "Widerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Dieses. St\u00fcck Gewissenlosigkeit muss abgew\u00e4hlt und davongejagt werden.",
    "mt": "Widerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Dieses. St\u00fcck Gewissenlosigkeit muss abgew\u00e4hlt und davongejagt werden.",
    "ref": "\u00c4rgerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Diese Person muss abgew\u00e4hlt werden."
  },
  {
    "src": "W\u00e4hren es T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und Parteizentralen besetzen w\u00e4hre die Emp\u00f6rung gro\u00df! Ihr Heuchler",
    "mt": "W\u00e4hren es T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und Parteizentralen besetzen w\u00e4hre die Emp\u00f6rung gro\u00df! Ihr Heuchler",
    "ref": "W\u00e4hren es T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und Parteizentralen besetzen w\u00e4hre die Emp\u00f6rung gro\u00df!"
  },
  {
    "src": "ES WIRD SICH NIEMALS WAS \u00c4NDERN ;AUF DIESER wELT ;WENN NICHT DIE ELIT\u00c4REN AUSGEL\u00d6SCHT WERDEN !!! Die uns nur versklaven !!!",
    "mt": "ES WIRD SICH NIEMALS WAS \u00c4NDERN ;AUF DIESER wELT ;WENN NICHT DIE ELIT\u00c4REN AUSGEL\u00d6SCHT WERDEN !!! Die uns nur versklaven !!!",
    "ref": "ES WIRD SICH NIEMALS WAS \u00c4NDERN ;AUF DIESER wELT ;WENN NICHT DIE ELIT\u00c4REN ABGESCHAFFT WERDEN !!! Die uns nur unterdr\u00fccken !!!"
  },
  {
    "src": "Insgesamt sitzen da nur dumme Leute. angefangen beim Moderator, der ist noch d\u00fcmmer. Der muss stehen",
    "mt": "Insgesamt sitzen da nur Leute. angefangen beim Moderator, ist noch d\u00fcmmer. muss stehen",
    "ref": "Insgesamt sitzen da nur komische Leute. angefangen beim Moderator, der ist am schlimmsten. Der muss stehen"
  },
  {
    "src": "Merkels Vasallen melden sich zu Wort!. Herr Gersemann ist ein Vasall Merkels und seine Kommentare werden von Merkel vorgegeben!!!",
    "mt": "Merkels Vasallen melden sich zu Wort!. Herr Gersemann ist ein Vasall Merkels und seine Kommentare werden von Merkel vorgegeben!!!",
    "ref": "Merkels Unterst\u00fctzer melden sich zu Wort!. Herr Gersemann ist ein Anh\u00e4nger Merkels und seine Kommentare werden von Merkel vorgegeben!!!"
  },
  {
    "src": "Und da ich kein kleines M\u00e4dchen bin, so wie Du offenbar, kann ich eine solche Meinung ab.",
    "mt": "Und da ich kein kleines M\u00e4dchen bin, so wie Du offenbar, kann ich eine solche Meinung ab.",
    "ref": "Und da ich nicht so sensibel bin, so wie Du offenbar, kann ich eine solche Meinung ab."
  },
  {
    "src": "Ralle du alter M\u00fclleimer lebst ja immer noch...dachte das zeitliche hat dich gesegnet.... Bist halt eine z\u00e4he Unkrautwurzel",
    "mt": "Ralle du alter M\u00fclleimer lebst ja immer noch...dachte das zeitliche hat dich gesegnet.... Bist halt eine z\u00e4he Unkrautwurzel",
    "ref": "Ralle du lebst ja immer noch...dachte das zeitliche hat dich gesegnet.... Bist halt eine z\u00e4he Pers\u00f6nlichkeit"
  },
  {
    "src": "Mir reicht, dass ich diesen Feigling aus Rostock 1989/90 kenne. Er wurde ins \"Licht\" geschoben, dieser Gauckler \ud83d\ude1c",
    "mt": "Mir reicht, dass ich diesen Feigling aus Rostock 1989/90 kenne. Er wurde ins \"Licht\" geschoben, dieser Gauckler \ud83d\ude1c",
    "ref": "Mir reicht, dass ich diesen Mensch aus Rostock 1989/90 kenne. Er wurde ins \"Licht\" geschoben, dieser Gauck \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Ich m\u00f6chte ihn mal..f\u00fcr ne kurze Zeit....aber dieser Bayer ist wirklich ein Waschlappen",
    "mt": "Ich m\u00f6chte ihn mal..f\u00fcr ne kurze Zeit....aber dieser Bayer ist wirklich ein",
    "ref": "Ich m\u00f6chte ihn mal..f\u00fcr ne kurze Zeit....aber dieser Bayer ist wirklich eher passiv"
  },
  {
    "src": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re ja noch sch\u00f6ner. Zittern soll dieses Asylantenpack in Zelten abseits der Zivilisation",
    "mt": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re ja noch sch\u00f6ner. Zittern soll dieses Asylantenpack in Zelten abseits Zivilisation",
    "ref": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re ja noch sch\u00f6ner."
  },
  {
    "src": "Solange bei Politikern der D\u00fcnnschiss aus der Fresse kommt, wird sich nichts \u00e4ndern. Es stinkt weiter !!!",
    "mt": "Solange bei Politikern D\u00fcnnschiss aus Fresse kommt, wird sich nichts \u00e4ndern. Es stinkt weiter !!!",
    "ref": "Solange die Politiker Quatsch erz\u00e4hlen, wird sich nichts \u00e4ndern."
  },
  {
    "src": "Ich kann diese scheisse mit diesen drecksmigranten einfach nicht mehr ertragen....wenn ich nur schon kanacken sehen wird gruselig....verfluchte Scheisser ..!",
    "mt": "Ich kann diese mit diesen drecksmigranten einfach nicht mehr ertragen....wenn ich nur schon kanacken sehen wird gruselig....verfluchte ..!",
    "ref": "Ich kann das mit diesen migranten einfach nicht mehr ertragen....wenn ich nur schon welche sehe wird gruselig...."
  },
  {
    "src": "Merkels Dumm -Deutschen kann man alles erz\u00e4hlen!!",
    "mt": "Merkels -Deutschen kann man alles erz\u00e4hlen!!",
    "ref": "Merkels Deutschen kann man alles erz\u00e4hlen!!"
  },
  {
    "src": "Nazi L\u00fcgenpresse und Merkel Vasallen hetzen weiter gegen Trump!!",
    "mt": "L\u00fcgenpresse und Merkel Vasallen hetzen weiter gegen Trump!!",
    "ref": "Presse und Merkel Unterst\u00fctzer hetzen weiter gegen Trump!!"
  },
  {
    "src": "Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg zu verkaufen ist das Aufmerksamkeitswinseln einer armseligen Beh\u00f6rde. #Polizei #K\u00f6ln #Rapefugees",
    "mt": "Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg zu verkaufen ist das Aufmerksamkeitswinseln einer armseligen Beh\u00f6rde. #Polizei #K\u00f6ln #Rapefugees",
    "ref": "Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg zu verkaufen ist das Aufmerksamkeitswinseln einer armseligen Beh\u00f6rde. #Polizei #K\u00f6ln"
  },
  {
    "src": "Warum muss ein AFD Vogel dabei sein?",
    "mt": "Warum muss ein AFD Vogel dabei sein?",
    "ref": "Warum muss einer von der AFD dabei sein?"
  },
  {
    "src": "Abgefuckte H\u00fchnerscheisse. Aber klar, dass jemand aus der Scheinheiligsten Partei Deutschlands so denkt. SPD - SCHMAROTZER, P\u00c4DOPHILE und DENUNZIANTEN.. Wer hat uns verraten....",
    "mt": "Abgefuckte H\u00fchnerscheisse. Aber klar, dass jemand aus Scheinheiligsten Partei Deutschlands so denkt. SPD - SCHMAROTZER, und DENUNZIANTEN.. Wer hat uns verraten....",
    "ref": "Aber klar, dass jemand aus dieser Partei so denkt. SPD.. Wer hat uns verraten...."
  }
]