[
  {
    "src": "#LandderVollidioten #geisteskrank - \"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso) Deutsches #Regime im Gr\u00f6\u00dfenwahn ....",
    "mt": "#Land der Idioten #Geisteskrankheit - \"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso)",
    "ref": "\"Kampf gg #Trump\" (gg #Putin sowieso) Deutsches #Regime im Gr\u00f6\u00dfenwahn ...."
  },
  {
    "src": "#Lindner steckt heute Abend schon seinen Kopf in den Arsch von #Merkel widerlich #FDP",
    "mt": "Lindner hat seinen Kopf im Weg von #Merkel ekelhaft #FDP heute Abend",
    "ref": "#Lindner schmeichelt sich heute Abend schon wieder bei #Merkel ein #FDP"
  },
  {
    "src": "Ob von Merkel oder Schulz? Wir Deutsche wollen und k\u00f6nnen dieses Dummgelaber der Pest (Merkel) und Cholera (Schulz) nicht mehr h\u00f6ren!",
    "mt": "Ob Merkel oder Schulz? Wir Deutschen wollen und k\u00f6nnen diesen Schwachkopf der Pest (Merkel) und Cholera (Schulz) nicht mehr h\u00f6ren!",
    "ref": "Ob von Merkel oder Schulz? Wir Deutsche wollen und k\u00f6nnen dieses Gerede von Merkel und Schulz nicht mehr h\u00f6ren!"
  },
  {
    "src": "So ein sch\u00e4biger Lump, l\u00e4sst Kinder im Krieg allein und Fahnenflucht",
    "mt": "Solch ein Lappen, l\u00e4sst Kinder allein im Krieg und Flaggenflug",
    "ref": "So eine Person, l\u00e4sst Kinder im Krieg allein und Fahnenflucht"
  },
  {
    "src": "ich glaube nicht, das die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung dumm ist oder kommen nur Dumme zu Ihren Auftritten ?",
    "mt": "Ich glaube nicht, dass die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung dumm ist oder einfach nur zu Ihrem Aussehen kommt?",
    "ref": "ich glaube nicht, das die Mehrheit der Bev\u00f6lkerung naiv ist oder kommen nur Naive zu Ihren Auftritten ?"
  },
  {
    "src": "Wer will ein Hering So Dumm wie die G\u00f6ring\ud83e\udd2f",
    "mt": "Wer will einen Hering so dumm wie der G\u00f6ring",
    "ref": "Wer will ein Hering So schlau wie die G\u00f6ring\ud83e\udd2f"
  },
  {
    "src": "Und N24 geht mir auch aufs Arschloch heute morgen // \u00dcber Trump--er klage das Medien unehrlich sind!!?!?soll er mal nach\ud83c\udde9\ud83c\uddeakommen !!!!",
    "mt": "Und N24 geht auch heute Morgen ins Loch // \u00dcber Trump -- er beschwert sich, die Medien sind unehrlich!!!?!?soll er irgendwann mitkommen",
    "ref": "Und N24 geht mir auch auf die Nerven heute morgen // \u00dcber Trump--er klage das Medien unehrlich sind!!?!?soll er mal nach\ud83c\udde9\ud83c\uddeakommen !!!!"
  },
  {
    "src": "Die Hetzer der \u00d6R Medien haben wieder Hochkonjunktur dieses ganze Schweinejournalisten Pack geh\u00f6rt entsorgt und dass schnellstm\u00f6glich. AFD",
    "mt": "Die Ketzer der R-Medien haben wieder Boom von diesem ganzen Schwein Journalist Pack entsorgt geh\u00f6rt und dass so bald wie m\u00f6glich",
    "ref": "Die Kritiker der \u00d6R Medien haben wieder Hochkonjunktur diese ganzen Journalisten geh\u00f6ren weg und dass schnellstm\u00f6glich. AFD"
  },
  {
    "src": "Verdammt die Olle Merkel tritt wieder an !!!",
    "mt": "Verdammt, die Olle Merkel f\u00e4ngt wieder an.",
    "ref": "die Merkel tritt wieder an !!!"
  },
  {
    "src": "Der Fettsack soll mal besser den Kopf zu machen.",
    "mt": "Ich will, dass der Kerl seinen Kopf besser macht.",
    "ref": "Der Mann soll mal besser den Kopf zu machen."
  },
  {
    "src": "RAUS MIT DIESEN IRREN AUS DEM BUNDESTAG, sollen ihre Konfettischwulenparaden woanders feiern, am besten in T\u00fcrkei bei \u00d6zdingens !",
    "mt": "Von der BUNDESTAG, lassen Sie ihre Paraden irgendwo anders feiern, am besten in der T\u00fcrkei bei zdingens!",
    "ref": "RAUS MIT DIESEN PERSONEN AUS DEM BUNDESTAG, sollen ihre Konfettiparaden woanders feiern, am besten in T\u00fcrkei bei \u00d6zdemir !"
  },
  {
    "src": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Bastard zu sein! #BerichtAusBerlin",
    "mt": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Bastard zu sein! #ReportFromBerlin",
    "ref": "dieser Holtmann scheint ein Gr\u00fcner-Anh\u00e4nger zu sein! #BerichtAusBerlin"
  },
  {
    "src": "Moin, moin, seid Ihr alle noch gesund und munter bei all dem geistigen D\u00fcnnpfiff im \"Merkel-Propagandaschrott\" ???\ud83d\ude1c",
    "mt": "Moin, moin, seid ihr alle noch gesund und fr\u00f6hlich mit all der mentalen Pfeife im \"Merkel Propaganda Schrott\"???",
    "ref": "Moin, moin, seid Ihr alle noch gesund und munter bei all dem geistigen Quatsch in der \"Merkel-Propaganda\" ???\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Na die Alte fliegt ja sehr gerne um die Welt. Man sollte jede Passagierliste nach Der durchsuchen, und Bilder machen wenn man sie im Flieger erwischt.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "mt": "Nun, die alte Dame fliegt gerne um die Welt. Sie sollten jede Passagierliste nach Der durchsuchen und Fotos machen, wenn Sie sie im Flugzeug fangen.",
    "ref": "Na die Frau fliegt ja sehr gerne um die Welt. Man sollte jede Passagierliste nach Der durchsuchen, und Bilder machen wenn man sie im Flieger erwischt.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
  },
  {
    "src": "auch heute wieder nur drittklassige #Laiendarsteller in einem extrem beschissenen #Tatort #ARD",
    "mt": "Auch heute noch nur drittklassiger #Laien-Schauspieler in einer extrem schlechten #ARD",
    "ref": "auch heute wieder nur drittklassige #Laiendarsteller in einem schlechten #Tatort #ARD"
  },
  {
    "src": "#Gr\u00fcne und #FDP kriechen #Merkel doch jetzt schon in den Arsch damit sie nur schnell an die Macht kommen #CDU",
    "mt": "#Gr\u00fcn und #FDP kriechen #Merkel schon im Weg, damit sie schnell an die Macht kommen #CDU",
    "ref": "#Gr\u00fcne und #FDP wollen #Merkel doch jetzt schon gefallen damit sie nur schnell an die Macht kommen #CDU"
  },
  {
    "src": "Jetzt melden sich die Vasallen Merkels!",
    "mt": "Jetzt berichten die Vasallen von Merkel!",
    "ref": "Jetzt melden sich die Unterst\u00fctzer Merkels!"
  },
  {
    "src": "N\u00f6, der sieht dumm aus. \ud83d\ude3e",
    "mt": "Nein, er sieht dumm aus.",
    "ref": "N\u00f6, der gef\u00e4llt mir optisch nicht."
  },
  {
    "src": "warum l\u00e4dt man eine derart strunzdumme Frau #Demirkan bei #Maischberger ein #ARD",
    "mt": "Warum so eine Frau zur #Maischberger #ARD einladen?",
    "ref": "warum l\u00e4dt man Frau #Demirkan bei #Maischberger ein #ARD"
  },
  {
    "src": "Sagt mal, kommt .es nur mir so vor, oder ist das Staasfunk Fernsehprogramm wirklich so schei\u00dfe?",
    "mt": "Sagen Sie mir, ist es nur ich, oder ist das Staasfunk-TV-Programm wirklich schlecht?",
    "ref": "Sagt mal, kommt .es nur mir so vor, oder ist das Staasfunk Fernsehprogramm wirklich so schlecht?"
  },
  {
    "src": "Mannheim, weltoffen und kunterbunt. Und strunzdumme Multikultiliebhaber. Verbl\u00f6dete halt",
    "mt": "Mannheim, kosmopolitisch und bunt. Und stromzdumm Multikultilieber.",
    "ref": "Mannheim, weltoffen und kunterbunt. Und Multikultiliebhaber."
  },
  {
    "src": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten ... #Mama #Merkel bringt #Asylanten das ficken bei ... #Vergewaltigungen funktionieren bereits",
    "mt": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten... #Mama #Merkel bringt #Asylantes zum Arbeiten... #Vergewaltigungen funktionieren bereits",
    "ref": "#Sexuallkunde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge und #Migranten ... #Mama #Merkel bietet #Asylbewerbern Aufkl\u00e4rungsunterricht an  ... #Vergewaltigungen funktionieren bereits"
  },
  {
    "src": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, 5G Handys kaufen und B\u00fcrgermeister den Sack lutschen du kleine Profesora",
    "mt": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, kaufen 5G Handys und B\u00fcrgermeister lutschen Sie wenig Profesora",
    "ref": "Ja schnell alle B\u00e4ume weg, 5G Handys kaufen und B\u00fcrgermeister schmeicheln Profesora"
  },
  {
    "src": "UND DER DUSSELIGE GAUCK DENKT ER W\u00c4RE WIEDER IN DER DDR UND L\u00c4\u00dfT SICH HONECKERm\u00e4\u00dfig ALIMENTIEREN, GUTEN MORGEN-DEUTSCHLAND-??",
    "mt": "Und der Dusley-Guack wird sich in der DDR wiederfinden, und er hat HONECKERS LIMENTIERT, GOOD MORGAN-DEUTSCHLAND??",
    "ref": "UND DER GAUCK DENKT ER W\u00c4RE WIEDER IN DER DDR UND L\u00c4\u00dfT SICH HONECKERm\u00e4\u00dfig ALIMENTIEREN, GUTEN MORGEN-DEUTSCHLAND-??"
  },
  {
    "src": "Die Caritativen Einrichtungen sind mir jetzt sowas von scheissegal! Habe Austritt aus der Kirch beantragt.!!!!!!!!",
    "mt": "Die karitativen Einrichtungen sind mir jetzt so schlecht! Haben gebeten, die Kirche zu verlassen.",
    "ref": "Die Caritativen Einrichtungen sind mir jetzt sowas von egal! Habe Austritt aus der Kirch beantragt.!!!!!!!!"
  },
  {
    "src": "Die Randalierer von Hamburg m\u00fcssen den entstandenen Schaden ersetzen und. notfalls in Arbeitslagern abarbeiten.",
    "mt": "Die Hamburger Aufst\u00e4ndischen m\u00fcssen den entstandenen Schaden kompensieren und in Arbeitslagern arbeiten.",
    "ref": "Die Randalierer von Hamburg m\u00fcssen den entstandenen Schaden ersetzen und. notfalls in Sozialstunden abarbeiten."
  },
  {
    "src": "...sie wird diese 4jahre noch absitzen und den bef\u00e4llt sie der Alzheimer..... Und wenn doch nicht dann auch egal...wir sind trotzdem am Arsch",
    "mt": "...sie wird diese vier Jahre servieren und sie wird von Alzheimer infiziert sein... und wenn es keine Rolle spielt... sind wir immer noch am Arsch.",
    "ref": "...sie wird diese 4jahre noch absitzen und den bef\u00e4llt sie der Alzheimer..... Und wenn doch nicht dann auch egal...wir sind trotzdem in Schwierigkeiten"
  },
  {
    "src": "Schon ein Wahnsinn....obwohl nichtmal 1/3 der Bev\u00f6lkerung sie gew\u00e4hlt hat darf sie trotzdem weiter regieren.. Ist zum kotzen!",
    "mt": "Es ist ein Wahnsinn....obwohl nicht einmal 1/3 der Bev\u00f6lkerung es gew\u00e4hlt hat, kann es immer noch herrschen.",
    "ref": "Schon ein Wahnsinn....obwohl nichtmal 1/3 der Bev\u00f6lkerung sie gew\u00e4hlt hat darf sie trotzdem weiter regieren.."
  },
  {
    "src": "\u00dcber 87% der Deutschen W\u00e4hler die eine Altpartei w\u00e4hlten, sind f\u00fcr mich strohdumm!!!",
    "mt": "Mehr als 87 % der deutschen W\u00e4hler, die f\u00fcr eine alte Partei gestimmt haben, sind f\u00fcr mich dumm!!!",
    "ref": "\u00dcber 87% der Deutschen W\u00e4hler die eine Altpartei w\u00e4hlten, sind f\u00fcr mich ungebildet!!!"
  },
  {
    "src": "Templer werden heute als Religi\u00f6se Spinner verurteilt. Das Gegenteil ist der Fall. Die Kirche hat uns missbraucht. Ein K\u00f6nig verraten.",
    "mt": "Templer werden heute als religi\u00f6se Schurken verurteilt.",
    "ref": "Templer werden heute als \u00fcberm\u00e4\u00dfig Religi\u00f6se verurteilt. Das Gegenteil ist der Fall. Die Kirche hat uns missbraucht. Ein K\u00f6nig verraten."
  },
  {
    "src": "..du Suffsch\u00e4del.....wir tolerieren bereits weitaus schlimmeres... !!",
    "mt": "Wir tolerieren schon viel schlimmer...!!",
    "ref": ".....wir tolerieren bereits weitaus schlimmeres... !!"
  },
  {
    "src": "weil es Ihre Meinung ist - \ud83d\ude02\ud83d\ude02wie Bl\u00f6d muss man sein \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48",
    "mt": "weil es deine Meinung ist - wie dumm du sein musst",
    "ref": "weil es Ihre Meinung ist - \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Ich will nicht das es Kriminellen Fl\u00fcchtlingen Deserteuren und Feiglingen hier besser geht..erst recht nicht dem Afrika-Pack. Und weder bin ich Rassist noch ein Nazi noch xenophob....!",
    "mt": "Ich will nicht, dass kriminelle Fl\u00fcchtlinge hier besser sind, Deserteure und Feiglinge, vor allem nicht das Afrika-Pack, und ich bin weder rassistisch noch Nazi noch fremdenfeindlich...",
    "ref": "Ich will nicht das es Kriminellen Fl\u00fcchtlingen und Deserteuren hier besser geht..erst recht nicht Menschen aus Afrika. Und weder bin ich Rassist noch ein Nazi noch xenophob....!"
  },
  {
    "src": "Wenn die H\u00e4lfte der Moslime den Handschlag verweigert, hilft nur. ein Tritt in den Arsch, der sie zur\u00fcckschickt nach Afrika.",
    "mt": "Wenn die H\u00e4lfte der Moslems Handschlag ablehnt, hilft nur ein Tritt in die Art und Weise, die sie zur\u00fcck nach Afrika schickt.",
    "ref": "Wenn die H\u00e4lfte der Moslime den Handschlag verweigert, hilft nur. jemand, der sie zur\u00fcckschickt nach Afrika."
  },
  {
    "src": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind keinen Schritt weiter. Da platzt einem der Arsch - sorry.",
    "mt": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind kein Schritt weiter.",
    "ref": "Urspr\u00fcnglich (gestern) ging es um FEMA-Camps - wir sind keinen Schritt weiter. Das ist so frustrierend."
  },
  {
    "src": "Endlich, Trump streicht dem CIA die Gelder, die seit 1945 f\u00fcr weltweite Kriege sorgten - logisch, dass Merkel und Flintenuschi jaulen \ud83d\udca9",
    "mt": "Schlie\u00dflich k\u00fcrzt Trump das Geld f\u00fcr die CIA, die seit 1945 weltweite Kriege verursacht - logischerweise schreien Merkel und Flintenuschi",
    "ref": "Endlich, Trump streicht dem CIA die Gelder, die seit 1945 f\u00fcr weltweite Kriege sorgten - logisch, dass Merkel und Von der Leyen jaulen"
  },
  {
    "src": "Die Pisser wollten schon immer unsere L\u00e4nderein um jeden Preis und jetzt haben sie die Bruder .....",
    "mt": "Sie wollten immer um jeden Preis unser Land sein und jetzt haben sie den Bruder...",
    "ref": "Die wollten schon immer unsere L\u00e4nderein um jeden Preis und jetzt haben sie die Bruder ....."
  },
  {
    "src": ".@USER_0 Ich warte auf dem Moment das diese dummdeutschen das begreifen und diese Volksverr\u00e4terin zur Verantwortung zieht!!!",
    "mt": "Ich warte auf den Moment, dass diese Deutschen das verstehen und diesen Verr\u00e4ter zur Rechenschaft ziehen!!!",
    "ref": ".@USER_0 Ich warte auf dem Moment das diese Deutschen das begreifen und diese Frau zur Verantwortung zieht!!!"
  },
  {
    "src": "Schreibt besser mal \u00fcber die Asylanten Verbrechen ,dass wird bei euch totgeschwiegen!",
    "mt": "Schreiben Sie besser \u00fcber die Verbrechen der Asylsuchenden, das wird vor Ihnen geheim gehalten werden!",
    "ref": "Schreibt besser mal \u00fcber die Asylbewerber Verbrechen ,dass wird bei euch totgeschwiegen!"
  },
  {
    "src": "Also diesem Schweinepriester Lauterbach glaube ich keinen Cent....aber seiner Exfrau darf man getrost zuh\u00f6ren...seine Vita entspricht dem SPD-Standard...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Also dieser Schweinepriester Lauterbach, ich glaube keinen Cent, aber seine Ex-Frau kann mit Zuversicht geh\u00f6rt werden... seine Vita entspricht dem SPD-Standard...",
    "ref": "Also diesem Lauterbach glaube ich keinen Cent....aber seiner Exfrau darf man getrost zuh\u00f6ren...seine Vita entspricht dem SPD-Standard...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Wen Interessiert schon was der kleine Wicht ruft. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels. Basta.",
    "mt": "Wer k\u00fcmmert sich, was die Kleinen nennen. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels.",
    "ref": "Wen Interessiert schon was er ruft. Jerusalem ist die Hauptstadt Israels. Basta."
  },
  {
    "src": "wir brauchen das schei\u00df #Europa nicht ich bin #Deutscher und kein Europ\u00e4er #btw2017",
    "mt": "Wir brauchen dieses #Europa nicht Ich bin Deutsch und kein Europ\u00e4er #btw2017",
    "ref": "wir brauchen das #Europa nicht ich bin #Deutscher und kein Europ\u00e4er #btw2017"
  },
  {
    "src": "Na klar kriegt der Lob von allen Seiten...ist ja ein Merkel-Blindenhund.. Wollt ihr tats\u00e4chliche Opfer sehen dann geht auf Friedh\u00f6fe oder sprecht mit den Angeh\u00f6rigen..!",
    "mt": "Nat\u00fcrlich ist das Lob von allen Seiten...ist Merkel-Blindenhund. Wenn Sie wirkliche Opfer sehen wollen, dann gehen Sie zu Friedh\u00f6fen oder sprechen Sie mit den Verwandten.",
    "ref": "Na klar kriegt der Lob von allen Seiten...ist ja ein Merkel-Anh\u00e4nger.. Wollt ihr tats\u00e4chliche Opfer sehen dann geht auf Friedh\u00f6fe oder sprecht mit den Angeh\u00f6rigen..!"
  },
  {
    "src": "Auch ein Merkel Vasall der das sagen muss was diese Volksverr\u00e4terin vorgibt!!! L\u00fcgenpresse!!!",
    "mt": "Auch eine Merkel Vasall, die sagen muss, was dieser Verr\u00e4ter des Volkes vorgibt!!!",
    "ref": "Auch ein Merkel Anh\u00e4nger der das sagen muss was diese Frau vorgibt!!! unehrliche Presse!!!"
  },
  {
    "src": "Dass wir diese ganzen IS-K\u00e4mpfer haben ist ausschlie\u00dflich die. Schuld der Amerikaner. Scheinheiliges Volk.",
    "mt": "Dass wir alle diese IS-K\u00e4mpfer haben, ist ausschlie\u00dflich die Schuld der Amerikaner, des Volkes.",
    "ref": "Dass wir so viele IS-K\u00e4mpfer haben ist vor allem die. Schuld der Amerikaner."
  },
  {
    "src": "n-tv: \"Murksel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ein Profi, wie eine Mecklenburger Kuh die R\u00fcckenschwimmen lernt, meine ich\ud83d\ude1c",
    "mt": "n-tv: \"Murksel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" Ein Profi, wie eine Mecklenburgische Kuh lernt, ihren R\u00fccken zu schwimmen",
    "ref": "n-tv: \"Merkel ein Profi im Umgang mit schwierigen Partnern\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ein Profi, wie eine Mecklenburger Kuh die R\u00fcckenschwimmen lernt, meine ich\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gibt es \u00fcberhaupt so viele Drecksl\u00f6cher in Deutschland, wenn die LINKEN sich bald verdr\u00fccken m\u00fc\u00dfen ??",
    "mt": "Gibt es in Deutschland sogar so viele L\u00f6cher, wenn sich die LINKS bald deprimieren m\u00fcssen??",
    "ref": "Gibt es \u00fcberhaupt so viele R\u00fcckzugsorte in Deutschland, wenn die LINKEN sich bald verdr\u00fccken m\u00fc\u00dfen ??"
  },
  {
    "src": "schei\u00df asiaten kommen nach europa klauen uns das gef\u00fchl reich zu sein",
    "mt": "Asiaten, die nach Europa kommen, stehlen das Gef\u00fchl, reich zu sein",
    "ref": "asiaten kommen nach europa klauen uns das gef\u00fchl reich zu sein"
  },
  {
    "src": "von einem Turkmenen sexuell missbraucht, x-mal minderj\u00e4hrige M\u00e4dchen von #rapefugees sexuell bel\u00e4stigt. #Kiel 2016! #islam #sophienhof [2/2]",
    "mt": "Sexuell von einem Turkmenen missbraucht, sexuell bel\u00e4stigt x mal minderj\u00e4hrig M\u00e4dchen von #rapefugees.",
    "ref": "von einem Turkmenen sexuell missbraucht, x-mal minderj\u00e4hrige M\u00e4dchen von Gefl\u00fcchteten sexuell bel\u00e4stigt. #Kiel 2016! #islam #sophienhof [2/2]"
  },
  {
    "src": "Klar doch alles rechte b\u00f6se Nazis. Was wissen die heute von damals? Fragt eure Omas, M\u00fctter. Nicht was Hetzmedien verbreiten.",
    "mt": "Was wissen sie \u00fcber diese Tage? Fragen Sie Ihre Gro\u00dfm\u00fctter, M\u00fctter",
    "ref": "Klar doch alles rechte b\u00f6se Nazis. Was wissen die heute von damals? Fragt eure Omas, M\u00fctter. Nicht was Medien verbreiten."
  },
  {
    "src": "Es gibt auch Rentner die darauf angewiesen sind ,die den Cent 2-3mal umdrehen m\u00fcssen bevor er ausgegeben wird ,anders ist es mit den Asylanten,die haben freie Fahrt!",
    "mt": "Es gibt auch Rentner, die davon abh\u00e4ngig sind, die den Cent 2-3 mal umdrehen m\u00fcssen, bevor er ausgegeben wird, es ist mit den Asylbewerbern, die freie Fahrt haben!",
    "ref": "Es gibt auch Rentner die darauf angewiesen sind ,die den Cent 2-3mal umdrehen m\u00fcssen bevor er ausgegeben wird ,anders ist es mit den Asylbewerber,die haben freie Fahrt!"
  },
  {
    "src": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika-Scheisse wird durchgesetzt....daf\u00fcr sorgen schon die Lauch-Scheisser. Die bleiben klebend sitzend...der Troll Joschka hat\u2019s Ihnen vorgemacht, die Warze Roth hat\u2019s perfektioniert ..!",
    "mt": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika wird durchgesetzt....das ist es, was die Lauch-Schei\u00dfe schon k\u00fcmmern. Sie bleiben fest sitzen...der Troll Joschka hat dich get\u00e4uscht, die",
    "ref": "Tr\u00e4ume und W\u00fcnsche...leider. Jamaika-Koalition wird durchgesetzt....daf\u00fcr sorgen schon die Unterst\u00fctzer|LBR| Die bleiben sitzen...der Joschka hat\u2019s Ihnen vorgemacht, die Roth hat\u2019s perfektioniert ..!"
  },
  {
    "src": "Die wievielte Generation T\u00fcrken scheint hier auf der Stra\u00dfe zu sein ca.die 4te das Wespen Nest",
    "mt": "Die wie vielete Generation der T\u00fcrken scheint hier auf der Stra\u00dfe um die 4. Wespennest zu sein",
    "ref": "Die wievielte Generation T\u00fcrken scheint hier auf der Stra\u00dfe zu sein ca.die 4te"
  },
  {
    "src": "Helmut Schmidt hatte allein mehr Verstand, als die gesamte Berliner Muschpoke zusammen \ud83d\ude1c",
    "mt": "Helmut Schmidt allein hatte mehr Grund als die gesamte Berliner Muschpoke zusammen",
    "ref": "Helmut Schmidt hatte allein mehr Verstand, als die gesamte Berliner Bev\u00f6lkerung zusammen \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Das sind die Taugenichtse...die ewig Studierenden....da geht nichts brauchbares hervor.",
    "mt": "Sie sind die Tauben, die ewigen Studenten, es gibt nichts N\u00fctzliches.",
    "ref": "Das sind die Unproduktiven...die ewig Studierenden....da geht nichts brauchbares hervor."
  },
  {
    "src": "So sollten sich alle Politiker \u00e4u\u00dfern und nicht dieses verlogene Emotionsgeschwafel, was die L\u00fcgenbrut gerne abl\u00e4\u00dft !",
    "mt": "Alle Politiker sollten sich also ausdr\u00fccken und nicht diese L\u00fcgenemotion, die die L\u00fcgenbrut gerne losl\u00e4sst!",
    "ref": "So sollten sich alle Politiker \u00e4u\u00dfern und nicht dieses verlogene Emotionsgerede, was die Politiker gerne ablassen !"
  },
  {
    "src": "Wie d\u00e4mlich sind Sie eigentlich? Sie sollten ihre Allgemeinbildung vervollst\u00e4ndigen und Objektivit\u00e4t walten lassen. \ud83e\udd22",
    "mt": "Wie geht es Ihnen? Sie sollten Ihre allgemeine Bildung abschlie\u00dfen und Objektivit\u00e4t aus\u00fcben.",
    "ref": "Wie uninformiert sind Sie eigentlich? Sie sollten ihre Allgemeinbildung vervollst\u00e4ndigen und Objektivit\u00e4t walten lassen. \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "In solchen Situationen zeigt sich echtes Herz (Empathie)  und Charakter (Hilfe, die nicht in der Zeitung steht) im Gegensatz zu heuchlerischem Gutmenschentum",
    "mt": "In solchen Situationen kontrastierten reales Herz (Empathie) und Charakter (Hilfe, die in der Zeitung nicht gefunden wurde) mit heuchlerischem Guten-Humanismus",
    "ref": "In solchen Situationen zeigt sich echtes Herz (Empathie) und Charakter (Hilfe, die nicht in der Zeitung steht) im Gegensatz zu inszeniertem Gutmenschentum"
  },
  {
    "src": "Ich w\u00fcnsche mir f\u00fcr sie, dass eine Gro\u00dffamilie aus \"Syrien\"  einzieht. Leider w\u00e4re solch eine kleine,  schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herrenmenschen keine artgerechte Haltung....",
    "mt": "Ich w\u00fcnsche ihnen, dass eine gro\u00dfe Familie aus Syrien einzieht. Leider w\u00e4re eine so kleine, schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herren keine artgerechte Haltung",
    "ref": "Ich w\u00fcnsche mir f\u00fcr sie, dass eine Gro\u00dffamilie aus \"Syrien\" einzieht. Leider w\u00e4re solch eine kleine, schlecht ausgestattete Wohnung f\u00fcr die neuen Herrenmenschen nicht geeignet..."
  },
  {
    "src": "Mensch, Kauder m\u00fcsste sich doch bepissen vor lachen, wenn er \u00fcber diese L\u00fcge nachdenkt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Mann, Kauder m\u00fcsste lachen, wenn er an diese L\u00fcge denkt.",
    "ref": "Mensch, Kauder m\u00fcsste sich doch kaum halten k\u00f6nnen vor lachen, wenn er \u00fcber diese L\u00fcge nachdenkt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Niki #Lauda ist in meinen Augen so bl\u00f6d dass er stinkt er meint er braucht sich an keine Regeln zu halten #Mercedes #Formel1",
    "mt": "Niki #Lauda ist so dumm in meinen Augen, dass er stinkt, dass er glaubt, dass er keine Regeln befolgen muss #Mercedes #Formula1",
    "ref": "Niki #Lauda denkt in meinen Augen er braucht sich an keine Regeln zu halten #Mercedes #Formel1"
  },
  {
    "src": "F\u00fcr mich ist der morgige Tag ein Tag der \"Gr\u00f6\u00dften Deutschen Schweinerei\" seit 1945, eine riesen Mogelpackung bekloppter Politiker\ud83e\udd22",
    "mt": "F\u00fcr mich ist morgen ein Tag der \"Greatest German Swine\" seit 1945, ein riesiges B\u00fcndel verr\u00fcckter Politiker",
    "ref": "F\u00fcr mich ist der morgige Tag ein Tag der \"Gr\u00f6\u00dften Deutschen Schweinerei\" seit 1945, eine riesen Mogelpackung Politiker"
  },
  {
    "src": "Deutschland das Land der drei Geschlechter der Duckm\u00e4user und ja Sager der Toleranz Fanatiker. Das Land der Verbl\u00f6dung.",
    "mt": "Deutschland das Land der drei Geschlechter der Dumm\u00e4user und ja Salbei der Toleranzfanatiker. Das Land der Verbulation",
    "ref": "Deutschland das Land der drei Geschlechter der Angepassten und ja Sager der Toleranz Fanatiker."
  },
  {
    "src": "Ich bemerke in unseren Medien eine Strategie, die FDP gleich der AfD, zum Abschuss freizugeben.",
    "mt": "Ich merke in unseren Medien eine Strategie, die FDP wie die AfD zu ver\u00f6ffentlichen, um zu starten.",
    "ref": "Ich bemerke in unseren Medien eine Strategie, die FDP gleich der AfD, zu kritisieren."
  },
  {
    "src": "Die linksgr\u00fcn-versiffte Mischpoke in Berlin wird sich noch wundern, wenn die #Rapefugees im Sommer so richtig abgehen. Deustche M\u00e4dels,..1/2",
    "mt": "Die linksgr\u00fcne Mischpoke in Berlin wird immer noch \u00fcberrascht sein, wenn die #Rapefugees im Sommer wirklich losgehen.",
    "ref": "Die linksgr\u00fcne Gruppierung in Berlin wird sich noch wundern, wenn die Gefl\u00fcchteten im Sommer so richtig abgehen. Deustche M\u00e4dels,..1/2"
  },
  {
    "src": "Bei #Halbneger meldet sich Till #Schweiger grosskotzig zu Wort, bei Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von diesen Heuchler.",
    "mt": "In #Halbneger h\u00e4lt Till #Schweiger eine gro\u00dfe Rede, im Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von diesen Heuchlern.",
    "ref": "Bei bestimmten Themen meldet sich Till #Schweiger laut zu Wort, bei Mord an #Mila Valentin h\u00f6rt man nichts von ihm."
  },
  {
    "src": "Der IS eroberte in 100ten St\u00e4dten auch die \u00c4mter mit Mio P\u00e4ssen u. verbl\u00f6dete Beamte wundern sich \u00fcber Zig Identit\u00e4ten von Krimigranten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "ISIS eroberte die B\u00fcros mit Millionen von P\u00e4ssen und Beamten fragen sich \u00fcber Zigs Identit\u00e4t von Krimigranten",
    "ref": "Der IS eroberte in 100ten St\u00e4dten auch die \u00c4mter mit Mio P\u00e4ssen u. Beamte wundern sich \u00fcber Zig Identit\u00e4ten von Immigranten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die tats\u00e4chlichen Arschl\u00f6cher sitzen in der Regierung. SO IST ES!",
    "mt": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die eigentlichen Leute sitzen in der Regierung.",
    "ref": "@USER_0: @USER_1 @USER_2 Tauber, ich w\u00fcrde sagen, die tats\u00e4chlich Schlimmen sitzen in der Regierung. SO IST ES!"
  },
  {
    "src": "WANN ENTSORGT DEUTSCHLAND ENDLICH SEINE VOLKSM\u00d6RDER ??A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Paket Gr\u00fcne,D. Nuhr,C. Ehring,M. Schulz als bevorz.Beisp.!",
    "mt": "WARUM DETAILS DEUTSCHLAND SEINE MENSCHEN G\u00dcTER?A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Packet Gr\u00fcn",
    "ref": "WANN WIRD DEUTSCHLAND ENDLICH SEINE VOLKSM\u00d6RDER LOS ??A.Merkel,H.Maas,K.G\u00f6ring E.,Paket Gr\u00fcne,D. Nuhr,C. Ehring,M. Schulz als bevorz.Beisp.!"
  },
  {
    "src": "Total bekloppt. Weibliche Opfer sind die Einzigen die ernst genommen werden.",
    "mt": "Weibliche Opfer sind die einzigen, die ernst genommen werden.",
    "ref": "Total verr\u00fcckt. Weibliche Opfer sind die Einzigen die ernst genommen werden."
  },
  {
    "src": "Schon der Vater,der als protestantischer Pfaffe freiwillig in die DDR ging,um den Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist um Nichts besser",
    "mt": "Schon der Vater, der als protestantischer Priester freiwillig in die DDR ging, um dem Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist umsonst besser",
    "ref": "Schon der Vater,der als protestantischer Geistlicher freiwillig in die DDR ging,um den Bolschewismus zu huldigen.Die Tochter ist um Nichts besser"
  },
  {
    "src": "Merkel schaffte es, sich bis an die Seite der FDJ-F\u00fchrung der DDR zu schleimen, um diese sp\u00e4ter zu verraten. Heute macht sie es auch so \ud83d\ude1c",
    "mt": "Merkel schaffte es, sich an die Seite der FDJ-F\u00fchrung der DDR zu schmieren, um sie sp\u00e4ter zu verraten.",
    "ref": "Merkel schaffte es, sich bis an die Seite der FDJ-F\u00fchrung der DDR zu schmeicheln, um sich sp\u00e4ter abzuwenden. Heute macht sie es auch so \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Jeder der in der Right Trash liste von irgendso nehm linken Hurensohn ist ist ein Ehrenmann",
    "mt": "Jeder in der rechten Liste einer Art linker Hurensohn ist ein Ehrenmann",
    "ref": "Jeder der in der Right Trash liste von irgendso nehm Linken ist ist ein Ehrenmann"
  },
  {
    "src": "Merkel und Konsorten haben durch die SED gut gelernt. Der Abschaum ist und bleibt oben.",
    "mt": "Merkel und Gemahlinnen haben durch die SED gut gelernt.",
    "ref": "Merkel und Konsorten haben durch die SED gut gelernt. Sie sind und bleibt oben."
  },
  {
    "src": "Ich lass mir mein Land nicht von einer Horde Nafris und Antifaschisten nehmen deswegen bin ich #AFD w\u00e4hler",
    "mt": "Ich lasse nicht zu, dass ein Haufen Nafris und Antifaschisten mein Land nehmen, also bin ich #AFD Picker",
    "ref": "Ich lass mir mein Land nicht von Norfafrikanern und Antifaschisten nehmen deswegen bin ich #AFD w\u00e4hler"
  },
  {
    "src": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele h\u00e4lt das Volk Dumm!!!",
    "mt": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele halten die Menschen dumm!!!",
    "ref": "Wie im alten Rom, Brot und Spiele h\u00e4lt das Volk ruhig!!!"
  },
  {
    "src": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, der Merkel in den Ar*** kriecht, war sich seiner \"Sache\" sicher u. verlor d. Wahl",
    "mt": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, der in den Ar*** kriecht, sich seiner Dinge sicher war und die Wahl verlor",
    "ref": "Tusk wird in Polen als derjenige wahrgenommen, der Merkel gefallen will, war sich seiner \"Sache\" sicher u. verlor d. Wahl"
  },
  {
    "src": "Ist mir scheissegal was der bl\u00f6den Puppe angezogen wurde....Hauptsache Kent tr\u00e4gt eine Reichsuniform...!!",
    "mt": "Kent tr\u00e4gt eine kaiserliche Uniform.",
    "ref": "Ist mir egal was der Puppe angezogen wurde....Hauptsache Kent tr\u00e4gt eine Reichsuniform...!!"
  },
  {
    "src": "W\u00fcrde das jemand recherchieren...dann k\u00e4me bestimmt raus das der Fl\u00fcchtling-Spako nicht einsitzt...!",
    "mt": "Wenn jemand es recherchiert hat... dann w\u00fcrde es sicher rauskommen, dass der Fl\u00fcchtige Spaco nicht reinpasst...",
    "ref": "W\u00fcrde das jemand recherchieren...dann k\u00e4me bestimmt raus das der Fl\u00fcchtling nicht einsitzt...!"
  },
  {
    "src": "Wer die Gr\u00fcnen w\u00e4hlt ist entweder dumm oder ein Hurensohn",
    "mt": "Wer sich f\u00fcr die Gr\u00fcnen entscheidet, ist entweder dumm oder ein Sohn eines b\u00f6sen Kerls.",
    "ref": "Wer die Gr\u00fcnen w\u00e4hlt ist entweder uninformiert oder naiv"
  },
  {
    "src": "Schickt unsere Verdeidigungsministerin als Stangengirl zur Truppenbetreuung an die Front ,aber selbst dort wird sie Versagen.Eine Verteidigungsministerin ist Ein Hohn an die Truppe.Rommel wache auf!",
    "mt": "Schicken Sie unseren Verteidigungsminister als Stabsm\u00e4dchen an die Front, aber selbst dort wird sie scheitern.Ein Verteidigungsminister ist ein Spott f\u00fcr die Truppe.",
    "ref": "Schickt unsere Verdeidigungsministerin zur Truppenbetreuung an die Front ,aber selbst dort wird sie Versagen.Eine Verteidigungsministerin ist Ein Hohn an die Truppe.Rommel wache auf!"
  },
  {
    "src": "Das ganze Postengeschacher ist Schmarotzertum !!! Das ganze Pack geh\u00f6rt weg gejagt !!!",
    "mt": "Das ganze Postschach ist Parasit!!! Das ganze Rudel geh\u00f6rt dazu, weggejagt zu werden",
    "ref": "Das ganze Postengeschacher ist Ausnutzung !!! Die ganze Gruppe geh\u00f6rt weg !!!"
  },
  {
    "src": "F\u00fcr dumm verkaufte und befundene DORFDEPPEN die auch glauben das Heiko Maas ein Demokrat ist !! Land halt,da dauerts!",
    "mt": "F\u00fcr schlecht verkauft und gefunden DORFDEPPEN, die auch glauben, dass Heiko Maas ist ein Demokrat!!",
    "ref": "F\u00fcr dumm verkaufte und befundene DORFBEWOHNER die auch glauben das Heiko Maas ein Demokrat ist !! Land halt,da dauerts!"
  },
  {
    "src": "Heuchler! Wer hat denn Hartz-IV mit der SPD damals mitgegr\u00fcndet? ...und wie lange haben diese \"Gr\u00fcnen\" Hartz-IV geduldet, obwohl in vieler Hinsicht dieses System unmenschlich ist! So ein Heuchler!",
    "mt": "Wer hat Hartz-IV damals mit der SPD gegr\u00fcndet?...und wie lange haben diese \"gr\u00fcnen\" Hartz-IV durchgehalten, obwohl dieses System in vielerlei Hinsicht unmenschlich ist!",
    "ref": "Wer hat denn Hartz-IV mit der SPD damals mitgegr\u00fcndet? ...und wie lange haben diese \"Gr\u00fcnen\" Hartz-IV geduldet, obwohl in vieler Hinsicht dieses System unmenschlich ist!"
  },
  {
    "src": "Ich w\u00fcrde Gr\u00fcne mit einem Geschw\u00fcr am Arsch der Welt bezeichnen. Ist aber meine pers\u00f6nliche Meinung. Ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper zerst\u00f6ren oder ein ganzes Land.",
    "mt": "Ich w\u00fcrde Greens ein Geschw\u00fcr auf der Welt nennen, aber es ist meine pers\u00f6nliche Meinung, und ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper oder ein ganzes Land zerst\u00f6ren.",
    "ref": "Ich w\u00fcrde Gr\u00fcne mit einem Geschw\u00fcr der Welt bezeichnen. Ist aber meine pers\u00f6nliche Meinung. Ein Geschw\u00fcr kann einen K\u00f6rper zerst\u00f6ren oder ein ganzes Land."
  },
  {
    "src": "Der DE Schweinejournalimus hat wieder Hochkonjunktur wie gehabt Hetze gegen Trump u dazu diskriminieren der gr\u00f6\u00dften DE Oppositionpartei AFD",
    "mt": "Der DE Schweinejournalimus boomt wieder als \u00fcbliche Aufstachelung gegen Trump, die gr\u00f6\u00dfte DE-Oppositionspartei AFD zu diskriminieren",
    "ref": "Der DE Jorunalismus hat wieder Hochkonjunktur wie gehabt Stimmung machen gegen Trump u dazu diskriminieren der gr\u00f6\u00dften DE Oppositionpartei AFD"
  },
  {
    "src": "Hier sind schon ein paar richtig dumme Menschen unterwegs..... Gegen wenn oder was habt ihr eigentlich vor der AfD gehetzt und gest\u00e4nkert?. Ich pubertierende Pickelplantagen...",
    "mt": "Es gibt wirklich schlechte Leute auf der Stra\u00dfe... ..gegen ob oder was hast du eigentlich vor der AfD geeilt und gestalkt?",
    "ref": "Hier sind schon ein paar richtig naive Menschen unterwegs..... Gegen wenn oder was habt ihr eigentlich vor der AfD gehetzt und gest\u00e4nkert?."
  },
  {
    "src": "Kinderfickende, sch\u00e4chtende #rapefugees! Wer Kinder-, Frauen-, oder Tierrechte verteidigt, darf nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen! #ltwbw",
    "mt": "Kinder-, Frauen- oder Tierrechte d\u00fcrfen nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen!",
    "ref": "Wer Kinder-, Frauen-, oder Tierrechte verteidigt, darf nicht #gruene #spd oder #cdu w\u00e4hlen! #ltwbw"
  },
  {
    "src": "Martin Schulz ist nichts, kann nichts und taugt nichts.Ein totaler. Versager, schon in der Schulzeit. Und trockener Alkoholiker.",
    "mt": "Martin Schulz ist nichts, kann nichts tun und ist nicht gut.Ein totaler Fehlschlag, schon in der Schulzeit.",
    "ref": "Martin Schulz kann nichts und taugt nichts.Ein totaler. Versager, schon in der Schulzeit. Und trockener Alkoholiker."
  },
  {
    "src": "Das h\u00e4ttet ihr schon letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen , aber auf Druck der Internet-Medien seht ihr euch gezwungen heute zu ver\u00f6ffentlichen!Erb\u00e4rmliche Unterschlagungs-Presse!\ud83e\udd2e",
    "mt": "Sie h\u00e4tten dies letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen, aber Sie sind gezwungen, heute unter Druck der Internet-Medien zu ver\u00f6ffentlichen!",
    "ref": "Das h\u00e4ttet ihr schon letzte Woche ver\u00f6ffentlichen m\u00fcssen , aber auf Druck der Internet-Medien seht ihr euch gezwungen heute zu ver\u00f6ffentlichen! Das kommt mir vor wie Unterschlagung!"
  },
  {
    "src": "Ich brauche einen Blog, glaube ich, 140 Zeichen sind zu wenig. Get rid of #Islam #Muslims #rapefugees",
    "mt": "Ich brauche einen Blog, ich denke, 140 Zeichen sind zu wenig.",
    "ref": "Ich brauche einen Blog, glaube ich, 140 Zeichen sind zu wenig. Weg mit #Islam #Muslims"
  },
  {
    "src": "#illner Leute, die Parteien w\u00e4hlen, die sie zu \"schon l\u00e4nger hier Lebenden\" herabw\u00fcrdigen, sind schlicht #verbl\u00f6det od. #geisteskrank",
    "mt": "#ill Leute, die Partys w\u00e4hlen, die sie zu \"mehr hier lebendig\" degradieren, sind einfach #blown oder verr\u00fcckt",
    "ref": "#illner Leute, die Parteien w\u00e4hlen, die sie zu \"schon l\u00e4nger hier Lebenden\" herabw\u00fcrdigen, sind schlicht #naiv"
  },
  {
    "src": "Younower zu werden ist der finale schritt um ein Hurensohn zu werden",
    "mt": "Ein Hurensohn zu sein ist der letzte Schritt, um ein Hurensohn zu werden",
    "ref": "Younower zu werden ist der finale schritt um unsympathisch zu werden"
  },
  {
    "src": "An alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche usw....ihr seid voll im Arsch...!",
    "mt": "F\u00fcr alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche etc. sind Sie voll von...",
    "ref": "An alle Pferde Hunde Katzen K\u00fche usw....ihr seid voll in der Klemme...!"
  },
  {
    "src": "Ein krimineller, perverser Dummkopf, der bald endlich schlechte deutsche Geschichte ist!",
    "mt": "Ein krimineller, perverser Narr, der bald endlich b\u00f6se deutsche Geschichte ist!",
    "ref": "Ein krimineller Mann, der bald endlich schlechte deutsche Geschichte ist!"
  },
  {
    "src": "#FakeNews: Jetzt die \u00fcbliche #Hetze der #MSM-Journaille gegen die #FP\u00d6 in der #ZIB2 #orfsg17",
    "mt": "Nun der \u00fcbliche #Richter der #MSM-Journalle gegen das #FP im #ZIB2 #orfsg17",
    "ref": "#FakeNews: Jetzt die \u00fcblichen kritischen Berichte der #MSM-Journaille gegen die #FP\u00d6 in der #ZIB2 #orfsg17"
  },
  {
    "src": "Das ist ein Spinner der T\u00fcrken hasst",
    "mt": "Das ist ein Kerl, der Turks hasst",
    "ref": "Das ist eine Person die T\u00fcrken nicht mag"
  },
  {
    "src": "Ich scheisse auf die GroKo !!!",
    "mt": "Mir ist die GroKo egal!!!",
    "ref": "Mir ist die GroKo egal !!!"
  },
  {
    "src": "Leute regt euch nicht auf....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie sagte die komische Kuh von den Gr\u00fcnen...und ich freu mich darauf....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Leute \u00e4rgern dich nicht....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie gesagt, die lustige Kuh von den Gr\u00fcnen...und ich freue mich darauf....",
    "ref": "Leute regt euch nicht auf....negative Berichte haben eine positive Wirkung....AfD bleibt und wird st\u00e4rker. Wie sagte die eine Frau von den Gr\u00fcnen...und ich freu mich darauf....\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Der Steinmaier redet nur Scheisse !!!! Gerade auf NTv",
    "mt": "Der Steinmaier spricht nur auf NTv",
    "ref": "Der Steinmaier redet nur Unsinn !!!! Gerade auf NTv"
  },
  {
    "src": "Hast ja Recht. Erdogan und Merkel gehen mir beide mit ihrer Selbstherrlichkeit am Arsch vorbei. Egomanen sind beide",
    "mt": "Erdogan und Merkel blasen mich beide mit ihrer Selbstverherrlichung.",
    "ref": "Hast ja Recht. Erdogan und Merkel mit ihrer Selbstherrlichkeit sind mir beide egal. Egozentrisch sind beide"
  },
  {
    "src": "wenn der #Bundespr\u00e4sident mit seinem dummen Geschw\u00e4tz auf die #SPD zielt sollte er bedenken dass 80% der deutschen die SPD nicht wollen",
    "mt": "wenn der #Bundespr\u00e4sident mit seinem Klatsch auf die #SPD zielt, sollte er bedenken, dass 80% der Deutschen die SPD nicht wollen",
    "ref": "wenn der #Bundespr\u00e4sident mit seinen Aussagen auf die #SPD zielt sollte er bedenken dass 80% der deutschen die SPD nicht wollen"
  },
  {
    "src": "finde ich gut w\u00fcrde ich auch, aber nicht wenn man mich n\u00f6tigen will. Freiwillig ok ,aber ich brauche keine Sesselfurzer die \u00fcber meine Organe bestimmen",
    "mt": "Ich denke, ich w\u00e4re auch gut, aber nicht, wenn sie wollen, dass ich notwendig bin.",
    "ref": "finde ich gut w\u00fcrde ich auch, aber nicht wenn man mich n\u00f6tigen will. Freiwillig ok ,aber ich brauche keine Personen die \u00fcber meine Organe bestimmen"
  },
  {
    "src": "Schei\u00df Emanzipation . Ich will reine ,sittliche deutsche M\u00fctter, wie einst vor den 68ern.",
    "mt": "Ich will reine, moralische deutsche M\u00fctter, wie vor den 68ern.",
    "ref": "Ich mag die Emanzipation nicht . Ich will reine ,sittliche deutsche M\u00fctter, wie einst vor den 68ern."
  },
  {
    "src": "Das ist eine Moslem-Schlampe , die es hoffentlich noch bereuen wird .Ich habe kein Mitleid nur Schadenfreude!",
    "mt": "Dies ist ein Muslim, der es hoffentlich noch bereuen wird.Ich habe kein Mitleid, nur grasen!",
    "ref": "Das ist eine Muslima, die es hoffentlich noch bereuen wird .Ich habe kein Mitleid nur Schadenfreude!"
  },
  {
    "src": "#Diesel-#Fahrverbote: Wie vorhergesagt nimmt ihnen das #Globalisten-#Dreckspack jetzt leistbare #Mobilit\u00e4t &amp; zerst\u00f6rt dt. Schl\u00fcsselindustrie",
    "mt": "Wie vorhergesagt zerst\u00f6rt das #Globalist-#Dreckspack nun erschwingliche #Mobility &amp; die Schl\u00fcsselindustrie",
    "ref": "#Diesel-#Fahrverbote: Wie vorhergesagt nimmt ihnen das #Globalisten-Gruppe jetzt leistbare #Mobilit\u00e4t & zerst\u00f6rt dt. Schl\u00fcsselindustrie"
  },
  {
    "src": "Kann bleiben wo sie ist, dumme Nuss\ud83d\udd95",
    "mt": "Kann bleiben, wo sie ist.",
    "ref": "Kann bleiben wo sie ist"
  },
  {
    "src": "Weil der LINKE SCHEI\u00df das alles darf,hetzen,denunzieren,verleumden,kahanen,l\u00fcgen,betr\u00fcgen,Menschen attackieren und bald auch schie\u00dfen.\u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f",
    "mt": "Denn die LINKE SCHEI\u00df darf all das tun, eilen, diffamieren, verleumden, l\u00fcgen, betr\u00fcgen, Menschen angreifen und bald erschie\u00dfen",
    "ref": "Weil die LINKE das alles darf,aufbringen,melden,verleumden,l\u00fcgen,betr\u00fcgen,Menschen attackieren und bald auch schie\u00dfen.\u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f"
  },
  {
    "src": "Die 42. Volksverarsche f\u00fcrs dumm Wahl-\u201eVolk\u201c",
    "mt": "Die 42. Volksverbrecher f\u00fcr die dumme Wahl",
    "ref": "Die 42. Irref\u00fchrung f\u00fcrs Wahl-\u201eVolk\u201c"
  },
  {
    "src": "@USER_13 @USER_15 @USER_9 @USER_3 @USER_4 @USER_7 @USER_1 @USER_14 @USER_6 @USER_12 @USER_5 @USER_10 @USER_11 Ne, das gibts nicht, ist der Vollpfosten immer noch da???",
    "mt": "Nein, das stimmt nicht, ist der volle Posten noch da?",
    "ref": "@USER_13 @USER_15 @USER_9 @USER_3 @USER_4 @USER_7 @USER_1 @USER_14 @USER_6 @USER_12 @USER_5 @USER_10 @USER_11 Ne, das gibts nicht, ist der Typ immer noch da???"
  },
  {
    "src": "In dem Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden jetzt 8 zus\u00e4tzliche Psychologen nur f\u00fcr die Jugendlichen Invasoren eingestellt. Jetzt AFD w\u00e4hlen",
    "mt": "In den Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden nun 8 weitere Psychologen nur noch f\u00fcr die Jugendlichen eingestellt.",
    "ref": "In dem Schwarz Gr\u00fcn regierden Hessen werden jetzt 8 zus\u00e4tzliche Psychologen nur f\u00fcr die Jugendlichen Einwanderer eingestellt. Jetzt AFD w\u00e4hlen"
  },
  {
    "src": "MEIN GOTT ! WAS HAT DIE SED-TRULLA MIT HILFE VON LINKEN U-BOOTEN AUS DEUTSCHLAND GEMACHT !?!? DAS DAS DAS DURFTE !!",
    "mt": "Mein Gott! Was hat der SED-TRULLA mit der HILFE DER LINKS U-BOOTS von DEUTSCHLAND!??? DASS DER DURFTE!!",
    "ref": "MEIN GOTT ! WAS HAT DIE SED-FRAU MIT HILFE VON LINKEN U-BOOTEN AUS DEUTSCHLAND GEMACHT !?!? DAS DAS DAS DURFTE !!"
  },
  {
    "src": "Kurz lasst dich nicht von der Trulla aufs Glatteis f\u00fchren!",
    "mt": "Lass dich nicht von Trulla zum Eis f\u00fchren!",
    "ref": "Kurz lasst dich nicht von der Frau aufs Glatteis f\u00fchren!"
  },
  {
    "src": "stimmt aber hat mit meinem Kommentar nichts zu tun sie zur\u00fcckgebliebene",
    "mt": "hat aber nichts mit meinem Kommentar zu tun, den sie zur\u00fcckgelassen haben",
    "ref": "stimmt aber hat mit meinem Kommentar nichts zu tun"
  },
  {
    "src": "Asylantenflut bringt eben nur negatives f\u00fcr Deutschland. Drum Asylanenstop und R\u00fcckf\u00fchrung der Mehrzahl.",
    "mt": "Die Flut von Asylsuchenden bringt nur negative Ergebnisse f\u00fcr Deutschland. Die Mehrheit der Asylsuchenden h\u00e4lt an und kehrt zur\u00fcck.",
    "ref": "Asylbewerberflut bringt eben nur negatives f\u00fcr Deutschland. Drum Asylbewerberstop und R\u00fcckf\u00fchrung der Mehrzahl."
  },
  {
    "src": "Kotz deine Propaganda wo anders aus. Hier bist du falsch.",
    "mt": "Du irrst dich hier.",
    "ref": "Werde deine Propaganda wo anders los. Hier bist du falsch."
  },
  {
    "src": "ekelhaft Claudia Roth wieder im Fernsehen sehen zu m\u00fcssen #Bundestag",
    "mt": "Gross Claudia Roth wieder im TV zu sehen #Bundestag",
    "ref": "Ich finde es schlimm Claudia Roth wieder im Fernsehen sehen zu m\u00fcssen #Bundestag"
  },
  {
    "src": "Sehe mir den Film an da ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist Fakt. W\u00e4re der Deutsche Islamisten, mein Kind w\u00fcrde ich ihn eigenh\u00e4ndig erschlagen.",
    "mt": "Schauen Sie sich den Film an, weil ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist die Tatsache. Wenn der deutsche Islamist mein Kind w\u00e4re, w\u00fcrde ich ihn selbst t\u00f6ten.",
    "ref": "Sehe mir den Film an da ich ein dickes Fell habe. Aber eines ist Fakt. W\u00e4re der Deutsche Islamisten, mein Kind w\u00fcrde ich mich eigenh\u00e4ndig darum k\u00fcmmern."
  },
  {
    "src": "Wegen Pussys wie dir, gibt es in \ud83c\udde9\ud83c\uddeakeinen ernstzunehmenden Widerstand.",
    "mt": "Wegen Pussys wie dir gibt es keinen ernsthaften Widerstand.",
    "ref": "Wegen Menschen wie dir, gibt es in \ud83c\udde9\ud83c\uddeakeinen ernstzunehmenden Widerstand."
  },
  {
    "src": "Merkel: \"Die B\u00fcrger haben keine Lust auf Zust\u00e4ndigkeitsdebatten\" ??? Eben ein verlogenes Mistst\u00fcck mit ausreichender Denunziantenerfahrung\ud83d\ude1c",
    "mt": "Merkel: \"B\u00fcrger wollen nicht \u00fcber die Zust\u00e4ndigkeit debattieren\"??? Ein l\u00fcgender Kerl mit ausreichender Erfahrung mit Denunzianten",
    "ref": "Merkel: \"Die B\u00fcrger haben keine Lust auf Zust\u00e4ndigkeitsdebatten\" ??? Eben eine Politikerin mit ausreichender rethorischer Erfahrung \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Der dumme Deutsche hat gew\u00e4hlt er l\u00e4uft freiwillig zur Schlachtbank.. Armes dummes Deutschland.",
    "mt": "Der Deutsche hat sich freiwillig f\u00fcr die Schlachtbank entschieden.",
    "ref": "Der Deutsche hat gew\u00e4hlt er l\u00e4uft freiwillig zur Schlachtbank.. Armes Deutschland."
  },
  {
    "src": "Das meiste geht eh wieder f\u00fcr die Asylanten drauf \ud83e\udd2e",
    "mt": "Das meiste davon geht f\u00fcr die Asylsuchenden sowieso weiter.",
    "ref": "Das meiste geht eh wieder f\u00fcr die Asylbewerber drauf"
  },
  {
    "src": "wie kann man nur derart strunzdumme Moderatoren wie bei #taff auf #ProSieben besch\u00e4ftigen",
    "mt": "Wie kann man nur so zweifelhafte Moderatoren wie #taff auf #ProSieben einsetzen?",
    "ref": "wie kann man nur solche Moderatoren wie bei #taff auf #ProSieben besch\u00e4ftigen"
  },
  {
    "src": "und was hat der Gabriel damals Versprochen ? Verlogen ist das Pack.Nie wieder SPD",
    "mt": "Und was hat Gabriel dann versprochen? Das Rudel ist eine L\u00fcge",
    "ref": "und was hat der Gabriel damals Versprochen ? Verlogen sind sie.Nie wieder SPD"
  },
  {
    "src": "Du bist einfach nur noch l\u00e4cherlich . #Bundestag",
    "mt": "Du bist einfach l\u00e4cherlich. #Bundestag",
    "ref": "Du bist einfach nur noch fragw\u00fcrdig . #Bundestag"
  },
  {
    "src": "Von Gauland wurde verlangt das er sich wegen \u02cbentsorgen\u2018 entschuldigen sollte.... W\u00fcrde das von der Kr\u00f6te auch verlangt..?",
    "mt": "Gauland wurde gebeten, sich f\u00fcr \"Entsorgen\" zu entschuldigen... W\u00fcrde das auch die Kr\u00f6te erfordern?",
    "ref": "Von Gauland wurde verlangt das er sich wegen \u02cbentsorgen\u2018 entschuldigen sollte.... W\u00fcrde das von der Person auch verlangt..?"
  },
  {
    "src": "Der Hank geht mir derma\u00dfen auf die Eier.",
    "mt": "Der Hank ist so auf meinen Eiern.",
    "ref": "Der Hank geht mir derma\u00dfen auf die Nerven."
  },
  {
    "src": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt dieses Vasallenpack der deutschen L\u00fcgenpresse nicht mal dar\u00fcber!!!!",
    "mt": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt dieses Vasallenpaket der deutschen L\u00fcgenpresse \u00fcberhaupt dar\u00fcber!!!!",
    "ref": "Die meisten Deutschen misstrauen Merkel!. Warum schreibt die Presse nicht mal dar\u00fcber!!!!"
  },
  {
    "src": "gibts diese Woche einen Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, wer die Gast*in mit der h\u00e4sslichten Fresse hat?",
    "mt": "Ist diese Woche ein Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, der den Gast mit dem h\u00e4sslichen Gesicht hat?",
    "ref": "gibts diese Woche einen Wettbewerb zwischen #maischberger und #lanz, wer die Gast*in mit dem auff\u00e4lligsten Gesichthat?"
  },
  {
    "src": "Hier haben einige Politiker richtige abgesahnt..... Und der Oberguru Maschmayer macht jetzt einen auf Fernsehstar...und produziert seiner alten b-Movies. \ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Und der Obergurus Maschmayer macht jetzt einen auf TV-Star und produziert seine alten B-Filme",
    "ref": "Hier haben einige Politiker richtige abgesahnt..... Und der Maschmayer macht jetzt einen auf Fernsehstar...und produziert seiner alten b-Movies. \ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Nein, MAN USS regulieren, weil dieMieten sonst in dieH\u00f6he steigen. Bauen bedeutet nicht, dass die Mieten sinken. Da werden wir massiv verarscht.",
    "mt": "Nein, MAN USS regeln, weil Mieten steigen. Geb\u00e4ude bedeutet nicht, dass Mieten sinken",
    "ref": "Nein, MAN USS regulieren, weil dieMieten sonst in dieH\u00f6he steigen. Bauen bedeutet nicht, dass die Mieten sinken. Da werden wir hinters Licht gef\u00fchrt."
  },
  {
    "src": "Wie gehabt bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten ein CDU u die Rot Gr\u00fcn versiffte Gesine Schwan ZDF versucht Gr\u00fcne hochzupuschen. AFD w\u00e4hlen",
    "mt": "Wie bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten \u00fcblich versucht eine CDU u das rotgr\u00fcn versunkene Gesine Schwan ZDF gr\u00fcn in die Luft zu sprengen.",
    "ref": "Wie gehabt bei Illner Gr\u00fcner + zwei Journalisten ein CDU u die Rot Gr\u00fcne Gesine Schwan ZDF versucht Gr\u00fcne hochzupuschen. AFD w\u00e4hlen"
  },
  {
    "src": "Was ist den das fette etwas da ..?",
    "mt": "Was ist da los?",
    "ref": "Was ist den das da ..?"
  },
  {
    "src": "11jahre f\u00fcr das Schwein ist schon ok...alles besser als Bew\u00e4hrung...",
    "mt": "11 Jahre f\u00fcr das Schwein ist okay... alles besser als Bew\u00e4hrung...",
    "ref": "11jahre f\u00fcr den Mann ist schon ok...alles besser als Bew\u00e4hrung..."
  },
  {
    "src": "Koalitionsverhandlungen um Merkel sind f\u00fcr mich ein widerliches Schauspiel von Schwachmaten > ein Gerangel um Posten f\u00fcr BILDdungsb\u00fcrger \ud83e\udd22",
    "mt": "F\u00fcr mich sind Koalitionsverhandlungen f\u00fcr Merkel ein Spektakel schwacher Menschen > ein Kampf um Stellen f\u00fcr die B\u00fcrger der Bildung",
    "ref": "Koalitionsverhandlungen um Merkel sind f\u00fcr mich ein Schauspiel > ein Gerangel um Posten f\u00fcr BILDdungsb\u00fcrger \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr eine hohle Type....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Was f\u00fcr ein hohler Kerl...",
    "ref": "Was f\u00fcr ein Type....\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Bei diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4upter sind die K\u00f6lner verloren...oder verst\u00e4ndlicher:...voll im Arsch..!!",
    "mt": "Mit diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4uptern sind die K\u00f6lner verloren... oder verst\u00e4ndlicher",
    "ref": "Bei diesen K\u00f6lner Staatsoberh\u00e4upter sind die K\u00f6lner verloren...!!"
  },
  {
    "src": "Da wird mal wieder stark \u00dcbertrieben, es werden paar hundert wenn es hoch kommt teilnehmen!. Nat\u00fcrlich wird die L\u00fcgenpresse was anderes sagen",
    "mt": "Es wird eine Menge \u00dcbertreibung wieder geben, es werden ein paar hundert sein, wenn es kommt! Nat\u00fcrlich wird die L\u00fcgenpresse etwas anderes sagen",
    "ref": "Da wird mal wieder stark \u00dcbertrieben, es werden paar hundert wenn es hoch kommt teilnehmen!. Nat\u00fcrlich wird die Presse was anderes sagen"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr Bullshit. Wenn er mit Wissen und Unterst\u00fctzung von Merkel gehandelt hat, dann ist das ein Skandal der gesamten Bundesregierung!",
    "mt": "Wenn er mit Merkels Wissen und Unterst\u00fctzung gehandelt hat, dann ist das ein Skandal f\u00fcr die gesamte Bundesregierung!",
    "ref": "Was f\u00fcr Unsinn. Wenn er mit Wissen und Unterst\u00fctzung von Merkel gehandelt hat, dann ist das ein Skandal der gesamten Bundesregierung!"
  },
  {
    "src": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Hetze, fehlt heute nur noch die Hetze gegen die DDR u. Russland > Dr. Goebbels l\u00e4sst wieder gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude1c",
    "mt": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Anstachelung, heute fehlt nur noch die Anstachelung gegen die DDR und Russland",
    "ref": "Auf zdf info die \u00fcbliche Trump-Kritik, fehlt heute nur noch die Propaganda gegen die DDR u. Russland > Dr. Goebbels l\u00e4sst wieder gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gabriel, was bist Du f\u00fcr ein scheinheiliger Au\u00dferrandundband-Minister.. Verkaufst Deine Demokratie an das Sultanat. Raus mit Dir.",
    "mt": "Gabriel, was f\u00fcr ein Superminister du bist, verkaufe deine Demokratie an das Sultanat, verschwinde von hier.",
    "ref": "Gabriel, was bist Du f\u00fcr ein unaufrichtiger Au\u00dferrandundband-Minister.. Verkaufst Deine Demokratie an das Sultanat."
  },
  {
    "src": "Sag mal glaubt ihr allen Ernstes die Kacke dieser sogenannten Umfragen, mal ehrlich??",
    "mt": "Sagen Sie mir, ernsthaft, glauben Sie diesen sogenannten Umfragen, ehrlich?",
    "ref": "Sag mal glaubt ihr allen Ernstes diesen Quatsch dieser sogenannten Umfragen, mal ehrlich??"
  },
  {
    "src": "...ihre Statements entsprechen ihrem Aussehen...h\u00e4\u00dflich..!!",
    "mt": "...ihre Aussagen ihrem Aussehen entsprechen",
    "ref": "...ihre Statements entsprechen ihrem Aussehen..!!"
  },
  {
    "src": "Die Massen von dummen Kommentarem und deutschfeindlichen \u00c4usserungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Gelaber!!",
    "mt": "Die Massen an Kommentaren und antideutschen \u00c4u\u00dferungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Lachen!!",
    "ref": "Die Massen von Kommentarem und deutschfeindlichen \u00c4usserungen dieser Gr\u00fcnen Person sind keine Meinungen, sondern trauriges Gerede!!!!"
  },
  {
    "src": "Hatte Y\u00fccel am Ende doch recht..?...ich bleibe bei meiner Aussage: 80% der deutsche sind verbl\u00f6dete Schwachsinnige... Ihnen ist \ud83c\udde9\ud83c\uddeaegal...!!",
    "mt": "Am Ende hatte Y\u00fccel recht.....Ich werde mich an meine Aussage halten: 80% der Deutschen sind dumm... es ist dir egal...",
    "ref": "Hatte Y\u00fccel am Ende doch recht..?...ich bleibe bei meiner Aussage: 80% der deutsche sind ungebildete Leute... Ihnen ist \ud83c\udde9\ud83c\uddeaegal...!!"
  },
  {
    "src": "Das Fette Schwein @USER_0 Gabriel Redet wieder auf ,alles vor der Wahl 2017 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "@USER_0 Gabriel redeems wieder,alle vor der Wahl 2017",
    "ref": "@USER_0 Gabriel Redet wieder auf ,alles vor der Wahl 2017 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "#Straeter ist einfach nur noch Strunz langweilig",
    "mt": "#Straeter ist nur langweilig",
    "ref": "#Straeter ist einfach nur noch langweilig"
  },
  {
    "src": "Ich habe bis heute nicht verstanden, was an Dunkelh\u00e4utigen in schwarzen Burkas mit dunkler \u201cKultur\u201c BUNT sein soll... #Islamisierung",
    "mt": "Ich habe bis heute nicht verstanden, was dunkle H\u00e4ute in schwarzen Burkas mit dunkler Kultur sein sollen...",
    "ref": "#maischberger Fratscher f\u00fcr Migranten als InvestitioIch habe bis heute nicht verstanden, was an Schwarzen in schwarzen Burkas mit dunkler \u201cKultur\u201c BUNT sein soll... #Islamisierung"
  },
  {
    "src": "So ein Bullshit..... Du denkst es geht nicht d\u00fcmmer?....dann kennst die SPDler nicht...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Sie halten es nicht f\u00fcr dummer?...dann wissen die SPDlers nicht...",
    "ref": "So ein Quatsch..... Du denkst es geht nicht schlimmer?....dann kennst die SPDler nicht...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Unsere Politiker sind zu bl\u00f6d einen Terroristen auszuweisen weil er keinen Pass hat!!!",
    "mt": "Unsere Politiker sind zu dumm, um einen Terroristen abzuschieben, weil er keinen Pass hat!!!",
    "ref": "Unsere Politiker sind nicht schlau genug einen Terroristen auszuweisen weil er keinen Pass hat!!!"
  },
  {
    "src": "Weit und breit kein Neger.",
    "mt": "Weit und breit kein Neger.",
    "ref": "Weit und breit kein Schwarzer."
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 In der T\u00fcrkei, das Maul nicht riskieren und hier frech werden! Typisch T\u00fcrke!",
    "mt": "@USER0en @USER0 In der T\u00fcrkei riskieren Sie nicht Ihren Mund und werden Sie hier frech!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 In der T\u00fcrkei, nichts riskieren und hier frech werden! Typisch!"
  },
  {
    "src": "Hinweis: Wer wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung nun Nordstream Gas ablehnt ,muss wegen dem tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi auf das Saudi \u00d6l verzichten Ihr Heuchler. #staatsTV",
    "mt": "Hinweis: Wer Nordstream-Gas wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung ablehnt, muss auf das saudische \u00d6l wegen der tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi verzichten.",
    "ref": "Hinweis: Wer wegen Nadalnys angeblicher Vergiftung nun Nordstream Gas ablehnt ,muss wegen dem tats\u00e4chlich get\u00f6teten Kashoggi auf das Saudi \u00d6l verzichten. #staatsTV"
  },
  {
    "src": "Donald Trump ist ein Gro\u00dfmaul, das die Fakten zu den verkauften Autos. in D und USA nicht kennt. Er m\u00f6ge sein Maul halten.",
    "mt": "Donald Trump ist ein gro\u00dfer Mund, der die Fakten \u00fcber die Autos, die in D und USA verkauft werden, nicht kennt.",
    "ref": "Donald Trump ist eine Person, der die Fakten zu den verkauften Autos. in D und USA nicht kennt. Er m\u00f6ge leise sein."
  },
  {
    "src": "Die hat doch den Arsch offen.",
    "mt": "Sie hat sie offen.",
    "ref": "Die ist doch verwirrt."
  },
  {
    "src": "Bei einer psycho Sekte von freiwillig zu sprechen ist mutig.",
    "mt": "Apropos freiwillige Psychose ist mutig",
    "ref": "Bei einer Sekte von freiwillig zu sprechen ist mutig."
  },
  {
    "src": "Hey Charr...du bist kein guter Boxer...im Ami-Land haut dich jeder Sparingspartner wech du Pfeife...!. @USER_1",
    "mt": "Hey Charr... du bist kein guter Boxer... in Ami-Land wird jeder sparsame Partner dich pfeifen...!",
    "ref": "Hey Charr...du bist kein guter Boxer...in Amerika haut dich jeder Sparingspartner weg...!. @USER_1"
  },
  {
    "src": "Sehe ich Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und all die anderen Wendeh\u00e4lse die uns heute regieren. Frage ich mich. War der Fall der Mauer ein Fehler.",
    "mt": "Ich sehe Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und alle anderen Menschen, die uns heute regieren. Ich frage mich. War der Fall der Mauer ein Fehler.",
    "ref": "Sehe ich Kathrin G\u00f6ring Eckart, Merkel, Gysi, Petry, Wagenknecht und all die anderen wechselnhaften  Politiker die uns heute regieren. Frage ich mich. War der Fall der Mauer ein Fehler."
  },
  {
    "src": "Die liebt Wahlkampf, andere lieben ihre Familien. Zum kotzen, was die SPD alles tut, um an der Macht zu kleben.",
    "mt": "Sie liebt Kampagnen, andere lieben ihre Familien, um das zu tun, was die SPD tut, um an der Macht zu bleiben.",
    "ref": "Die liebt Wahlkampf, andere lieben ihre Familien. Erstaunlich, was die SPD alles tut, um an der Macht zu bleiben."
  },
  {
    "src": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalonen machen.. Wir brauchen keine sexy linksversiffte Regierung in #Bayern",
    "mt": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalanen machen.",
    "ref": "#Bayern sollte eine Unabh\u00e4ngigkeitswahl wie die Katalonen machen.. Wir brauchen keine linke Regierung in #Bayern"
  },
  {
    "src": "Gute Nacht, Ihr Lieben da drau\u00dfen und tr\u00e4umt sch\u00f6n von Murksel und ihrem Kurzschwanzdackel Luschet \ud83d\ude1c",
    "mt": "Gute Nacht, ihr Lieben da drau\u00dfen, tr\u00e4umt von Murksel und ihrem Kurzschwanz Dackel Luschet",
    "ref": "Gute Nacht, Ihr Lieben da drau\u00dfen und tr\u00e4umt sch\u00f6n von Merkel und ihrem Kollegen Laschet \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "AUF DAS DER FUROR TEUTONICUS ERWACHT !zurh\u00f6llemitmerkel !",
    "mt": "DASS DER FUROR TEUTONICUS WERDEN ANGEWENDET",
    "ref": "AUF DAS DER FUROR TEUTONICUS ERWACHT !wegmitmerkel !"
  },
  {
    "src": "welches Meth nimmt eigentlich @USER_0? Ihre Haut sieht ja f\u00fcrchterlich aus und dann das st\u00e4ndige blinzeln #furchtbar #maischberger",
    "mt": "Welcher Meth nimmt eigentlich @USER_0? Deine Haut sieht schrecklich aus und dann blinkt der st\u00e4ndige",
    "ref": "was nimmt eigentlich @USER_0? Ihre Haut sieht ja nicht gut aus und dann das st\u00e4ndige blinzeln #maischberger"
  },
  {
    "src": "Genau Grenzen dicht, aber richtig. Asylschmarotzer raus!",
    "mt": "Genau angrenzend, aber richtig.",
    "ref": "Genau Grenzen dicht, aber richtig."
  },
  {
    "src": "Stellt L\u00fcgenpresse eigentl schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen an zur Nacktbadesaison an der Isar und Fl\u00fcchtlinge Primaten? HAHAHAHA #rapefugees",
    "mt": "Macht Lienpresse selbst schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen f\u00fcr die nackte Badesaison an der Isar und Fl\u00fcchtlinge-Primaten?",
    "ref": "Stellt die Presse eigentl schon \u00dcberlegungen in M\u00fcnchen an zur Nacktbadesaison an der Isar und Fl\u00fcchtlinge? HAHAHAHA"
  },
  {
    "src": "der Dummschw\u00e4tzer Herr #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung sondern ins Irrenhaus #CDU #CSU",
    "mt": "der Narrensprecher Mr. #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung, sondern in das Irrenhaus #CDU #CSU",
    "ref": "der Herr #Dobrindt geh\u00f6rt nicht in die #Bundesregierung sondern braucht eine Psychotherapie #CDU #CSU"
  },
  {
    "src": "stimmt. Die Russen hatten wenigstens diese Ossis unter Kontrolle",
    "mt": "Zumindest hatten die Russen das unter Kontrolle.",
    "ref": "stimmt. Die Russen hatten wenigstens die DDR unter Kontrolle"
  },
  {
    "src": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind doch keine Fl\u00fcchtlinge, sondern. r\u00fccksichtslose Invasoren. Wann begreift Ihr politischen Hohlk\u00f6pfe das?",
    "mt": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind keine Fl\u00fcchtlinge, sondern r\u00fccksichtslose Eindringlinge.",
    "ref": "Die meisten Schiffbr\u00fcchigen sind doch keine Fl\u00fcchtlinge, sondern. r\u00fccksichtslose Einwanderer. Wann begreift Ihr Politiker das?"
  },
  {
    "src": "das h\u00e4tte ich der #FDP nicht zugetraut alle Achtung! nur die #Gr\u00fcnen kriechen allen in den Arsch",
    "mt": "Ich h\u00e4tte dem #FDP nicht allen Respekt getraut! Nur die #Greens kriechen alle hoch.",
    "ref": "das h\u00e4tte ich der #FDP nicht zugetraut alle Achtung! nur die #Gr\u00fcnen schmeicheln sich bei allen ein"
  },
  {
    "src": "Da erkennt man, mit was f\u00fcr j\u00e4mmerlichen Deppen die abgefuckte SPD aus Machtgeilheit 4 Jahre das Volk verraten und verkauft hat !!!",
    "mt": "Man sieht, mit welchen erb\u00e4rmlichen Idioten die SPD aus Macht 4 Jahre die Leute verraten und verkauft hat.",
    "ref": "Da erkennt man, mit was f\u00fcr Leuten die SPD aus Machtgeilheit 4 Jahre das Volk verraten und verkauft hat !!!"
  },
  {
    "src": "Was die allermeisten immer noch nicht begriffen haben: Der #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte, #scharia-basiert. Ihr Deppen!",
    "mt": "Was die meisten Menschen noch nicht verstanden haben: Der #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte.",
    "ref": "Was die allermeisten immer noch nicht begriffen haben: Der #Islam hat seine eigenen #Menschenrechte, #scharia-basiert."
  },
  {
    "src": "Ekelhafter gehts kaum, wie sich diese CDU-Schwachmaten selbst beweihr\u00e4uchern u feiern u das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes\ud83e\udd22",
    "mt": "Es ist kaum ekelhafter, wie sich diese CDU-Schw\u00e4chen weihen und das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes feiern.",
    "ref": "Unverst\u00e4ndlicher gehts kaum, wie sich diese CDU-Politiker selbst beweihr\u00e4uchern u feiern u das vor dem Hintergrund des tief gespaltenen Landes\ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Hab gerade in Br\u00fcssel angerufen. Ist wie mit Denyz in der T\u00fcrkei. Keiner will den Spast zur\u00fcck :-)",
    "mt": "Ich habe Br\u00fcssel angerufen, das ist wie Denyz in der T\u00fcrkei.",
    "ref": "Hab gerade in Br\u00fcssel angerufen. Ist wie mit Denyz in der T\u00fcrkei. Keiner will ihn zur\u00fcck :-)"
  },
  {
    "src": "Ich kritisiere insbesondere das scheinheilige Verhalten aller Mitglieder des Bundestags.",
    "mt": "Ich bem\u00e4ngele insbesondere das Verhalten aller Mitglieder des Bundestages.",
    "ref": "Ich kritisiere insbesondere das Verhalten aller Mitglieder des Bundestags."
  },
  {
    "src": "idiotischer Kommentar. Aufm Supermannheft gepennt?",
    "mt": "Ist es auf dem Buch des Supermanns?",
    "ref": "schlechter Kommentar. Aufm Supermannheft gepennt?"
  },
  {
    "src": "Der Gscheidschmatzer macht mich richtig w\u00fctend! F\u00e4hrt mit seinem Porsche rum und rei\u00dft seine Klappe auf...ich glaubs nicht!",
    "mt": "Der Gscheidschmatzer macht mich wirklich w\u00fctend! Fahrt mit seinem Porsche herum und rei\u00dft sich den Mund auf...Ich glaube nicht!",
    "ref": "Der Besserwisser macht mich richtig w\u00fctend! F\u00e4hrt mit seinem Porsche rum und rei\u00dft seinen Mund auf...ich glaubs nicht!"
  },
  {
    "src": "Blind ist die Meck-Pomm Schlampe auch noch!",
    "mt": "Blind ist auch der Meck-Pomm!",
    "ref": "Blind ist die Dame aus Meck-Pom auch noch!"
  },
  {
    "src": "Was habe ich mit dem Faschisten Erdogan zu tun? Und Dein Beileid kannst Du Dir hinschieben, wo die Sonne nie scheint.",
    "mt": "Was habe ich mit dem Erdogan zu tun? Und du kannst dein Beileid schieben, wo die Sonne nie scheint.",
    "ref": "Was habe ich mit dem Faschisten Erdogan zu tun? Und Dein Beileid kannst Du vergessen!"
  },
  {
    "src": "Stimmt, die BRD geht mir auch am ARSCH vorbei. DEUTSCHLAND gillt es gegen POLITVERBRECHER,wie Merkel,Schulz,u.MAAS zu sch\u00fctzen !!",
    "mt": "Stimmt, die BRD geht auch an der ARSCH vorbei.GERMANY m\u00f6chte sie vor POLITVERBRECHER sch\u00fctzen, wie Merkel, Schulz, U.MAAS!!",
    "ref": "Stimmt, die BRD ist mir auch egal. DEUTSCHLAND gillt es gegen Personen,wie Merkel,Schulz,u.MAAS zu sch\u00fctzen !!"
  },
  {
    "src": "Dummes Gelaber wegen Abschiebung in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza liegen auch in unsicheren Staaten. Also keine Hemmungen.",
    "mt": "Dummes Lachen f\u00fcr die Deportation in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza sind auch in unsicheren Staaten.",
    "ref": "Unn\u00f6tiges Gespr\u00e4ch wegen Abschiebung in unsichere Staaten. Berlin, Manchester. und Nizza liegen auch in unsicheren Staaten. Also keine Hemmungen."
  },
  {
    "src": "Der gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten, trifft einen Gr\u00fcnen deutschfeindlichen T\u00fcrken! Diese Dummlaberei sollte sich niemand antun!",
    "mt": "Der gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten trifft auf einen gr\u00fcnen antideutschen T\u00fcrken! Niemand sollte das tun!",
    "ref": "Der gr\u00f6\u00dfte Finanzbetr\u00fcger aller Zeiten, trifft einen Gr\u00fcnen mit t\u00fcrkischen Wurzeln! Dieses Gespr\u00e4ch sollte sich niemand anh\u00f6ren!!"
  },
  {
    "src": "der strunzdumme #Verstappen und sollte lieber Seifenkisten mit Wohnwagen fahren mehr kann er ohnehin nicht #F1sky",
    "mt": "der strunzdumm #Breakdown und sollte lieber Seifenboxen mit Karawane fahren mehr kann er nicht #F1sky sowieso",
    "ref": "der #Verstappen und sollte lieber Seifenkisten mit Wohnwagen fahren mehr kann er ohnehin nicht #F1sky"
  },
  {
    "src": "Das einzige was @USER_1 bereut bedauert, dass er erwischt wurde.. Dieser P\u00e4dophile geh\u00f6rt eindeutig entsorgt...samt seiner Gr\u00fcnen Brut!!",
    "mt": "Das Einzige, was @USER_1 bedauert, dass er erwischt wurde. Dieser P\u00e4dophile geh\u00f6rt eindeutig zur Entsorgung.",
    "ref": "Das einzige was @USER_1 bereut bedauert, dass er erwischt wurde.. Dieser P\u00e4dophile geh\u00f6rt eindeutig abgew\u00e4hlt...samt seiner Gr\u00fcnen Brut!!"
  },
  {
    "src": "Ein schmieriger Sozi,ein Faschist der extremen Linken,ein Antideutsches Subjekt!",
    "mt": "Ein fettiger Sozio, ein Faschist der extremen Linken, ein antideutsches Subjekt!",
    "ref": "Ein Sozialist,ein Anh\u00e4nger der extremen Linken,ein Antideutsches Subjekt!"
  },
  {
    "src": "Opfer im Interesse der eigenen fragw\u00fcrdigen Ziele verh\u00f6hnen zu lassen sind bewusster Politik-Stil Merkels, ein kranker Geist\ud83d\ude1c",
    "mt": "Von Opfern im Interesse ihrer eigenen Ziele verspottet zu werden, ist ein bewusster politischer Stil von Merkel, ein kranker Geist",
    "ref": "Opfer im Interesse der eigenen fragw\u00fcrdigen Ziele verh\u00f6hnen zu lassen sind bewusster Politik-Stil Merkels"
  },
  {
    "src": "Haha das waren welche am Flughafen typische Gr\u00fcnen W\u00e4hler. Bis aufs Mark bl\u00f6de",
    "mt": "Haha das waren die typischen Gr\u00fcnen W\u00e4hler am Flughafen.",
    "ref": "Haha das waren welche am Flughafen typische Gr\u00fcnen W\u00e4hler."
  },
  {
    "src": "Das sind doch alles masturbierende Pickelplatagen, keine Ahnung von Etwas...deswegen werden sie bestimmt Berufspolitiker..\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "mt": "Sie masturbieren alle Pickel, ich wei\u00df nichts \u00fcber etwas... deshalb werden sie sicher professionelle Politiker.",
    "ref": "Das sind doch alles Anf\u00e4nger, keine Ahnung von Etwas...deswegen werden sie bestimmt Berufspolitiker..\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Pervers. Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Anstatt dort, wo sie die. Ungerechtigkeit gew\u00e4hlt haben, fordern sie das in \u00d6sterreich. Haut ab.",
    "mt": "Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Statt dort, wo sie Ungerechtigkeit w\u00e4hlten, fordern sie Gerechtigkeit in \u00d6sterreich.",
    "ref": "Die T\u00fcrken fordern Gerechtigkeit. Anstatt dort, wo sie die. Ungerechtigkeit gew\u00e4hlt haben, fordern sie das in \u00d6sterreich."
  },
  {
    "src": "Uiiii...die H\u00e4\u00dflichkeit geht in die n\u00e4chste Runde...",
    "mt": "Uiii...die H\u00e4sslichkeit geht in die n\u00e4chste Runde...",
    "ref": "Uiiii... die n\u00e4chste Runde..."
  },
  {
    "src": "Die haben noch einen Arsch in der Hose.",
    "mt": "Sie haben immer noch etwas in der Hose.",
    "ref": "Die haben noch Mumm."
  },
  {
    "src": "Da die Kirche jeher den Herrschenden in den Arsch gekrochen ist, inkl. Hitler, wundert es mich nicht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Da die Kirche immer in die Herrscher gekrochen ist, einschlie\u00dflich Hitler, bin ich nicht \u00fcberrascht.",
    "ref": "Da die Kirche jeher den Herrschenden gefallen wollte, wundert es mich nicht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "ich finde gut dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt anerkennt nun bekommen die #Israelis erst richtig auf die Fresse",
    "mt": "Ich finde gut, dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt erkennt, jetzt die #Israelis direkt aufs Gesicht bekommt",
    "ref": "ich finde gut dass #Trump #Jerusalem als Hauptstadt anerkennt nun bekommen die #Israelis erst richtig Probleme"
  },
  {
    "src": "Ach du Scheisse, wer mit Nahles in die Zukunft geht kann auch gleich den Stegner dazu packen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Oh, wer mit Nahles in die Zukunft geht, kann sofort den Stegner schnappen",
    "ref": "Ach du gr\u00fcne Neune, wer mit Nahles in die Zukunft geht kann auch gleich den Stegner dazu packen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Die Mehrzahl=Asylschmarotzer, Verbrecher, Terroristen, Feiglinge",
    "mt": "Die Mehrheit=Asylschmarotzer, Kriminelle, Terroristen, Feiglinge",
    "ref": "Die Mehrzahl=Asylsuchende, Verbrecher, Terroristen"
  },
  {
    "src": "Mit Europa im Zentrum meinen die Polit\ud83e\udd21 wohl die verrottete, korrupte #EU",
    "mt": "Mit Europa im Zentrum bedeuten die Politiker wahrscheinlich die faulen, korrupten",
    "ref": "Mit Europa im Zentrum meinen die Politiker wohl die alte, korrupte #EU"
  },
  {
    "src": "So ein Schwein sitzt noch da oben? Pfui Teufel!",
    "mt": "Ein Schwein wie das ist noch da oben?",
    "ref": "So einer sitzt noch da oben? Oh je!"
  },
  {
    "src": "Murksel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und den \u00fcberleben auch Wahlschafe nicht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Murksel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und auch Wahlschafe \u00fcberleben nicht",
    "ref": "Merkel und ihre Unchristen stehen f\u00fcr Konfrontation gegen Russland und einen m\u00f6glichen Krieg. Und den \u00fcberleben auch W\u00e4hler nicht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "So sieht es in einem Land aus welches vor der Verbl\u00f6dung steht...ich hasse dumme Menschen, erst recht wenn es meine eigenen Landsleute sind...furchtbar",
    "mt": "So sieht es in einem Land aus, das vor dem Makel steht...Ich hasse Menschen, besonders wenn sie meine eigenen Landsleute sind...",
    "ref": "So sieht es in einem Land aus, welches vor einer Herausforderung steht...ich mag keine uninformierten Menschen, erst recht wenn es meine eigenen Landsleute sind...entt\u00e4uschend"
  },
  {
    "src": "Hallo, war einige Tage in PL, bin gerade zur\u00fcck u. muss erst all die positiven Eindr\u00fccke verarbeiten\ud83d\ude1cHorsti u. Murksel, ein Thema in PL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Hallo, war ein paar Tage in PL, ich bin gerade zur\u00fcck und muss alle positiven Eindr\u00fccke verarbeitenHorsti und Murksel, ein Thema in PL",
    "ref": "Hallo, war einige Tage in PL, bin gerade zur\u00fcck u. muss erst all die positiven Eindr\u00fccke verarbeiten\ud83d\ude1cHorsti u. Merkel, ein Thema in PL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Es gibt deutsche Weiber die sind geil drauf...deswegen w\u00e4hlen sie SPDund Gr\u00fcnen..!",
    "mt": "Es gibt deutsche Frauen, die geil sind... deshalb w\u00e4hlen sie SPD und Gr\u00fcne.",
    "ref": "Es gibt deutsche Frauen denen das gef\u00e4llt...deswegen w\u00e4hlen sie SPDund Gr\u00fcnen..!"
  },
  {
    "src": "Umso mehr Schwachsinn die Altparteien von sich geben umso eher kommt die AFD an die Macht.. Die B\u00fcrger sind nicht ganz so verbl\u00f6det wie die Altparteien glauben. #illner",
    "mt": "Die B\u00fcrger sind nicht so schlecht, wie die alten Parteien glauben.",
    "ref": "Umso mehr Quatsch die Altparteien von sich geben umso eher kommt die AFD an die Macht.. Die B\u00fcrger sind nicht ganz so naiv wie die Altparteien glauben. #illner"
  },
  {
    "src": "Die Politiker und Merkels Vasallen die L\u00fcgenpresse und Medienlandschaft sprachen doch von Zehntausenden Teilnehmern? Bestimmt Navi kaputt \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Politiker und Merkels Vasallen der L\u00fcgenpresse und Medienlandschaft sprachen von Zehntausenden von Teilnehmern?",
    "ref": "Die Politiker und Merkels Anh\u00e4nger die Presse und Medienlandschaft sprachen doch von Zehntausenden Teilnehmern? Bestimmt Navi kaputt \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Bis heute wusste ich garnicht das Jerusalem nicht die Hauptstadt von Israel ist...... Es ist eine Christen und Juden Angelegenheit...was geht es eigentlich die b\u00e4rtigen Kindersch\u00e4nder an..?",
    "mt": "Bis heute wusste ich nicht, dass Jerusalem nicht die Hauptstadt Israels ist...... Es ist eine christliche und j\u00fcdische Angelegenheit... was ist mit den b\u00e4rtigen Kindersch\u00e4ndern...?",
    "ref": "Bis heute wusste ich garnicht das Jerusalem nicht die Hauptstadt von Israel ist...... Es ist eine Christen und Juden Angelegenheit...was geht es eigentlich die b\u00e4rtigen M\u00e4nner an..?"
  },
  {
    "src": "Ich scheisse auf die SPD !!!",
    "mt": "Die SPD ist mir egal.",
    "ref": "Die SPD ist mir egal!!!"
  },
  {
    "src": "Wie bl\u00f6d k\u00f6nnen die Niedersachsen doch sein ???",
    "mt": "Wie dumm kann das Nieders\u00e4chsische sein?",
    "ref": "Wie naiv k\u00f6nnen die Niedersachsen doch sein ???"
  },
  {
    "src": "#Rosenmontag in Mainz und Nordafrikad\u00fcsseldorf abgesagt. Hat aber nichts mit #rapefugees zu tun.",
    "mt": "#Rosenmontag hat in Mainz und Nordafrika D\u00fcsseldorf abgesagt, hat aber nichts mit #rapefugees zu tun.",
    "ref": "#Rosenmontag in Mainz und Nordafrikad\u00fcsseldorf abgesagt. Hat aber nichts mit Gefl\u00fcchteten zu tun."
  },
  {
    "src": "Es kotzt mich an und bringt mich selbst zum kotzen, wenn \u00d6zdemir, oder wie immer der geschrieben wird, von PATRIOTISMUS redet oder sich \u00fcber DEMOKRATIE ausl\u00e4\u00dft!",
    "mt": "Es nervt mich und l\u00e4sst mich erbrechen, wenn zdemir \u00fcber PATRIOTISMUS spricht oder DEMOKRATY ignoriert!",
    "ref": "Es \u00e4rgert mich, wenn \u00d6zdemir, oder wie immer der geschrieben wird, von PATRIOTISMUS redet oder sich \u00fcber DEMOKRATIE ausl\u00e4\u00dft!"
  },
  {
    "src": "Die Dummheit und Deutschfeindlichkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel!. Dieser Kriminologe Pfeifersollte wohl vorher auf Drogen getestet werden!",
    "mt": "Die deutsche Feindseligkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel! Dieser Kriminologe sollte wahrscheinlich schon vorher auf Medikamente getestet werden!",
    "ref": "Die Naivit\u00e4t und Deutschfeindlichkeit eines Maas ist nicht mehr akzeptabel!. Dieser Kriminologe Pfeifersollte wohl vorher auf Drogen getestet werden!"
  },
  {
    "src": "Mit Schulz k\u00e4men wir von der Pest (Merkel) zur Cholera (Schulz)! CDU uns SPD zusammen haben, unseren jetzigen Untergang zu verantworten!",
    "mt": "Mit Schulz w\u00fcrden wir von der Pest (Merkel) zur Cholera (Schulz) kommen! CDU wir SPD m\u00fcssen unseren gegenw\u00e4rtigen Untergang beantworten!",
    "ref": "Mit Schulz k\u00e4men wir vom einen \u00dcbel (Merkel) zum anderen \u00dcbel (Schulz)! CDU uns SPD zusammen haben, unseren jetzigen Untergang zu verantworten!"
  },
  {
    "src": "Es wird Zeit,den Pfaffen zu zeigen,wer sie sind! Ein Verein der Gescheiterten und Weltfremden!",
    "mt": "Es ist Zeit, den Priestern zu zeigen, wer sie sind! Eine Vereinigung der Irren und der Au\u00dferirdischen der Welt!",
    "ref": "Es wird Zeit,den Geistlichen zu zeigen,wer sie sind! Ein Verein der Gescheiterten und Weltfremden!"
  },
  {
    "src": "Quatsch! Es gibt keine Fachkt\u00e4fte aus dem Ausland! Au\u00dfer in Kriminellen und Vergewaltiger-Bereich! Gr\u00fcne Dummheit!",
    "mt": "Es gibt keine Spezialisten aus dem Ausland au\u00dfer bei Kriminellen und Vergewaltigern!",
    "ref": "Quatsch! Es gibt keine Fachkt\u00e4fte aus dem Ausland! Au\u00dfer in Kriminellen Bereich!"
  },
  {
    "src": "Die Zersetzung,die Vernichtung der Kultur,der Abschaum,hat immer nur einen Ursprung!",
    "mt": "Die Zersetzung, die Zerst\u00f6rung der Kultur, die Kultur, hat immer nur einen Ursprung!",
    "ref": "Die Zersetzung,die Vernichtung der Kultur,hat immer nur einen Ursprung!"
  },
  {
    "src": "Frage mich schon seit Jahren, wieviel Stoff jemand intus haben mu\u00df, um solche deutschfeindlichen Idioten zu w\u00e4hlen?!",
    "mt": "Fragen Sie mich jahrelang, wie viel Material eine Person haben muss, um solche anti-deutschen Idioten zu w\u00e4hlen?!",
    "ref": "Frage mich schon seit Jahren, wieviel Stoff jemand intus haben mu\u00df, um solche deutschfeindlichen Personen zu w\u00e4hlen?!"
  },
  {
    "src": "Dummes Gelaber, Kern. Kurz stellt sich nicht gegen die Italiener. Er. will nur 200.000 Invasoren nicht nach \u00d6sterreich einreisen lassen.",
    "mt": "Kern. Kurz gesagt, nicht gegen die Italiener. Er will nur 200.000 Eindringlinge, die nicht nach \u00d6sterreich kommen.",
    "ref": "Unsinnige Aussage, Kern. Kurz stellt sich nicht gegen die Italiener. Er. will nur 200.000 Einwanderer nicht nach \u00d6sterreich einreisen lassen."
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr eine ekelhafte Person....der alte..!!",
    "mt": "Was f\u00fcr ein ekelhafter Mensch... der alte...",
    "ref": "Was f\u00fcr eine unangenehme Person....der alte Mann..!!"
  },
  {
    "src": "Was f\u00fcr ein Volltrottel ...der hat den G\u00fcrtel nicht lange und von wegen f\u00fcr Deutschland Boxen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Er hatte den G\u00fcrtel nicht lange und f\u00fcr Deutschland Boxen...",
    "ref": "Was f\u00fcr ein Typ ...der hat den G\u00fcrtel nicht lange und von wegen f\u00fcr Deutschland Boxen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Klar doch . Die Schlimmsten im Lande sind die Rechten.die Moslems aber die Bedaerungsw\u00fcrdigen denen um JEDEN Preis geholfen werden mu\u00df.\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
    "mt": "Nat\u00fcrlich. Das Schlimmste im Land ist das Recht, aber die Muslime m\u00fcssen von den bedauernswerten zu jedem Preis unterst\u00fctzt werden.",
    "ref": "Klar doch . Die Schlimmsten im Lande sind die Rechten.die Moslems aber die Bedaerungsw\u00fcrdigen denen um JEDEN Preis geholfen werden mu\u00df."
  },
  {
    "src": "Haben wir bei der Schwuchtel auch schon vermutet....",
    "mt": "Haben wir den Kerl schon verd\u00e4chtigt?",
    "ref": "Haben wir bei dem Typ auch schon vermutet...."
  },
  {
    "src": "Prost Heike (Wat hat der Kerl f\u00fcr`n geiles H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) ich fasse es nicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Cheers Heike (Wat hat den Kerl f\u00fcr n geil H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun) Ich glaube es nicht",
    "ref": "Prost Heike (Wat hat der Kerl f\u00fcr`n sch\u00f6nes H\u00f6schen (vorne gelb und hinten braun \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) ich fasse es nicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und dieses dumme Weib, Merkel, macht flei\u00dfig weiter !",
    "mt": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und diese Frau, Merkel, geht flei\u00dfig weiter!",
    "ref": "Die ganze Welt sch\u00fcttelt den Kopf oder lacht uns aus und diese Frau, Merkel, macht flei\u00dfig weiter !"
  },
  {
    "src": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_2 @USER_11 @USER_1 @USER_4 @USER_6 @USER_3 @USER_8 @USER_13 @USER_14 Es ist zum Kotzen, seit Tagen!",
    "mt": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_",
    "ref": "@USER_15 @USER_12 @USER_10 @USER_0 @USER_7 @USER_5 @USER_16 @USER_17 @USER_9 @USER_2 @USER_11 @USER_1 @USER_4 @USER_6 @USER_3 @USER_8 @USER_13 @USER_14 Es ist frustrierend, seit Tagen!"
  },
  {
    "src": "Da macht sich die Bildung aus der Bild mal wieder bemerkbar. So ein Sau dummer Kommentar",
    "mt": "Dort macht sich die Ausbildung aus dem Bild wieder bemerkbar.",
    "ref": "Da macht sich die Bildung aus der Bild mal wieder bemerkbar. Ein sehr un\u00fcberlegter Beitrag"
  },
  {
    "src": "Endlich wurde dem Linken Anarchisten-Pack eine auf die Fresse gehauen!\ud83e\udd1b",
    "mt": "Endlich wurde das linke anarchistische Rudel aufs Gesicht geschlagen!",
    "ref": "Endlich wurde den Linken Anarchisten ein Denkzettel verpasst!"
  },
  {
    "src": "Mimimi ,,, und was machen unsere politisch-korrekten #safespace-Krieger dann im Ernstfall? Sich in die Hosen sch...?",
    "mt": "Mimi, und was tun unsere politisch korrekten #Safespace-Krieger im Notfall?",
    "ref": "Mimimi ,,, und was machen unsere politisch-korrekten #safespace-Krieger dann im Ernstfall? Angst bekommen?"
  },
  {
    "src": "Ihr Mauerm\u00f6rder wisst \u00fcberhaupt nicht was Demokratie bedeutet \ud83d\udd95",
    "mt": "Ihre Wandm\u00f6rder wissen nicht, was Demokratie \u00fcberhaupt bedeutet",
    "ref": "Ihr wisst \u00fcberhaupt nicht was Demokratie bedeutet"
  },
  {
    "src": "#rapefugees in der Siedlung? #hartzundherzlich",
    "mt": "#rapefugees in der Siedlung",
    "ref": "Gefl\u00fcchtete in der Siedlung? #hartzundherzlich"
  },
  {
    "src": "Frauen die sich nicht freiwillig von Fl\u00fcchtlingen ficken lassen sind sind ein Versto\u00df gegen die Menschenw\u00fcrde. #Hungerstreik #Rapefugees",
    "mt": "Frauen, die nicht freiwillig von Fl\u00fcchtlingen gefickt werden, verletzen die Menschenw\u00fcrde.",
    "ref": "Frauen die sich nicht freiwillig auf Gefl\u00fcchtete einlassen sind sind ein Versto\u00df gegen die Menschenw\u00fcrde. #Hungerstreik"
  },
  {
    "src": "Ein System der Zersetzung, ein System der Lemminge der USA,ein System von Sklaven!",
    "mt": "Ein System der Zersetzung, ein System der Lemmings in den Vereinigten Staaten, ein System der Sklaven!",
    "ref": "Ein System der Zersetzung, ein System der Anh\u00e4nger der USA,ein System von Unterst\u00fctzern!"
  },
  {
    "src": "Streit um Fl\u00fcchtlings-Obergrenze - So k\u00f6nnten CDU und CSU ihr Gesicht wahren \ud83d\ude1c Wenn eine h\u00e4ssliche Fratze gemeint ist, geht`s \ud83d\ude1c",
    "mt": "Streit \u00fcber Fl\u00fcchtlingsgrenze - Wie CDU und CSU ihr Gesicht sch\u00fctzen k\u00f6nnten Wenn ein h\u00e4ssliches Gesicht gemeint ist, ist es OK",
    "ref": "Streit um Fl\u00fcchtlings-Obergrenze - So k\u00f6nnten CDU und CSU ihr Gesicht wahren \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "#Myanmar #Islamisierung: Aber irgendwie muss das globale #Dreckspack wohl von seiner krachenden Niederlage in #Syrien ablenken",
    "mt": "Aber irgendwie muss das globale #Dreckspack von seiner Niederlage in #Syrien abgelenkt werden",
    "ref": "#Myanmar #Islamisierung: Aber irgendwie muss die globale Gemeinschaft wohl von seiner krachenden Niederlage in #Syrien ablenken"
  },
  {
    "src": "Die Drecks-SPD mit ihren Aussenministern scheisst aufs Grundgesetzt und ganz besonders auf Art. 6 GG",
    "mt": "Die SPD mit ihren Au\u00dfenministern ist vor Ort und insbesondere auf Art. 6 GG",
    "ref": "Der SPD mit ihren Aussenministern ist das Grundgesetzt egal und ganz besonders Art. 6 GG"
  },
  {
    "src": "... unfassbar!!!! Man muss es einfach einmal so sagen: Liebe Verantwortliche, das Zeug, welches ihr st\u00e4ndig raucht, das ist einfach Scheisse!",
    "mt": "Man muss es einfach so sagen: Liebe verantwortungsbewusste Leute, das Zeug, das man st\u00e4ndig raucht, das ist einfach schlecht!",
    "ref": "... unfassbar!!!! Man muss es einfach einmal so sagen: Liebe Verantwortliche, ihr macht wirklich schlechte Arbeit!"
  },
  {
    "src": "Der Weitertransport von \"Schiffbr\u00fcchigen\" nach Europa ist ein. Verbrechen an den Italienern, die dann daf\u00fcr zahlen m\u00fcssen. Sauerei.",
    "mt": "Der weitere Transport nach Europa ist ein Verbrechen gegen die Italiener, die dann daf\u00fcr bezahlen m\u00fcssen. Sauerei.",
    "ref": "Der Weitertransport von \"Schiffbr\u00fcchigen\" nach Europa ist ein. Verbrechen an den Italienern, die dann daf\u00fcr zahlen m\u00fcssen."
  },
  {
    "src": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung...wir sollten als Verst\u00e4rkung die Maghreb-Polizei holen. Nichts f\u00fcrchten die kleinen Schmarotzer mehr..!",
    "mt": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung... wir sollten die Maghreb-Polizei als Verst\u00e4rkung holen.",
    "ref": "Es g\u00e4be eine L\u00f6sung...wir sollten als Verst\u00e4rkung die Maghreb-Polizei holen. Nichts f\u00fcrchten diese Personen mehr..!"
  },
  {
    "src": "Facebook ist verkommen zu einem Medium, dass nur noch die Darmbewohner der abgefuckten Altparteien und die sogenannte Religion der Steinzeitzombies vertritt.",
    "mt": "Facebook wird zu einem Medium degeneriert, das nur die Darmbewohner der alten Parteien und die so genannte Religion der Steinzeit Zombies repr\u00e4sentiert",
    "ref": "Facebook ist verkommen zu einem Medium, dass nur noch die Mitglieder der Altparteien und eine bestimmte Religion  vertritt."
  },
  {
    "src": "warum muss ich mir in der @USER_0 einen deutschen Jammerlappen anh\u00f6ren #WDR",
    "mt": "Warum muss ich mir in @USER_0 #WDR einen deutschen Lappen anh\u00f6ren?",
    "ref": "warum muss ich mir in der @USER_0 einen jammernden Deutschen anh\u00f6ren #WDR"
  },
  {
    "src": "Sogar k\u00fcnstl. Intelligenz erkennt dem D\u00e4mon Merker!",
    "mt": "Sogar k\u00fcnstliche Intelligenz erkennt Merker!",
    "ref": "Sogar k\u00fcnstl. Intelligenz erkennt den Einfluss Merkels!"
  },
  {
    "src": "Sollen sie doch ihre sieben Sachen packen und Erdowahn direkt in der T\u00fcrkei unterst\u00fctzen! \ud83e\udd11\ud83d\udd95\ud83d\udc4e",
    "mt": "Lassen Sie sie ihre sieben Sachen packen und unterst\u00fctzen Erdowahn direkt in der T\u00fcrkei!",
    "ref": "Sollen sie doch ihre sieben Sachen packen und Erdogan direkt in der T\u00fcrkei unterst\u00fctzen!"
  },
  {
    "src": "von der Leyen sollte endlich entsorgt werden! #RausAusDemKabinett #illner",
    "mt": "Leyen sollte endlich entsorgt werden! #RausAusDemKabinett #illner",
    "ref": "von der Leyen sollte endlich ersetzt werden! #RausAusDemKabinett #illner"
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 Mit dummen T\u00fcrken diskutiere ich nicht! Basta!",
    "mt": "Ich streite nicht mit T\u00fcrken!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 Mit naiven T\u00fcrken diskutiere ich nicht! Basta!"
  },
  {
    "src": "Deswegen unterst\u00fctzen Sie auch Kinderehen?! Kotz!",
    "mt": "Deshalb unterst\u00fctzen Sie Kinderheiraten?!",
    "ref": "Deswegen unterst\u00fctzen Sie auch Kinderehen?!"
  },
  {
    "src": "Das ist mir scheiss-egal Hauptsache sie scheiden aus ,bin 60er Fan!!!!!!!!!",
    "mt": "Das ist meine egal Hauptsache, dass sie sich scheiden lassen,bin 60er Jahre Fan!!!!!",
    "ref": "Das ist miregal Hauptsache sie scheiden aus ,bin 60er Fan!!!!!!!!!"
  },
  {
    "src": "Das Publikum klatscht f\u00fcr jeden scheiss sind wohl gekauft",
    "mt": "Das Publikum klatscht f\u00fcr alle sind wahrscheinlich gekauft",
    "ref": "Das Publikum klatscht f\u00fcr jede Kleinigkeit sind wohl gekauft"
  },
  {
    "src": "Nix abgeschoben....13jahre sind zwar zu wenig, aber f\u00fcr die Gitterst\u00e4be bezahlen wir gerne.. Danach die Ratte entsorgten..!!",
    "mt": "Nix deportiert...13 Jahre sind nicht genug, aber f\u00fcr die Bars zahlen wir gerne.. Danach hat die Ratte entsorgt..",
    "ref": "Nix abgeschoben....13jahre sind zwar zu wenig, aber f\u00fcr die Gitterst\u00e4be bezahlen wir gerne."
  },
  {
    "src": "Werden die Namen \u00fcberf\u00fchrter Museldiebe auch sofort ver\u00f6ffentlicht ??? Wann wird unser Land geheilt von RotGr\u00fcnenMuselmist !",
    "mt": "Werden die Namen der verurteilten Muscheldiebe auch sofort ver\u00f6ffentlicht??? Wann wird unser Land von RedGreenMustard geheilt werden!",
    "ref": "Werden die Namen \u00fcberf\u00fchrter muslimischer Straft\u00e4ter auch sofort ver\u00f6ffentlicht ??? Wann wird unser Land geheilt von RotGr\u00fcnen-Quatsch !"
  },
  {
    "src": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt werden aber die Idioten wollten es ja nicht anders.",
    "mt": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt, aber die Idioten wollten es nicht anders",
    "ref": "Jetzt wird Deutschland \u00fcberschwemmt werden aber die wollten es ja nicht anders."
  },
  {
    "src": "Wenn Merkel Klitschko feiert,wird es gef\u00e4hrlich. Die Sklavin Obamas feiert einen neuen Sklaven.",
    "mt": "Wenn Merkel Klitschko feiert, wird es gef\u00e4hrlich. Obamas Sklave feiert einen neuen Sklave",
    "ref": "Wenn Merkel Klitschko feiert,wird es gef\u00e4hrlich."
  },
  {
    "src": "Die Merkel hat Charakter.. Leider ist der scheisse! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d",
    "mt": "Merkel hat Charakter. Leider ist es so!",
    "ref": "Die Merkel hat Charakter.. Leider ist der nicht mein Geschmack! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d"
  },
  {
    "src": "Also wenn die T\u00fcrken bei euch so kacke sind kann ich auch nix machen \ud83d\ude02",
    "mt": "Wenn die T\u00fcrken so schlecht mit dir sind, kann ich nichts tun.",
    "ref": "Also wenn die T\u00fcrken bei euch so drauf sind kann ich auch nix machen \ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Mannheim, Multikulti versiffte Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/ Bulgaren \u2620\ud83d\udd95",
    "mt": "Mannheim, multikulturelle Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/Bulgaren",
    "ref": "Mannheim, Multikulti Stadt. Klein Istambul und Rum\u00e4nen/ Bulgaren"
  },
  {
    "src": "Georg Restle treibt immer noch sein Unwesen gespickt mit Hetze u Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Schweinejournalist geh\u00f6rt entsorgt",
    "mt": "Georg Restle treibt immer noch sein Unheil an, gef\u00fcllt mit Aufstachelung & Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Journalist geh\u00f6rt weggeworfen",
    "ref": "Georg Restle treibt immer noch sein Unwesen gespickt mit Nachrichten u Fake News gegen die AFD in d ARD dieser Journalist geh\u00f6rt gek\u00fcndigt"
  },
  {
    "src": "Hallo Freunde \"Absurdistan\" hat mich wieder. Gerade mit `nem Geschenk f\u00fcr Murksel aus PL zur\u00fcck. Ein Kopftuch f\u00fcr die Zweitfrau des Sultans\ud83d\ude1c",
    "mt": "Hallo Freunde Absurdistan hat mich zur\u00fcck. Nur mit einem Geschenk f\u00fcr Murksel von PL. Ein Kopftuch f\u00fcr die zweite Frau des Sultans",
    "ref": "Hallo Freunde \"Absurdistan\" hat mich wieder. Gerade mit `nem Geschenk f\u00fcr Merkel aus PL zur\u00fcck. Ein Kopftuch f\u00fcr die Zweitfrau des Sultans\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "die Quotenmusel in der Sharia Partei D. f\u00fcr was das auch immer steht der Blonde ist aber auch nicht ganz hell auf der Platte",
    "mt": "die Quote Muscheln in der Scharia Partei D. f\u00fcr was auch immer das f\u00fcr die Blondine steht ist aber auch nicht ganz hell auf dem Rekord",
    "ref": "die Quotenvertreterin in der Sharia Partei D. f\u00fcr was das auch immer steht der Blonde ist aber auch nicht ganz aufgekl\u00e4rt"
  },
  {
    "src": "Gesicht???? Was f\u00fcr ein Gesicht. Der hat nicht einmal einen Hals. Bei uns hei\u00dft so etwas Wutzekopp.",
    "mt": "Gesicht??? Er hat nicht einmal einen Hals.",
    "ref": "Gesicht???? Was f\u00fcr ein Gesicht. Der hat nicht einmal einen Hals."
  },
  {
    "src": "h\u00f6ren Sie ihren G\u00f6ren zu ? verkehrte Welt.",
    "mt": "H\u00f6r auf deine Welt.",
    "ref": "h\u00f6ren Sie ihren Kindern zu ? verkehrte Welt."
  },
  {
    "src": "Das wird nie aufh\u00f6ren...die fucking Gutmenschen w\u00fcrden ihr eigenes opfern um diesen V\u00f6lkerwahn aufrechtzuerhalten",
    "mt": "Das wird nie aufh\u00f6ren... die guten Menschen w\u00fcrden ihre eigenen opfern, um den Wahnsinn dieser Leute zu erhalten.",
    "ref": "Das wird nie aufh\u00f6ren...die Gutmenschen w\u00fcrden ihr eigenes opfern um diesen V\u00f6lkerwahn aufrechtzuerhalten"
  },
  {
    "src": "Ist doch wahr, denn dieses dicke Etwas bekommt kaum zwei zusammenh\u00e4ngenden S\u00e4tze heraus und von sinnvoll rede ich garnicht erst \ud83d\ude1c",
    "mt": "Es ist wahr, denn dieses dicke Etwas bringt kaum zwei zusammenh\u00e4ngende S\u00e4tze heraus und ich rede \u00fcberhaupt nicht \u00fcber sinnvoll.",
    "ref": "Ist doch wahr, ich finde dieser Person f\u00e4llt es manchmal schwer zwei zusammenh\u00e4ngenden S\u00e4tze zu sagen und sinnvoll finde ich sie auch nicht"
  },
  {
    "src": "Das darf man bei den Gr\u00fcnen Kinderfi....n nicht so eng sehen! \ud83d\ude0e",
    "mt": "Dies ist nicht so eng mit dem Green Children's Fi zu sehen...",
    "ref": "Das darf man bei den Gr\u00fcnen nicht so eng sehen! \ud83d\ude0e"
  },
  {
    "src": "Quatsch! Das ist die deutschfeindliche Schuld von ihnen und ihrer Kanzlerin des Grauens!",
    "mt": "Das ist die Schuld des deutschen Feindes an ihnen und ihrem Kanzler des Schreckens!",
    "ref": "Quatsch! Das ist die deutschfeindliche Schuld von ihnen und ihrer Kanzlerin!"
  },
  {
    "src": "Jakarta nur Drecks Islamisten !!! sie wollen Christen verfolgen ....!!!",
    "mt": "Jakarta nur schmutzige Islamisten!!! sie wollen Christen verfolgen....",
    "ref": "Jakarta nur Islamisten !!! sie wollen Christen verfolgen ....!!!"
  },
  {
    "src": "Frauen u Christen bekommen Extraunterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylanten zu sch\u00fctzen.U wer sch\u00fctzt die Deutschen wenn die rausgekommen?",
    "mt": "Frauen & Christen erhalten zus\u00e4tzliche Unterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylantes.U zu sch\u00fctzen, die die Deutschen sch\u00fctzt, wenn sie rauskommen?",
    "ref": "Frauen u Christen bekommen Extraunterk\u00fcnfte, um sie vor den #Asylbewerbern zu sch\u00fctzen.U wer sch\u00fctzt die Deutschen wenn die rausgekommen?"
  },
  {
    "src": "Da diese Meldung von den Vasallen Merkels kommt, w\u00fcrde ich sagen das diese Meldung der Tagesschau gelogen ist!! L\u00fcgenpresse und L\u00fcgen Medien",
    "mt": "Da dieser Bericht aus den Vasallen von Merkel stammt, w\u00fcrde ich sagen, dass dieser Bericht der Tagesschau eine L\u00fcge ist!!",
    "ref": "Da diese Meldung von den Unterst\u00fctzern Merkels kommt, w\u00fcrde ich sagen das diese Meldung der Tagesschau gelogen ist!! Unehrliche Presse und l\u00fcgende Medien"
  },
  {
    "src": "Wer so redet geh\u00f6rt sich Verdroschen",
    "mt": "Wer so spricht, soll gedrobbt werden",
    "ref": "Wer so redet sollte liebr leise sein"
  },
  {
    "src": "Ach ja stimmt, Eure bekloppte Religion...",
    "mt": "Oh ja, deine Religion...",
    "ref": "Ach ja stimmt, Eure Religion..."
  },
  {
    "src": "Obergrenze \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoffentlich haben es die Bayern endlich begriffen, dass man ihren \"Eierlosen\" und seinen Haufen lieber nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tte \ud83d\ude1c",
    "mt": "Ceiling Hoffentlich haben die Bayern endlich erkannt, dass sie ihr \"Eierlos\" und ihr B\u00fcndel nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tten.",
    "ref": "Obergrenze \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoffentlich haben es die Bayern endlich begriffen, dass man ihren Politiker und seinen Haufen lieber nicht gew\u00e4hlt h\u00e4tte \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Welch ein Schwachsinn - \u00fcberlegt die Wahlergebnisse obwohl sie \u00e4u\u00dferst selten eine B\u00fchne bekommen ihr Tr\u00e4umer",
    "mt": "Was f\u00fcr ein Bl\u00f6dsinn - \u00fcber die Wahlergebnisse nachdenken, obwohl sie sehr selten eine B\u00fchne bekommen, ihre Tr\u00e4umerin",
    "ref": "Welch ein Quatsch - \u00fcberlegt die Wahlergebnisse obwohl sie \u00e4u\u00dferst selten eine B\u00fchne bekommen ihr Tr\u00e4umer"
  },
  {
    "src": "Du meinst zwitter und zwitter ist kein Geschlecht sondern eine Behinderung die man von geburt aus leider hat",
    "mt": "Sie meinen, Zwitter und Zwitter ist kein Geschlecht, sondern eine Behinderung, die Sie von Geburt an leider haben",
    "ref": "Du meinst intersexuell und intersexuell ist kein Geschlecht sondern eine biologische Variation die man von geburt aus leider hat"
  },
  {
    "src": "Das Video ist gesperrt - aus urheberrechtlichen Gr\u00fcnden - durch die L\u00fcgenpresse.",
    "mt": "Das Video wird von der L\u00fcgenpresse blockiert.",
    "ref": "Das Video ist gesperrt - aus urheberrechtlichen Gr\u00fcnden - durch die Presse."
  },
  {
    "src": "Bin 1947 geboren und habe mit diesem ganzen Schei\u00df nichts am Hut! Basta!",
    "mt": "Ich wurde 1947 geboren und das alles ist mir egal!",
    "ref": "Bin 1947 geboren und habe mit diesem ganzen Kram nichts am Hut! Basta!"
  },
  {
    "src": "Der ist nicht die hellste Kerze. Wer behaupte, da\u00df die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben den kann ich nicht f\u00fcr voll nehmen.",
    "mt": "Das ist nicht die hellste Kerze. Wer behauptet, dass die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben, den kann ich nicht voll nehmen.",
    "ref": "Der ist nicht der gr\u00f6\u00dfte Experte. Wer behaupte, da\u00df die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut haben den kann ich nicht f\u00fcr voll nehmen."
  },
  {
    "src": "Sch\u00e4uble zur Lage in der T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in der DDR war\" Was wei\u00df dieser Vollpfosten von der DDR \ud83e\udd22",
    "mt": "Sch\u00e4uble zur T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in der DDR war\" Was wei\u00df diese Vollpost der DDR",
    "ref": "Sch\u00e4uble zur Lage in der T\u00fcrkei: \"Das erinnert mich daran, wie es in der DDR war\" Was wei\u00df dieser Mensch von der DDR \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Jetzt warte ich nur noch darauf bis sich der Gr\u00fcne Anal Ritter Volker Beck zu Wort meldet. Aber der Pudert sich gerade die Nase. :-)",
    "mt": "Jetzt warte ich nur noch darauf, dass der Gr\u00fcne Analritter Volker Beck spricht.",
    "ref": "Jetzt warte ich nur noch darauf bis sich der Gr\u00fcne Volker Beck zu Wort meldet. Aber der Pudert sich gerade die Nase. :-)"
  },
  {
    "src": "Todenh\u00f6fer ist ein verlogener linker Islamlobbyist.  Leider sehr einflussreich",
    "mt": "Todenh\u00f6fer ist ein linker Islamlobbyist. Leider sehr einflussreich",
    "ref": "Todenh\u00f6fer ist ein unehrlicher linker Islamlobbyist. Leider sehr einflussreich"
  },
  {
    "src": "Habe einige Male f\u00fcr ihn dolmetschen m\u00fcssen - frag` mich besser nicht. Und wenn er Merkel sieht, kriegt er `nen St\u00e4n*** \ud83d\ude1c",
    "mt": "Ich musste ihn ein paar Mal interpretieren - fragen Sie mich nicht. Und wenn er Merkel sieht, bekommt er n pole***",
    "ref": "Habe einige Male f\u00fcr ihn dolmetschen m\u00fcssen - fragmich besser nicht. Und wenn er Merkel sieht, freut er sich"
  },
  {
    "src": "Die deutsche L\u00fcgenpresse und Nazi Medien sind nur noch zum kotzen \ud83e\udd22 schlimmer als G\u00f6bbels eben alle samt Vasallen Merkels!!",
    "mt": "Die deutsche L\u00fcgenpresse und Nazi-Medien sollen nur schlimmer als G\u00f6bbles erbrechen, nur mit Vasallen von Merkel!!",
    "ref": "Die deutsche Presse und Medien sind nur noch schlecht, eben alle samt Unterst\u00fctzer Merkels!!"
  },
  {
    "src": "Der Wechsel auf neue Modelle l\u00e4sst die alten Diesel nicht. verschwinden. Das ist ein saudummer Vorschlag. Die Schiffe. versauen die Luft mehr",
    "mt": "Die Umstellung auf neue Modelle l\u00e4sst alte Diesels nicht verschwinden. Das ist ein trauriger Vorschlag. Die Schiffe versauen die Luft mehr",
    "ref": "Der Wechsel auf neue Modelle l\u00e4sst die alten Diesel nicht. verschwinden. Das ist kein guter Vorschlag. Die Schiffe. belasten die Luft mehr"
  },
  {
    "src": "Beh\u00f6rden WARTEN auf mehrere Morde, von diesem Abschaum!",
    "mt": "Die Beh\u00f6rden warten auf mehrere Morde.",
    "ref": "Beh\u00f6rden WARTEN auf mehrere Morde, von diesen Leuten!"
  },
  {
    "src": "Das haben wir dem kleinen Wicht zu verdanken...\ud83d\ude03",
    "mt": "Das ist es, was wir dem kleinen Gewicht verdanken...",
    "ref": "Das haben wir dieser kleinen Person zu verdanken...\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "Martin Schulz ist 2x sitzen geblieben und hat keinen Schulabschluss.. Wie kann denn so ein Nulltipper als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?",
    "mt": "Martin Schulz ist 2 Mal sitzen geblieben und hat kein Schulabschlusszeugnis. Wie kann ein solcher Null-Tipper als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?",
    "ref": "Martin Schulz ist 2x sitzen geblieben und hat keinen Schulabschluss.. Wie kann denn so eie Person als Kanzlerkandidat aufgestellt werden?"
  },
  {
    "src": "Sry aber Preetz hat nicht viel beizutragen. Er MUSS der Politik in den Hintern kriechen damit sein Verein Zuschauer ins Stadion bekommt. Er ist abh\u00e4ngig von der Politik.",
    "mt": "Aber Preetz hat nicht viel dazu beizutragen. Er MUSS in die Politik hineinkriechen, damit sein Club Zuschauer ins Stadion bringt.",
    "ref": "Entschuldigung, aber Preetz scheint nicht viel beizutragen. Er ist auf gute Beziehungen zur Politik angewiesen, um sicherzustellen, dass sein Verein Zuschauer ins Stadion bekommt. Er ist abh\u00e4ngig von der Politik."
  },
  {
    "src": "Es w\u00e4re sehr sinnvoll die Aktionen und Verflechtungen der Linken Antifantenbrut zu pr\u00fcfen und zu Dokumentieren",
    "mt": "Es w\u00e4re sehr n\u00fctzlich, die Aktionen und Verflechtungen der Linken Antifantenbrut zu untersuchen und zu dokumentieren.",
    "ref": "Es w\u00e4re sehr sinnvoll die Aktionen und Verflechtungen der Linken Antifa zu pr\u00fcfen und zu Dokumentieren"
  },
  {
    "src": "Die Laien-Ministerin kann zwar nicht mehr \"werfen\", aber sie erzeugt bei. mir Geilheit: \"den Umschalter zu nutzen.\"",
    "mt": "Die Laienministerin kann nicht mehr \"begegnen\", aber sie schafft es.",
    "ref": "Die Laien-Ministerin kann zwar nicht mehr \"werfen\", aber sie erzeugt bei. mir Interesse: \"den Umschalter zu nutzen.\""
  },
  {
    "src": "Wahrscheinlich...wenn ich alt und gebrechlich...an welchen sich Feiglinge gerne zu schaffen machen.... Aber noch bin ich nicht soweit....ist nicht der erste den ich verpr\u00fcgle...",
    "mt": "Wahrscheinlich... wenn ich alt bin... wo Feiglinge sich gerne einmischen... aber ich bin noch nicht bereit... ..ist nicht der erste, den ich verpr\u00fcgelt habe...",
    "ref": "Wahrscheinlich...wenn ich alt und gebrechlich...an welchen sich diese Leute gerne zu schaffen machen.... Aber noch bin ich nicht soweit....ist nicht der erste der es mit mir zutun bekommt..."
  },
  {
    "src": "Die einzigen Nazis dir mir auffallen sind die \u00f6ffentlich-rechtlichen mit ihrer Hetzpropaganda  gegen Trump und morgen sind es dann die Juden",
    "mt": "Die einzigen Nazis, die Sie bemerken, sind das \u00f6ffentliche Gesetz mit ihrer Propaganda gegen Trump und morgen werden es die Juden sein",
    "ref": "Die einzigen Nazis dir mir auffallen sind die \u00f6ffentlich-rechtlichen mit ihrer Propaganda gegen Trump und morgen sind es dann die Juden"
  },
  {
    "src": "Die Masse versteht das nicht, sie sind so dumm gehalten das ann\u00e4hernd jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt",
    "mt": "Die Menge versteht es nicht, sie werden so dumm gehalten, dass fast jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt.",
    "ref": "Die Masse versteht das nicht, sie sind so naiv gehalten das ann\u00e4hernd jede Hilfe zu sp\u00e4t kommt"
  },
  {
    "src": "Oje Lindner....die gleiche Pfeife wie einst Westerwelle..!!",
    "mt": "Oje Lindner... die gleiche Pfeife wie Westerwelle...!",
    "ref": "Oje Lindner....hat \u00c4hnlichkeit mit Westerwelle..!!"
  },
  {
    "src": "Die.linken k\u00f6nnen tun was sie wollen dieses pack",
    "mt": "Die Linke kann tun, was immer du willst.",
    "ref": "Die.linken k\u00f6nnen tun was sie wollen"
  },
  {
    "src": "Die einzige Frage ist: Lassen sich die #\u00d6sterreicher wieder von der #Kern-#Kurz-affinen #MSM-#L\u00fcgenbande verarschen oder nicht?",
    "mt": "Die einzige Frage ist: Kann das #\u00d6sterreich wieder von der #core-#short-affine #MSM-#-L\u00fcgenbande get\u00e4uscht werden oder nicht?",
    "ref": "Die einzige Frage ist: Lassen sich die #\u00d6sterreicher wieder von der #Kern-#Kurz-affinen #MSM-#bande hinters Licht f\u00fchren oder nicht?"
  },
  {
    "src": "Eine zus\u00e4tzliche Folge der islamischen Masseneinwanderung, gesteuert von Merkel und den Gr\u00fcnen Dummk\u00f6pfen!",
    "mt": "Eine zus\u00e4tzliche Folge islamischer Masseneinwanderung, kontrolliert von Merkel und den Gr\u00fcnen Narren!",
    "ref": "Eine zus\u00e4tzliche Folge der islamischen Masseneinwanderung, gesteuert von Merkel und den Gr\u00fcnen!"
  },
  {
    "src": "Hahaha vllt g\u00f6nn ich mir das ma. Aber diese asiaten sind einfach freaks, das is nich menschlich",
    "mt": "Hahaha, ich w\u00fcrde gerne diese Ma sehen, aber das sind nur Freaks, das ist kein Mensch.",
    "ref": "Hahaha vllt g\u00f6nn ich mir das ma. Aber diese asiaten sind einfach unglaublich, fast \u00fcbermenschlich"
  },
  {
    "src": "Ich lach mich kaputt Truppenuschi soll es richten.",
    "mt": "Ich lache kaputte Truppe, um sie zu reparieren.",
    "ref": "Ich lach mich kaputt Ursula von der Leyen soll es richten."
  },
  {
    "src": "Ihr Gr\u00fcnen-W\u00fcrstel, haltet Euch raus aus Dingen, von denen Ihr. nichts versteht. Geht Fahrr\u00e4der putzen, anstatt \u00fcber die Nato. zu reden.",
    "mt": "Ihr gr\u00fcnen W\u00fcrstchen, haltet euch von Dingen fern, die ihr nicht versteht.",
    "ref": "Ihr Gr\u00fcnen, haltet Euch raus aus Dingen, von denen Ihr. nichts versteht. Geht Fahrr\u00e4der putzen, anstatt \u00fcber die Nato. zu reden."
  },
  {
    "src": "FDP..bisher immer unbedeutend, wirklichen Schaden konnten sie nie anrichten..bis jetzt.. Lindner?.noch eine gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..!",
    "mt": "Bisher immer unbedeutende, echte Sch\u00e4den, die sie nie anrichten konnten..bis jetzt. Lindner?.noch ein gr\u00f6\u00dferes Rohr als Westerwelle.",
    "ref": "FDP..bisher immer unbedeutend, wirklichen Schaden konnten sie nie anrichten..bis jetzt.. Lindner?.noch schlimmer als Westerwelle..!"
  },
  {
    "src": "Seit wenigen Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine l\u00e4cherliche, manipulierte und verlogene Parteienlandschaft um Murksels Thron.",
    "mt": "Seit ein paar Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine l\u00e4cherliche, manipulierte und l\u00fcgende Partylandschaft rund um Murksels Thron",
    "ref": "Seit wenigen Stunden zur\u00fcck in Deutschland, was f\u00fcr eine nicht ernstzunehmende, manipulierte und unehrliche Parteienlandschaft um Merkels Thron."
  },
  {
    "src": "Lieber bezahlter Diener Putins, als Speichellecker einer korrumpierten deutschen Politik \ud83d\ude1c",
    "mt": "Lieber bezahlter Diener Putins, als Speichel der deutschen Politik",
    "ref": "Lieber bezahlter Diener Putins, als einer korrumpierten deutschen Politik folgen\ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Keine Unterhaltung, liebe Poetin, eher billige Wahlwerbung, weich klopfen der Wahlschafshirne \ud83d\ude1c",
    "mt": "Keine Unterhaltung, lieber Dichter, eher billige Wahlwerbung, sanftes Klopfen des Wahlhirns",
    "ref": "Keine Unterhaltung, liebe Poetin, eher billige Wahlwerbung, weich klopfen die W\u00e4hler \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Gr\u00fcner Scheiss ,wer sitzt hat keine Rechte mehr!",
    "mt": "Wer hat keine Rechte!",
    "ref": "Gr\u00fcne ,wer sitzt hat keine Rechte mehr!"
  },
  {
    "src": "Danke f\u00fcr die billigen Phrasen.Zum Kotzen!",
    "mt": "Danke f\u00fcr die billigen Phrasen.",
    "ref": "Danke f\u00fcr die leeren Worte. Gef\u00e4llt mir nicht!"
  },
  {
    "src": "Sie k\u00f6nnen gelassen auf jeden Polit-Idioten warten, der auch einen Krieg nur in Erw\u00e4gung zieht \ud83d\ude1c",
    "mt": "Man kann ruhig auf jede politische Person warten, die sogar einen Krieg in Betracht zieht.",
    "ref": "Sie k\u00f6nnen gelassen auf jeden Politiker warten, der auch einen Krieg nur in Erw\u00e4gung zieht \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Diese Migrantenkrieg der Schmarotzergegen Deutschland, ist schon in Vorbereitung!",
    "mt": "Dieser Krieg der Migranten gegen Deutschland ist bereits in Vorbereitung!",
    "ref": "Diese Migrantenkrieg der Einwanderer gegen Deutschland, ist schon in Vorbereitung!"
  },
  {
    "src": "Frau Kerestan hat frisch und gut argumentiert. Herr Weinberg ist ein Betonkopf, der nur r\u00fcckw\u00e4rtsgewandt zu blicken scheint.",
    "mt": "Herr Weinberg ist ein konkreter Kopf, der nur r\u00fcckw\u00e4rts zu schauen scheint.",
    "ref": "Frau Kerestan hat frisch und gut argumentiert. Herr Weinberg schneint nur r\u00fcckw\u00e4rtsgewandt zu blicken."
  },
  {
    "src": "Trump - sprich Tramp. Wenn die Laien-Ministerin \u00fcber Trump labert,. bleibt mir nur : \" Lass den Trampel quaken\". Zu mehr taugt sie nicht.",
    "mt": "Trump - sagen Sie Tramp. Wenn der Laienminister \u00fcber Trump lacht, muss ich nur sagen, \"Lass den Tramp hocken.\" Es ist nicht mehr zu gut",
    "ref": "Trump - sprich Tramp. Wenn die Laien-Ministerin \u00fcber Trump labert,. bleibt mir nur : \" Lass den Trampel quaken\". Zu mehr ist sie meiner Meinung nach nicht geeignet."
  },
  {
    "src": "Der Auftritt der AfD ist richtig gut....absolut verst\u00e4ndliche nachvollziehbare Politik..... Es wird Zeit die Sesselschnarcher abzuservieren ...!",
    "mt": "Das Aussehen der AfD ist wirklich gut....absolut verst\u00e4ndlich verst\u00e4ndliche Politik......Es ist Zeit, die Stuhlschnallen zu entsorgen...!",
    "ref": "Der Auftritt der AfD ist richtig gut....absolut verst\u00e4ndliche nachvollziehbare Politik..... Es wird Zeit die alteingesessenen Politiker abzuservieren ...!"
  },
  {
    "src": "Von wegen \u00fcbertriebener Polizeigewalt. Die Polizei muss in Zukunft. viel h\u00e4rter vorgehen. Aus Maul hauen und dann verhaften.",
    "mt": "Die Polizei wird in Zukunft viel h\u00e4rter werden m\u00fcssen, sie aus dem Mund hauen und dann verhaften.",
    "ref": "Von wegen \u00fcbertriebener Polizeigewalt. Die Polizei muss in Zukunft. viel h\u00e4rter vorgehen. Hart durchgreifen und dann verhaften."
  },
  {
    "src": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen sind Merkels Vasallen und unterstehen der Zensur Merkels!! Die L\u00fcgenpresse ebenfalls so wie SAT1 und RTL",
    "mt": "Das \u00f6ffentliche Recht ist Merkels Vasallen und unterliegt Merkels Zensur!! Die L\u00fcgenpresse sowie SAT1 und RTL",
    "ref": "Die \u00f6ffentlich-rechtlichen sind Merkels Anh\u00e4nger und unterstehen der Zensur Merkels!! Die Presse ebenfalls so wie SAT1 und RTL"
  },
  {
    "src": "So ein Mist....die Unf\u00e4higsten aller zusammen bekleiden egal welche Ministerien...bl\u00f6des dummes Deutschland was hast du nur angestellt...\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mt": "Der inkompetentste von allen, egal welche Ministerien, Deutschland, was Sie getan haben...",
    "ref": "So ein Mist....die Unf\u00e4higsten aller zusammen bekleiden egal welche Ministerien... Deutschland was hast du nur angestellt...\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
  },
  {
    "src": "JETZT REDET DER PFAFFE ,, Im LARVE''",
    "mt": "Jetzt ist die Antwort des Pfaffen, in der Larve.",
    "ref": "JETZT REDET DER GEISTLICHE ,, Im LARVE''"
  },
  {
    "src": "Mittlerweile haben unsere Medien das Niveau des \"ND\" und TV vor 1989 in d. DDR. Kein Wunder bei der Lehrmeisterin, als ehem. AgitProperin \ud83d\ude1c",
    "mt": "Inzwischen haben unsere Medien das Niveau von \"ND\" und Fernsehen vor 1989 in der DDR. Kein Wunder mit der Lehrerin, als ehemalige AgitProperin",
    "ref": "Gerade auf N-TV \"Die neuen Waffen des Terrors\" mitbekommen !! RAUS MIT MOSLEMS, dann KEIN Terror! \u2620\ufe0f\ud83d\ude21\u2620\ufe0f"
  },
  {
    "src": "In einer nicht #PoliticalCorrectness-geistesgest\u00f6rten Welt w\u00fcrden sie dem #Invasoren-#Abschaum die Schei\u00dfe aus dem Hirn pr\u00fcgeln",
    "mt": "In einer nicht-PolitischenKorrektur-Geist-zerst\u00f6rte Welt schlugen sie aus dem Gehirn der #Invaders-#",
    "ref": "In einer nicht #PoliticalCorrectness-gest\u00f6rten Welt w\u00fcrden sie den neuank\u00e4mmlingen die Flausen austreiben"
  },
  {
    "src": "Das Pflaster m\u00fcsste \u00fcber sein dummes Maul reichen,\ud83d\ude37",
    "mt": "Das Pflaster sollte seinen Mund bedecken.",
    "ref": "Das Pflaster m\u00fcsste \u00fcber seinen Mund reichen,\ud83d\ude37"
  },
  {
    "src": "Und wieder wird mit einem #falseflag (giftgaseinsatz) ein Terrorakt gegen Syrien durch USA gestartet.. Bei dem Wahnsinnigen Trump droht WW3",
    "mt": "Und wieder wird ein Terroranschlag der USA auf Syrien mit einem #falseflag (Toxingas) gestartet",
    "ref": "Und wieder wird mit einem #falseflag (giftgaseinsatz) ein Terrorakt gegen Syrien durch USA gestartet.. Bei dem Trump droht WW3"
  },
  {
    "src": "#HETZERIN \ud83d\udca9@USER_0\ud83d\udca9 \u26d4 #GEBLOCKT ! \u26d4 WEG ist diese KRANKE deutschen - feindliche Person ! \u26a0",
    "mt": "WEG ist diese deutsch - feindliche Person",
    "ref": "#HETZERIN @USER_0 \u26d4 #GEBLOCKT ! \u26d4 WEG ist diese deutschen - feindliche Person ! \u26a0"
  },
  {
    "src": "Was erwarten Sie von Rothschild Sklaven die ihre Seele dem Satan verkauf haben!",
    "mt": "Was erwarten Sie von Rothschild-Sklaven, die ihre Seele an Satan verkaufen lassen!",
    "ref": "Was erwarten Sie von Rothschild Anh\u00e4ngern die ihre Interessen anderen \u00fcberlassen!"
  },
  {
    "src": "viel gef\u00e4hrlicher ist Oberdummzicke Sheitan Chebli",
    "mt": "viel gef\u00e4hrlicher ist Sheitan Chebli",
    "ref": "viel gef\u00e4hrlicher ist Sheitan Chebli"
  },
  {
    "src": "Was bist Du denn f\u00fcr ne G\u00f6re?",
    "mt": "Was sind Sie?",
    "ref": "Was bist Du denn f\u00fcr ne Person?"
  },
  {
    "src": "Jeder der mit Gabriel und Steinmeier paktiert hat bei mir verschissen. SPD - SCHMAROTZER, P\u00c4DOPHILE UND DENUNZIANTEN !!!",
    "mt": "Jeder, der Pakte mit Gabriel und Steinmeier geschlossen hat, hat mich verarscht. SPD - SCHMAROTZER, PEDOPHIL UND DENUNCIANTS!!!",
    "ref": "Jeder der mit Gabriel und Steinmeier paktiert ist bei mir unten durch."
  },
  {
    "src": "1. Mit ihr euch meine ich diese ganzen intoleranten voll mit hasserf\u00fcllten versagern ..2 . ich will mich nicht nach euren w\u00fcnschen und Vorstellungen integrieren , punkt aus !",
    "mt": "Mit Ihnen meine ich all diese Intoleranten voller hasserf\u00fcllter Misserfolge..2. Ich will mich nicht nach Ihren W\u00fcnschen und Ideen integrieren, wies darauf hin!",
    "ref": "1. Mit ihr euch meine ich diese ganzen intoleranten voll mit hasserf\u00fcllten Menschen ..2 . ich will mich nicht nach euren w\u00fcnschen und Vorstellungen integrieren , punkt aus !"
  },
  {
    "src": "Schon mal Gesehen. Asiaten sind brutal, gewissenlos, gottlos.",
    "mt": "Asiaten sind brutal, skrupellos, gottlos.",
    "ref": "Schon mal Gesehen. Asiaten sind hart."
  },
  {
    "src": "Juhu, der Bayer ohne Eier will wieder einmal alles nach der Wahl richten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ich pinkel mir vor Lachen gleich ein \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Juhu, der Bayer ohne Eier will nach der Wahl wieder alles machen Ich pinkle vor Lachen",
    "ref": "Juhu, der Bayer will wieder einmal alles nach der Wahl richten \ud83d\ude02 ich finde das sehr lustig \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Oder man ist so bl\u00f6de und dumm wie du und nutzt keine Infos und jetzt such den Grammatikfehle,such,fein machst du das ,such,feiner Linker",
    "mt": "Oder du bist so dumm und dumm wie du bist, und du benutzt keine Informationen, und jetzt suchst du nach der Grammatik, die fehlt, du suchst, du machst es, du machst es, du machst es,",
    "ref": "Oder man ist so uninformiert und ungebildet wie du und nutzt keine Infos und jetzt such den Grammatikfehle,such,fein machst du das ,such,feiner Linker"
  },
  {
    "src": "Stil der SPD seit Noske den \"Bluthund\" spielen durfte > diese Verr\u00e4ter am Volk",
    "mt": "Stil der SPD seit Noske durfte den \"Bluthund\" spielen > diese Leute",
    "ref": "Stil der SPD seit Noske den \"Bluthund\" spielen durfte > diese kontr\u00e4re Haltung zum Volk"
  },
  {
    "src": "Dieser Hank ist wirklich ein Honk.",
    "mt": "Dieser Hank ist wirklich schlecht.",
    "ref": "Dieser Hank ist wirklich komisch."
  },
  {
    "src": "haha sucht man schon Ausreden f\u00fcr die v\u00f6llig Dumme Berichterstattung der letzten Wochen...?",
    "mt": "haha Sie suchen nach Ausreden f\u00fcr die Berichterstattung der letzten Wochen...",
    "ref": "haha sucht man schon Ausreden f\u00fcr die Berichterstattung der letzten Wochen...?"
  },
  {
    "src": "Huuuuuuuuuu, geht doch, Murksel entglitten in Washington s\u00e4mtliche Gesichtsz\u00fcge. Sogar ihre \"M\u00e4ulchenfalten\" verschwanden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Kommission ist der Auffassung, dass die in Artikel 2 Absatz 1 Buchstabe a der Verordnung (EU) Nr. 1308/2013 genannten Ma\u00dfnahmen nicht mit dem Gemeinsamen Markt vereinbar sind und dass die in Artikel 2 Absatz 1 Buchstabe a der Verordnung (EU) Nr. 1308/2013 genannten Ma\u00dfnahmen nicht mit dem Gemeinsamen Markt vereinbar sind.",
    "ref": "Huuuuuuuuuu, geht doch, Merkel entglitten in Washington s\u00e4mtliche Gesichtsz\u00fcge. Sogar ihre \"Mundfalten\" verschwanden \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Trump ist nicht eingeknickt und schon gar nicht vor diesen dummen Politikern, L\u00fcgenpresse und Nazimedien in Deutschland!!",
    "mt": "Trump hat sich nicht eingeschlichen und sicherlich auch nicht vor diesen Politikern, L\u00fcgenpresse und Nazi-Medien in Deutschland!!",
    "ref": "Trump ist nicht eingeknickt und schon gar nicht vor diesen Politikern, Presse und Medien in Deutschland!!"
  },
  {
    "src": "Dummes Geschw\u00e4tz. Er sitzt alle Dumnsche\u00e4tzer aus. Zu Recht",
    "mt": "Er sitzt alle Dummies aus, richtig?",
    "ref": "Dummes Geschw\u00e4tz. Er sitzt alle mit anderer Meinung aus. Zu Recht"
  },
  {
    "src": "Wo werden diese Clowns nur gez\u00fcchtet und wie entsteht solch eine Gesinnung ...?",
    "mt": "Wo werden diese Clowns nur gez\u00fcchtet und wie entsteht eine solche Haltung...?",
    "ref": "Wo kommen diese Leute nur her und wie entsteht solch eine Gesinnung ...?"
  },
  {
    "src": "@USER_0de @USER_0 Bald seid ihr alle hier \"Entsorgt\"!",
    "mt": "@USER_0en @USER_0 Bald werdet ihr alle hier \"entbl\u00f6\u00dfen\"!",
    "ref": "@USER_0de @USER_0 Bald seid ihr alle hier weg!"
  },
  {
    "src": "Ja @USER_0? Pst, auch f\u00fcr dich nochmals, die Grenzen waren seit dem Schengen Abkommen offen, also was willst du bezwecken mit Staatsgrenzen sch\u00fctzen Gebrabbel?",
    "mt": "Ja @USER_0? Auch f\u00fcr Sie sind die Grenzen seit dem Schengener Abkommen wieder offen, also was wollen Sie mit den Staatsgrenzen Gebrabbel sch\u00fctzen?",
    "ref": "Ja @USER_0? Pst, auch f\u00fcr dich nochmals, die Grenzen waren seit dem Schengen Abkommen offen, also was willst du bezwecken mit Staatsgrenzen sch\u00fctzen Gerede??"
  },
  {
    "src": "100% der AfD schei\u00dft auf die Menschenrechte",
    "mt": "100 % der AfD-Angriffe auf Menschenrechte",
    "ref": "100% der AfD sind die Menschenrechte egal"
  },
  {
    "src": "Heiko Maas ist furchtbar. Sein gelabber sollte unter Strafe stehen. #berichtAUSberlin",
    "mt": "Heiko Maas ist schrecklich.",
    "ref": "Heiko Maas ist furchtbar. Seine Aussage sollte unter Strafe stehen. #berichtAUSberlin"
  },
  {
    "src": "Ich kann diesen Bullshit nicht mehr h\u00f6ren...die dummen \ud83c\udde9\ud83c\uddeahaben sich entschieden.... Die sollen weiterhin in ihrer Schei\u00dfprovinz bleiben",
    "mt": "Ich kann nicht mehr h\u00f6ren, dass die Leute beschlossen, in ihrer Provinz zu bleiben.",
    "ref": "Ich kann diesen Bullshit nicht mehr h\u00f6ren...die \ud83c\udde9\ud83c\uddeahaben sich entschieden.... Die sollen weiterhin in ihrer Provinz bleiben"
  },
  {
    "src": "@USER_1: @USER_2 @USER_0 Was f\u00fcr ein dummer Tweet!. Von diesen Typen kritisiert werden ist eine Ehre!. Die Rotfaschisten zittern!",
    "mt": "Von diesen Jungs kritisiert zu werden ist eine Ehre!",
    "ref": "@USER_1: @USER_2 @USER_0 Was f\u00fcr ein un\u00fcberlegter Tweet!. Von diesen Typen kritisiert werden ist eine Ehre!. Die Roten zittern!"
  },
  {
    "src": "Naja,zu Lauterbach,ich kenne viele Leute die es besser machen w\u00fcrden und zum Dummerchen Thomalla , Merkel ist der Skandal, Watt f\u00fcr IRRE!",
    "mt": "Nun, zu Lauterbach, ich kenne viele Leute, die es besser machen w\u00fcrden und zu den dummen Thomalla, Merkel ist der Skandal",
    "ref": "Naja,zu Lauterbach,ich kenne viele Leute die es besser machen w\u00fcrden und zu Thomalla , Merkel ist der Skandal! Das ist doch verr\u00fcckt"
  },
  {
    "src": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren Pinkeln gehen aber das Urinal nicht treffen",
    "mt": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren pinkeln aber nicht auf das Urinal",
    "ref": "@USER_0_Hoffenheim @USER_0 Mit besseren Kommentatoren das Ziel verfehlen"
  },
  {
    "src": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige dumme Stadt...und mit dem Messerstecher habe ich mehr Mitleid als mit dem M\u00f6chtegernb\u00fcrgermeister...!!",
    "mt": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige Stadt... und mit dem Messerschneider habe ich mehr Sympathie als mit dem M\u00f6chtegern-B\u00fcrgermeister...!!",
    "ref": "D\u00fcsseldorf ist nicht die einzige Stadt mit diesen Herausforderungen...und mit dem T\u00e4ter habe ich mehr Mitleid als mit dem B\u00fcrgermeister...!!"
  },
  {
    "src": "Das ist die Folge wenn Schwachmaten wie Laschet und Konsorten Politik machen! \ud83d\ude28 \ud83d\udc4e",
    "mt": "Dies ist die Folge, wenn schwache Menschen wie Tabs und Gemahlinnen Politik machen!",
    "ref": "Das ist die Folge wenn Leute wie Laschet und Konsorten Politik machen! \ud83d\ude28 \ud83d\udc4e"
  },
  {
    "src": "Diese ganze #metoo Kampagne einfach zum kotzen. Wie viele M\u00e4nner werden von Frauen unterdr\u00fcckt, misshandelt und missbraucht. Dar\u00fcber spricht Mann nicht, aus Scham.",
    "mt": "Diese ganze #metoo Kampagne nur zum Kotzen. Wie viele M\u00e4nner von Frauen unterdr\u00fcckt, missbraucht und missbraucht werden.",
    "ref": "Diese ganze #metoo Kampagne einfach schlecht. Wie viele M\u00e4nner werden von Frauen unterdr\u00fcckt, misshandelt und missbraucht. Dar\u00fcber spricht Mann nicht, aus Scham."
  },
  {
    "src": "\u00d6ffentlich-rechtlichen Nazi Medien und Merkel Vasallen setzten ihre Hetzkampagne gegen den Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten fort!!",
    "mt": "\u00d6ffentliche Nazi-Medien und Merkel Vasallen setzten ihre Kampagne gegen den Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten fort!!",
    "ref": "\u00d6ffentlich-rechtlichen Medien und Merkel Anh\u00e4ngern setzten ihre Kampagne gegen den Pr\u00e4sidenten der Vereinigten Staaten fort!!"
  },
  {
    "src": "Irgendwie beruhigend das es woanders noch schwachsinnigere Politik gibt als bei den deutschen...",
    "mt": "Irgendwie beruhigend, dass es anderswo noch mehr Politik gibt als in den deutschen...",
    "ref": "Irgendwie beruhigend das es woanders noch unverst\u00e4ndlichere Politik gibt als bei den deutschen..."
  },
  {
    "src": "In Polen sagte man mir heute, da erhielt doch ein Arschloch einen Preis daf\u00fcr, weil er sein Heimatland Polen in Br\u00fcssel verklagen wollte \ud83d\udca9\ud83e\udd22",
    "mt": "In Polen wurde mir heute mitgeteilt, dass ein Preis f\u00fcr die Verklagtung seines Heimatlandes Polen in Br\u00fcssel vergeben wurde.",
    "ref": "In Polen sagte man mir heute, da erhielt doch ein Typ einen Preis daf\u00fcr, weil er sein Heimatland Polen in Br\u00fcssel verklagen wollte \ud83e\udd22"
  },
  {
    "src": "Es ist unglaublich dieses Politische Pack posaunt in die Welt hinaus es k\u00f6nnen 220.000 plus die, d zus\u00e4tzlich kommen in unser Land str\u00f6men",
    "mt": "Es ist unglaublich, dass dieses politische Rudel in die Welt kann es \u00fcberschwemmen 220.000 plus, d zus\u00e4tzlich, kommen in unser Land",
    "ref": "Es ist unglaublich diese Politiker posaunen in die Welt hinaus es k\u00f6nnen 220.000 plus die, d zus\u00e4tzlich kommen in unser Land str\u00f6men"
  },
  {
    "src": "#Kinderfickerpartei hat im Bundestag nichts verloren",
    "mt": "#Kinderfischerpartei hat im Bundestag nichts verloren",
    "ref": "Diese Partei hat im Bundestag nichts verloren"
  },
  {
    "src": "Die Anzahl der dreckigen Bastarde in diese Politverbl\u00f6dungsshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht hin und wieder jemand von der AFD dazu k\u00e4me.",
    "mt": "Die Zahl der schmutzigen Leute in diesen Politverbl\u00f6dungsshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht ab und zu jemand vom AFD beitreten w\u00fcrde.",
    "ref": "Die Anzahl der naiven Personen in diese Politshows w\u00e4re bei 100%, wenn nicht hin und wieder jemand von der AFD dazu k\u00e4me."
  },
  {
    "src": "Weil er eine linke Bazille ist....\ud83d\ude03",
    "mt": "Weil er links ist...",
    "ref": "Weil er ein Linker ist....\ud83d\ude03"
  },
  {
    "src": "So sind sie halt unsere Politschmarotzer....Lindner allerdings eine noch gr\u00f6\u00dfere Pfeife als Westerwelle..",
    "mt": "So sind sie unser Politschmaroitzer.Lindner ist jedoch ein noch gr\u00f6\u00dferes Rohr als Westerwelle.",
    "ref": "So sind sie halt unsere Politiker....Lindner allerdings noch schlimmer als Westerwelle.."
  },
  {
    "src": "Prostituierte kann sich nicht mal ein Hartz IV leisten, Asylanten sucht euch Wichsvorlageni n Pornos!",
    "mt": "Prostituierte k\u00f6nnen sich keinen Hartz IV leisten, Asylsuchende suchen nach Dingen!",
    "ref": "Prostituierte kann sich nicht mal ein Hartz IV leisten"
  },
  {
    "src": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Phantomschmerz (fehlende Eier) und Machtgeilheit zwangen heute erneut den \"Bayern-Horsti\" ohne Vaseline  in den Ar*** der Kanzlerette \ud83d\ude1c",
    "mt": "Phantomschmerzen (fehlende Eier) und Machthornheit zwangen die \"Bayern-Horsti\" wieder ohne Vaseline in die Ar*** der Kanzlerin",
    "ref": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Phantomschmerz und Machtgier zwangen heute erneut den \"Bayern-Horsti\" sich bei der Kanzlerin einzuschmeicheln \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "So tief sind wir gesunken! Ein Merkel-Speichellecker mit dem IQ einer gewissen Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer im Tonnengewicht) als Finanzminister!",
    "mt": "So tief sind wir gefallen! Eine Merkel mit dem IQ einer bestimmten Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer in Tonnen Gewicht) als Finanzministerin!",
    "ref": "So tief sind wir gesunken! Ein Merkel-Unterst\u00fctzer mit dem IQ einer gewissen Fatima Roth, eine Null (au\u00dfer im Tonnengewicht) als Finanzminister!"
  },
  {
    "src": "schlimmer sind jene Fanatiker die Islamisten hofieren. Jung als Nazi zu bezeichnen ist unendlich dumm!!",
    "mt": "Schlimmer sind jene Fans, die Islamisten vor Gericht stellen. Jung als Nazi zu nennen, ist unendlich dumm!!",
    "ref": "schlimmer sind jene Fanatiker die Islamisten hofieren. Jung als Nazi zu bezeichnen ist naiv!!"
  },
  {
    "src": "Der Papst w\u00fcrde auch den Arsch des Teufels k\u00fcssen wenn es ihm n\u00fctzt",
    "mt": "Der Papst w\u00fcrde auch den Teufel k\u00fcssen, wenn es ihm n\u00fctzt",
    "ref": "Der Papst w\u00fcrde auch alles tun wenn es ihm n\u00fctzt"
  },
  {
    "src": "Alternative: Frauen bekommen von alleine ihren Hintern hoch und geben nicht immerzu M\u00e4nnern die Schuld, wenn ihnen irgendetwas nicht passt.",
    "mt": "Alternative: Frauen bekommen ihre Sachen auf sich allein gestellt und geben M\u00e4nnern nicht immer die Schuld, wenn sie nichts m\u00f6gen.",
    "ref": "Alternative: Frauen schaffen es, sich aufzuraffen und geben nicht den M\u00e4nnern die Schuld, wenn ihnen irgendetwas nicht passt."
  },
  {
    "src": "So dumm wie Gutmenschen halt sind!",
    "mt": "So wie b\u00f6se Menschen es sind!",
    "ref": "So schlau wie Gutmenschen halt sind!"
  },
  {
    "src": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror-\u00dcbung\" > Ich: \"Wenn Dilettanten unter Flintenuschis \"Obhut\"  schon Krieg spielen!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror\u00fcbungen\" > I: \"Wenn Dilettanten unter Flintenuschis \"Beobachtung\" schon Krieg spielen!\"",
    "ref": "n-tv: \"Startschwierigkeiten bei Antiterror-\u00dcbung\" > Ich: \"Wenn Dilettanten unter Von der Leyens \"Obhut\" schon Krieg spielen!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Ich kann diese Hackfresse Lanz nicht mehr sehen, noch weniger h\u00f6ren.",
    "mt": "Ich kann das Lanz nicht mehr sehen, ich kann es nicht mehr h\u00f6ren.",
    "ref": "Ich kann diesen Lanz nicht mehr sehen, noch weniger h\u00f6ren."
  },
  {
    "src": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet gibt\u2019s Sperrung wenn nicht Staatsmeinung vertreten wird. In Hamburg gibts Schl\u00e4ge auf den Kopf",
    "mt": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet wird blockiert, wenn nicht die Meinung des Staates vertreten.",
    "ref": "Die Welt von #Maas und #Merkel. Im Internet gibt\u2019s Sperrung wenn nicht Staatsmeinung vertreten wird. In Hamburg kommt es zu Konflikten"
  },
  {
    "src": "Auf die Bew\u00e4hrung schei.......ss ich!",
    "mt": "Bew\u00e4hrung ist mir egal.",
    "ref": "Die Bew\u00e4hrung ist mir egal!"
  },
  {
    "src": "Ich finde er ist einfach ein unlustiger Spasst",
    "mt": "Ich glaube, er ist nur ein b\u00f6ser Kerl.",
    "ref": "Ich finde er ist einfach nciht lustig"
  },
  {
    "src": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"weggez\u00fcchtet\" werden, wie einst die Neandertaler und hirnlose \"Prolle\" merken`s nicht einmal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mt": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"verzehrt\" werden, wie die Neandertaler und geistlose \"Prollen\" einst nicht bemerkt haben.",
    "ref": "Die Bev\u00f6lkerung Europas wird \"weggez\u00fcchtet\" werden, wie einst die Neandertaler und einige Personen merken`s nicht einmal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
  },
  {
    "src": "Zum Mitschreiben f\u00fcr die roten Ignoranten: Eine doppelte Staats-. b\u00fcrgerschaft liegt vor, wenn - ja, jetzt wird es spannend. Was ist doppelt?",
    "mt": "Aufschreiben f\u00fcr die Roten Ignoranten: Eine doppelte Staatsb\u00fcrgerschaft existiert, wenn - ja, jetzt wird es spannend",
    "ref": "Zum Mitschreiben f\u00fcr die roten Leute: Eine doppelte Staats-. b\u00fcrgerschaft liegt vor, wenn - ja, jetzt wird es spannend. Was ist doppelt?"
  },
  {
    "src": "La\u00dft doch verdammt noch mal das NS Regime aus dem Spiel. Es war damals viel besser f\u00fcr das Volk als ihr euch vorstelle",
    "mt": "Lassen Sie das Nazi-Regime aus dem Spiel. Es war viel besser f\u00fcr die Menschen damals, als Sie sich vorstellen.",
    "ref": "La\u00dft doch mal das NS Regime aus dem Spiel. Es war damals viel besser f\u00fcr das Volk als ihr euch vorstelle"
  },
  {
    "src": "Ich fordere eine \"Forschungsgruppe islamistischer Mob\"",
    "mt": "Ich fordere eine \"Islamistische Mafia-Forschungsgruppe\"",
    "ref": "Ich fordere eine \"Forschungsgruppe islamistischer Banden\""
  },
  {
    "src": "Dieses \"Propaganda-TV\" ist nicht mehr mit anzusehen \ud83e\udd22 Hoffentlich tritt Trump den politisch Verantwortlichen geh\u00f6rig in den Arsch, Murksel!",
    "mt": "Dieser \"Propaganda-TV\" schaut hoffentlich nicht mehr zu Trump tritt den politisch verantwortlichen Murksel!",
    "ref": "Dieses \"Propaganda-TV\" ist nicht mehr mit anzusehen \ud83e\udd22 Hoffentlich weckt Trump die politisch Verantwortlichen endlich auf, Merkel!"
  },
  {
    "src": "da ist sie ja wieder die Moderatorin der @USER_0 mit der alten schwarzen Schmodder Hose und den fettigen Haaren #WDR",
    "mt": "da ist sie wieder die Moderatorin von @USER_0 mit der alten schwarzen Hose und dem fettigen Haar #WDR",
    "ref": "da ist sie ja wieder die Moderatorin der @USER_0 mit der alten schwarzen Hose und den fettigen Haaren #WDR"
  },
  {
    "src": "Ich sch\u00e4me mich in solchem Verbrecherstaat mit deutschfeindlichen Ganoven-Richtern und korrupten Politikern zu leben!",
    "mt": "Ich sch\u00e4me mich, mit antideutschen Richtern und korrupten Politikern in einem solchen kriminellen Staat zu leben!",
    "ref": "Ich sch\u00e4me mich in solchem Staat mit ungerechten Richtern und bestechlichen Politikern zu leben!"
  },
  {
    "src": "Netanjahu wirft Gabriel Instinktlosigkeit vor. Tats\u00e4chlich ist Gabriel. ein v\u00f6lliger Versager, der einen Abgeschobenenposten bekleidet.",
    "mt": "Netanjahu beschuldigt Gabriel der Instinktlosigkeit. Tats\u00e4chlich ist Gabriel ein kompletter Verlierer, der einen Posten tr\u00e4gt.",
    "ref": "Netanjahu wirft Gabriel Instinktlosigkeit vor. Tats\u00e4chlich ist Gabriel. ein Mann, der einen Abgeschobenenposten bekleidet."
  },
  {
    "src": "Ja die schauen auch abgemagert aus...speziell das fette Altmaier-Etwas....",
    "mt": "Ja, sie sehen auch abgemagert aus... besonders die alte-maier-Sache...",
    "ref": "Ja die schauen auch abgemagert aus...speziell der kr\u00e4ftige Altmaier..."
  },
  {
    "src": "Die Zeit ist \u00fcberreif f\u00fcr dass gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz u Medien dieses ganze Rot Gr\u00fcn versiffte Parteibuch Pack zum Teufel jagen",
    "mt": "Die Zeit ist reif f\u00fcr gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz und Medien, um das ganze rotgr\u00fcne Partybuchpack in die H\u00f6lle zu jagen",
    "ref": "Die Zeit ist \u00fcberreif f\u00fcr dass gro\u00dfe Ausmisten in Politik, Justiz u Medien diese ganze Rot Gr\u00fcn orientierte Parteibuch Gruppe verscheuchen"
  },
  {
    "src": "Frau #B\u00f6ttinger meine Meinung dazu ist sie sollten uns mit ihrem Pferdegebiss nicht weiter bel\u00e4stigen #WDR",
    "mt": "Frau #B\u00f6ttinger Meine Meinung ist, dass sie uns nicht mit ihrem Pferd bei\u00dfen weiter st\u00f6ren sollte #WDR",
    "ref": "Frau #B\u00f6ttinger meine Meinung dazu ist sie sollten uns mit ihrer Meinung nicht weiter bel\u00e4stigen #WDR"
  },
  {
    "src": "Kein Land m\u00f6chte diese Schmarotzer haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich noch. Haut endlich ab und belastet nicht l\u00e4nger unser Sozialsystem.",
    "mt": "Kein Land will sie haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich immer noch. Endlich haut ab und belastet unser soziales System nicht mehr.",
    "ref": "Kein Land m\u00f6chte diese Leute haben. In Deutschland leben sie wie im Paradies und beschweren sich noch. Haut endlich ab und belastet nicht l\u00e4nger unser Sozialsystem."
  },
  {
    "src": "Das sind doch \u00fcberwiegend junge M\u00e4nner, die uns \u00fcberrennen wollen.. Die illegalen Invasoren brauchen Arbeit - in Arbeitslagern - fair.",
    "mt": "Das sind meist junge M\u00e4nner, die uns \u00fcberrennen wollen. Die illegalen Eindringlinge brauchen Arbeit - in Arbeitslagern",
    "ref": "Das sind doch \u00fcberwiegend junge M\u00e4nner, die zu uns kommen wollen.. Die Einwanderer ohne Papiere brauchen Arbeit."
  },
  {
    "src": "Stattdessen sollte man das gesamte F\u00fchrungspack der SPD wegsperren. SPD - Schmarotzer, P\u00e4dophile und Drnunzianten",
    "mt": "Stattdessen sollten Sie das gesamte F\u00fchrungspaket der SPD absperren.",
    "ref": "Stattdessen sollte man die gesamte F\u00fchrung der SPD wegsperren."
  },
  {
    "src": "An Merkel, Gauck, Flintenuschi &amp; Co: \"Wer Krieg predigt, ist des Teufels Feldprediger\" (altes Deutsches Sprichwort) \ud83d\ude1c",
    "mt": "An Merkel, Gauck, Flintenuschi &amp; Co: \"Wer Krieg predigt, ist der Feldprediger des Teufels\"",
    "ref": "An Merkel, Gauck, Von der Leyen & Co: \"Wer Krieg predigt, ist des Teufels Feldprediger\" (altes Deutsches Sprichwort) \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Du wei\u00dft, dass du #geistesgest\u00f6rt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge ist von #linke n Clowns \"#Rassist\" od. \"#islamophob\" genannt zu werden",
    "mt": "Du wei\u00dft, dass du gest\u00f6rt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge darin besteht, #left n clowns \"#Rassist\" oder \"#islamohob\" genannt zu werden.",
    "ref": "Du wei\u00dft, dass du #verwirrt bist, wenn deine gr\u00f6\u00dfte Sorge ist von #linken \"#Rassist\" od. \"#islamophob\" genannt zu werden"
  },
  {
    "src": "ist eine K\u00f6rperverletzung! Sorry diese Frau ist einfach Dumm!",
    "mt": "Tut mir leid, dass diese Frau einfach dumm ist!",
    "ref": "ist eine K\u00f6rperverletzung! Sorry diese Frau ist einfach nicht schlau!"
  },
  {
    "src": "f\u00fcr derart strunzdumme Menschen die ihre Gesundheit bei Wetten Dass ruinieren sollte die \u00d6ffentlichkeit keinesfalls aufkommen #hartaberfair",
    "mt": "f\u00fcr solche Leute, die ihre Gesundheit in Wetten ruinieren, dass die \u00d6ffentlichkeit nie kommen sollte #hartaberfair",
    "ref": "f\u00fcr Menschen die ihre Gesundheit bei Wetten Dass ruinieren sollte die \u00d6ffentlichkeit keinesfalls aufkommen #hartaberfair"
  },
  {
    "src": "Genderisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und spa\u00dfig. Sagt einfach, Ihr identifiziert Euch als schwarze lesbischer Transe",
    "mt": "Sexisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und Spa\u00df. Sagen Sie einfach, Sie identifizieren sich als schwarze Lesbe",
    "ref": "Genderisten mit ihren eigenen Waffen zu schlagen ist einfach und spa\u00dfig. Sagt einfach, Ihr identifiziert Euch als schwarze lesbischer Transperson"
  },
  {
    "src": "sehr gef\u00e4hrlich wenn Regenbogenhirne intoleranten Kriminellen die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Gewaltwelle erleben aus dieser Richtung.",
    "mt": "Sehr gef\u00e4hrlich, wenn Regenbogenhirne intoleranter Krimineller die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Welle der Gewalt geschieht aus dieser Richtung.",
    "ref": "sehr gef\u00e4hrlich wenn tolerante Menschen intoleranten Kriminellen die Grenzen \u00f6ffnen!! Die schlimmste Gewaltwelle erleben aus dieser Richtung."
  },
  {
    "src": "Politiker von CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land sie Posaunen in die Welt das DE 220.000 Invasoren aufnimmt + Familiennachzug",
    "mt": "Politiker der CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land, das sie Posaunen in die Welt aufnehmen",
    "ref": "Politiker von CDU CSU SPD sind eine gro\u00dfe Gefahr f\u00fcr unser Land sie Posaunen in die Welt das DE 220.000 Einwanderer aufnimmt + Familiennachzug"
  },
  {
    "src": "Eben ein Beisp. mehr f\u00fcr die kranken Hirne von Politikern. Dieser geistige Schwachsinn auch unserer Politiker wird sich leider bitter r\u00e4chen",
    "mt": "Nur noch ein Beispiel f\u00fcr die kranken K\u00f6pfe der Politiker. Leider wird sich auch dies von unseren Politikern bitter r\u00e4chen",
    "ref": "Eben ein Beisp. mehr f\u00fcr die Gedankenwelt von Politikern. Diese Denkweise auch unserer Politiker wird sich leider bitter r\u00e4chen"
  },
  {
    "src": "jedes Tier erl\u00f6st man ungefragt von seinem Leid. M\u00fcndige Menschen l\u00e4sst man elendig verrecken.",
    "mt": "Jedes Tier ist unbestritten von seinem Leiden. \u00c4ltere Menschen werden miserabel sterben lassen.",
    "ref": "jedes Tier erl\u00f6st man ungefragt von seinem Leid. M\u00fcndige Menschen l\u00e4sst man einfach sterben."
  },
  {
    "src": "Kern, pinkle dem Herrn Kurz nicht ans Bein. Du bist. abgew\u00e4hlt und unerw\u00fcnscht. Also, halt\u00b4s Maul.",
    "mt": "Kern, pinkel nicht auf Mr. Kurzs Bein",
    "ref": "Kern, stelle den Herrn Kurz nicht an den Pranger. Du bist. abgew\u00e4hlt und unerw\u00fcnscht. Also, sei leise."
  },
  {
    "src": "Was ist dieser tarek leitner nur f\u00fcr ein fehlgeleiteter hurensohn? #orf #konfrontationen",
    "mt": "Was ist dieser Leitner nur f\u00fcr einen fehlgeleiteten Sohn? #orf #Konfrontationen",
    "ref": "Was ist dieser tarek leitner nur f\u00fcr ein Mensch? #orf #konfrontationen"
  },
  {
    "src": "Widerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Dieses. St\u00fcck Gewissenlosigkeit muss abgew\u00e4hlt und davongejagt werden.",
    "mt": "Es ist widerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Dieses. Gewissen muss abgew\u00e4hlt und weggejagt werden",
    "ref": "\u00c4rgerlich, dieser Schmidt. Ohne R\u00fccksicht auf die Bienen. Diese Person muss abgew\u00e4hlt werden."
  },
  {
    "src": "W\u00e4hren es T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und Parteizentralen besetzen w\u00e4hre die Emp\u00f6rung gro\u00df! Ihr Heuchler",
    "mt": "Wenn T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und das Parteihauptquartier besetzen, beweisen Sie die Emp\u00f6rung!",
    "ref": "W\u00e4hren es T\u00fcrken die Flugh\u00e4fen und Parteizentralen besetzen w\u00e4hre die Emp\u00f6rung gro\u00df!"
  },
  {
    "src": "ES WIRD SICH NIEMALS WAS \u00c4NDERN ;AUF DIESER wELT ;WENN NICHT DIE ELIT\u00c4REN AUSGEL\u00d6SCHT WERDEN !!! Die uns nur versklaven !!!",
    "mt": "Es w\u00e4re nicht n\u00f6tig, diese zu enth\u00fcllen, wenn die ELITARI\u00c4RE nicht excluden!!! Diejenigen, die uns nur versklaven!!!",
    "ref": "ES WIRD SICH NIEMALS WAS \u00c4NDERN ;AUF DIESER wELT ;WENN NICHT DIE ELIT\u00c4REN ABGESCHAFFT WERDEN !!! Die uns nur unterdr\u00fccken !!!"
  },
  {
    "src": "Insgesamt sitzen da nur dumme Leute. angefangen beim Moderator, der ist noch d\u00fcmmer. Der muss stehen",
    "mt": "Alles in allem sitzen nur Leute da, angefangen mit dem Moderator, der noch d\u00fcmmer ist.",
    "ref": "Insgesamt sitzen da nur komische Leute. angefangen beim Moderator, der ist am schlimmsten. Der muss stehen"
  },
  {
    "src": "Merkels Vasallen melden sich zu Wort!. Herr Gersemann ist ein Vasall Merkels und seine Kommentare werden von Merkel vorgegeben!!!",
    "mt": "Merkels Vasallen sprechen sich aus! Herr Gersemann ist ein Vasall von Merkel und seine Kommentare werden von Merkel gegeben!!!",
    "ref": "Merkels Unterst\u00fctzer melden sich zu Wort!. Herr Gersemann ist ein Anh\u00e4nger Merkels und seine Kommentare werden von Merkel vorgegeben!!!"
  },
  {
    "src": "Und da ich kein kleines M\u00e4dchen bin, so wie Du offenbar, kann ich eine solche Meinung ab.",
    "mt": "Und da ich kein M\u00e4dchen bin, wie du scheinst, kann ich eine solche Meinung aufgeben.",
    "ref": "Und da ich nicht so sensibel bin, so wie Du offenbar, kann ich eine solche Meinung ab."
  },
  {
    "src": "Ralle du alter M\u00fclleimer lebst ja immer noch...dachte das zeitliche hat dich gesegnet.... Bist halt eine z\u00e4he Unkrautwurzel",
    "mt": "Alles, was ihr alte M\u00fclleimer noch lebt... dachtet, die Zeit hat euch gesegnet.... Sind nur eine harte Wurzel",
    "ref": "Ralle du lebst ja immer noch...dachte das zeitliche hat dich gesegnet.... Bist halt eine z\u00e4he Pers\u00f6nlichkeit"
  },
  {
    "src": "Mir reicht, dass ich diesen Feigling aus Rostock 1989/90 kenne. Er wurde ins \"Licht\" geschoben, dieser Gauckler \ud83d\ude1c",
    "mt": "Es reicht mir, diesen Feigling aus Rostock 1989/90 kennen zu lernen. Er wurde ins \u201eLicht\" gedr\u00e4ngt.",
    "ref": "Mir reicht, dass ich diesen Mensch aus Rostock 1989/90 kenne. Er wurde ins \"Licht\" geschoben, dieser Gauck \ud83d\ude1c"
  },
  {
    "src": "Ich m\u00f6chte ihn mal..f\u00fcr ne kurze Zeit....aber dieser Bayer ist wirklich ein Waschlappen",
    "mt": "Ich will ihn f\u00fcr kurze Zeit, aber dieser Bayer ist wirklich ein Waschlappen.",
    "ref": "Ich m\u00f6chte ihn mal..f\u00fcr ne kurze Zeit....aber dieser Bayer ist wirklich eher passiv"
  },
  {
    "src": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re ja noch sch\u00f6ner. Zittern soll dieses Asylantenpack in Zelten abseits der Zivilisation",
    "mt": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re noch sch\u00f6ner. Zittern dieses Asylsuchenden Pack in Zelten weg von der Zivilisation",
    "ref": "In Kinderg\u00e4rten neben den Kindern? w\u00e4re ja noch sch\u00f6ner."
  },
  {
    "src": "Solange bei Politikern der D\u00fcnnschiss aus der Fresse kommt, wird sich nichts \u00e4ndern. Es stinkt weiter !!!",
    "mt": "Solange Politiker aus dem Mund kommen, wird sich nichts \u00e4ndern.",
    "ref": "Solange die Politiker Quatsch erz\u00e4hlen, wird sich nichts \u00e4ndern."
  },
  {
    "src": "Ich kann diese scheisse mit diesen drecksmigranten einfach nicht mehr ertragen....wenn ich nur schon kanacken sehen wird gruselig....verfluchte Scheisser ..!",
    "mt": "Ich kann das einfach nicht mehr mit diesen Drift-Migranten aushalten...... wenn ich das nur noch gruselig sehe...!",
    "ref": "Ich kann das mit diesen migranten einfach nicht mehr ertragen....wenn ich nur schon welche sehe wird gruselig...."
  },
  {
    "src": "Merkels Dumm -Deutschen kann man alles erz\u00e4hlen!!",
    "mt": "Merkels Deutschen kann alles gesagt werden!!",
    "ref": "Merkels Deutschen kann man alles erz\u00e4hlen!!"
  },
  {
    "src": "Nazi L\u00fcgenpresse und Merkel Vasallen hetzen weiter gegen Trump!!",
    "mt": "Nazi-L\u00fcgenpresse und Merkel Vasallen weiterhin gegen Trump eilen!!",
    "ref": "Presse und Merkel Unterst\u00fctzer hetzen weiter gegen Trump!!"
  },
  {
    "src": "Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg zu verkaufen ist das Aufmerksamkeitswinseln einer armseligen Beh\u00f6rde. #Polizei #K\u00f6ln #Rapefugees",
    "mt": "Der Verkauf von Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg ist der \u00c4rger einer armen Beh\u00f6rde",
    "ref": "Verhaftungen von Vergewaltigern als Erfolg zu verkaufen ist das Aufmerksamkeitswinseln einer armseligen Beh\u00f6rde. #Polizei #K\u00f6ln"
  },
  {
    "src": "Warum muss ein AFD Vogel dabei sein?",
    "mt": "Warum muss ein AFD-Vogel da sein?",
    "ref": "Warum muss einer von der AFD dabei sein?"
  },
  {
    "src": "Abgefuckte H\u00fchnerscheisse. Aber klar, dass jemand aus der Scheinheiligsten Partei Deutschlands so denkt. SPD - SCHMAROTZER, P\u00c4DOPHILE und DENUNZIANTEN.. Wer hat uns verraten....",
    "mt": "Aber es ist klar, dass jemand von Deutschlands heuchlerischer Partei so denkt. SPD - SCHMAROTZER, PEDOPHILE und DENUNZIANTS.. Wer uns verraten hat....",
    "ref": "Aber klar, dass jemand aus dieser Partei so denkt. SPD.. Wer hat uns verraten...."
  }
]